{
    "There is no undo process for that. Please enter DELETE to Proceed?": "이에 대한 실행 취소 프로세스가 없습니다. 계속하려면 DELETE를 입력하십시오.",
    "There is no undo process for that. Please enter DISABLE to Proceed?": "이에 대한 실행 취소 프로세스가 없습니다. 계속하려면 DISABLE을 입력하십시오.",
    "best selling products.": "베스트 셀러 제품.",
    "day": "낮",
    "features will not work.": "기능이 작동하지 않습니다.",
    "highest price products.": "최고가 제품.",
    "hour": "시간",
    "lowest price products.": "최저가 제품.",
    "minute": "분",
    "newest products.": "최신 제품.",
    "oldest products.": "가장 오래된 제품.",
    "products by product name ascending.": "제품 이름 오름차순으로 제품.",
    "products by product name descending.": "제품 이름 내림차순으로 제품.",
    "within selected limits": "선택한 한도 내",
    "(Facebook) Customer Feedback": "(페이스북) 고객 피드백",
    "(Facebook) Daily Notification Request": "(페이스북) 일일 알림 요청",
    "(Facebook) Monthly Notification Request": "(Facebook) 월별 알림 요청",
    "(Facebook) OTN Request": "(페이스북) OTN 신청",
    "(Facebook) Send Notification Message": "(Facebook) 알림 메시지 보내기",
    "(Facebook) Weekly Notification Request": "(Facebook) 주간 알림 요청",
    "(WeChat) Article": "(위챗) 기사",
    "(WeChat) Mini App Card": "(위챗) 미니 앱 카드",
    "(date) after": "(날짜) 이후",
    "(date) before": "(날짜) 전에",
    "(number) greater than or equal to": "(숫자) 크거나 같음",
    "(number) greater than": "(숫자)보다 큼",
    "(number) less than or equal to": "(숫자) 작거나 같음",
    "(number) less than": "(숫자) 미만",
    "(optional) Enter your text ...": "(선택사항) 텍스트를 입력하세요...",
    "----- Waiting for user response -----": "----- 사용자 응답을 기다리는 중 -----",
    "0 means no limit": "0은 제한 없음을 의미합니다.",
    "3 or more of a": "3개 이상",
    "==No Board==": "==보드 없음==",
    "==No Template==": "==템플릿 없음==",
    "=Custom Post Id=": "=맞춤 게시물 ID=",
    "A character except: a, b or c": "다음을 제외한 문자: a, b 또는 c",
    "A character in the range: a-z or A-Z": "az 또는 AZ 범위의 문자",
    "A character in the range: a-z": "범위의 문자: az",
    "A comma-separated list of tag names to assign to the uploaded asset for later group reference. For example: animal,dog": "나중에 그룹 참조를 위해 업로드된 자산에 할당할 쉼표로 구분된 태그 이름 목록입니다. 예: 동물, 개",
    "A conversational SMS chatbot can be designed and built in minutes to help you do business better. Design and set up a chatbot without coding.": "대화형 SMS 챗봇을 몇 분 안에 설계하고 구축하여 비즈니스를 더 잘 수행할 수 있습니다. 코딩 없이 챗봇을 디자인하고 설정하세요.",
    "A pipe-separated list of custom metadata fields (by external_id) and the values to assign to each of them. For example: in_stock_id=50❘color_id=green": "파이프로 구분된 사용자 정의 메타데이터 필드(external_id 기준) 목록과 각각에 할당할 값입니다. 예: in_stock_id=50❘color_id=녹색",
    "A random row of the table will be returned if no filters added.": "필터가 추가되지 않은 경우 테이블의 임의 행이 반환됩니다.",
    "A single Omni Channel bot with unified inbox for multiple channels.": "여러 채널을 위한 통합 받은 편지함이 있는 단일 옴니 채널 봇입니다.",
    "A single character of: a, b or c": "단일 문자: a, b 또는 c",
    "A solid angular/rectangular chat icon": "단색/직사각형 채팅 아이콘",
    "A solid round chat icon": "단색의 둥근 채팅 아이콘",
    "A text description of the desired image, The maximum length is 1000 characters": "원하는 이미지에 대한 텍스트 설명, 최대 길이는 1000자입니다.",
    "API Access": "API 액세스",
    "API Doc": "API 문서",
    "API Domain": "API 도메인",
    "API Key": "API 키",
    "API Secret": "API 비밀",
    "API URL": "API URL",
    "APPLIES TO": "APPLIES TO",
    "AVAILABLE": "AVAILABLE",
    "Abandoned cart wait time": "버려진 카트 대기 시간",
    "About content types": "콘텐츠 유형 정보",
    "About": "에 대한",
    "Accepts comma-separated list of {field}:{direction} values.": "쉼표로 구분된 {field}:{direction} 값 목록을 허용합니다.",
    "Access Token": "액세스 토큰",
    "Access denied": "접근 불가",
    "Access hundreds of support articles providing step by step tutorial from bot building, design, and clever workarounds to dev support, account management, and more.": "봇 구축, 설계 및 영리한 해결 방법에서 개발 지원, 계정 관리 등에 이르기까지 단계별 자습서를 제공하는 수백 개의 지원 문서에 액세스하십시오.",
    "Access via One Time Link": "원타임 링크를 통한 액세스",
    "Access via Permanent Link": "영구 링크를 통한 액세스",
    "Access": "입장",
    "Account Id": "계정 ID",
    "Account SID": "계정 SID",
    "Account Security Token": "계정 보안 토큰",
    "Account Update": "계정 업데이트",
    "Account disconnected": "계정 연결 해제됨",
    "Account": "계정",
    "Action will stop processing here with above error message.": "조치는 위의 오류 메시지와 함께 여기에서 처리를 중지합니다.",
    "Action": "행동",
    "Actions": "행위",
    "Activated": "활성화됨",
    "Active Bot Users (last 30 days)": "활성 봇 사용자(지난 30일)",
    "Active Bot Users": "활성 봇 사용자",
    "Active automation failed": "활성 자동화 실패",
    "Active automation successful": "능동적 자동화 성공",
    "Active bot automation successful": "활성 봇 자동화 성공",
    "Active dates": "활성 날짜",
    "Active page automation successful": "활성 페이지 자동화 성공",
    "Active": "활동적인",
    "Activity Logs": "활동 로그",
    "Ad Account Id": "광고 계정 ID",
    "Ad Account Name": "광고 계정 이름",
    "Add Addon": "애드온 추가",
    "Add Admin": "관리자 추가",
    "Add Answer button to show header or footer": "머리글 또는 바닥글을 표시하는 답변 추가 버튼",
    "Add Answer": "답변 추가",
    "Add Attachment": "첨부 파일 추가",
    "Add Button": "추가 버튼",
    "Add Column": "열 추가",
    "Add Comment": "댓글 추가",
    "Add Condition Group": "조건 그룹 추가",
    "Add Condition": "조건 추가",
    "Add Contact to Campaign": "캠페인에 연락처 추가",
    "Add Contact to Workflow": "워크플로에 연락처 추가",
    "Add Credit": "학점 추가",
    "Add Current Facebook User to Custom Audience": "맞춤 대상에 현재 Facebook 사용자 추가",
    "Add Custom Field": "사용자 정의 필드 추가",
    "Add Discount Code": "할인 코드 추가",
    "Add Email": "이메일 추가",
    "Add Field": "필드 추가",
    "Add Image": "이미지 추가",
    "Add Item": "아이템 추가",
    "Add Label": "라벨 추가",
    "Add Menu Item": "메뉴 항목 추가",
    "Add Message": "메시지 추가",
    "Add Multiple Tags": "여러 태그 추가",
    "Add New Action": "새 작업 추가",
    "Add New Amazon Alexa Bot": "새로운 Amazon Alexa 봇 추가",
    "Add New Board": "새 보드 추가",
    "Add New Bot": "새 봇 추가",
    "Add New Broadcast": "새 방송 추가",
    "Add New Category": "새 카테고리 추가",
    "Add New ChatWoot Bot": "새 ChatWoot 봇 추가",
    "Add New Column": "새 열 추가",
    "Add New Comment keyword": "새 댓글 키워드 추가",
    "Add New Data Store": "새 데이터 저장소 추가",
    "Add New Event": "새 이벤트 추가",
    "Add New Faq": "새 FAQ 추가",
    "Add New Fb Ads": "새 Fb 광고 추가",
    "Add New Fb Lead Form": "새 Fb 리드 양식 추가",
    "Add New Feedback Topic": "새 피드백 주제 추가",
    "Add New Google Assistant Bot": "새로운 Google 어시스턴트 봇 추가",
    "Add New Inbound Webhook": "새 인바운드 Webhook 추가",
    "Add New Intent": "새 의도 추가",
    "Add New JivoChat Bot": "새로운 JivoChat 봇 추가",
    "Add New Keyword": "새 키워드 추가",
    "Add New Language": "새 언어 추가",
    "Add New Line Bot": "새로운 라인 봇 추가",
    "Add New Location": "새 위치 추가",
    "Add New Microsoft Team Bot": "새 Microsoft 팀 봇 추가",
    "Add New Product": "새 제품 추가",
    "Add New Segment": "새 세그먼트 추가",
    "Add New Sequence": "새 시퀀스 추가",
    "Add New Shortcut": "새 바로가기 추가",
    "Add New Slack Channel": "새 Slack 채널 추가",
    "Add New Source": "새 소스 추가",
    "Add New Step": "새 단계 추가",
    "Add New Tag": "새 태그 추가",
    "Add New Telegram Bot": "새로운 텔레그램 봇 추가",
    "Add New Template": "새 템플릿 추가",
    "Add New Trigger": "새 트리거 추가",
    "Add New Type": "새 유형 추가",
    "Add New VK Bot": "새 VK 봇 추가",
    "Add New Vendor": "새 공급업체 추가",
    "Add New Viber Bot": "새로운 Viber 봇 추가",
    "Add New WeChat Bot": "새 WeChat 봇 추가",
    "Add New Widget": "새 위젯 추가",
    "Add Option": "옵션 추가",
    "Add Parameter": "매개변수 추가",
    "Add Phone Number failed!": "전화번호 추가 실패!",
    "Add Phone Number": "전화번호 추가",
    "Add Points": "포인트 추가",
    "Add Product to Cart": "장바구니에 제품 추가",
    "Add Product": "제품 추가",
    "Add Question": "질문 추가",
    "Add Report": "보고서 추가",
    "Add Route": "경로 추가",
    "Add Section Title": "섹션 제목 추가",
    "Add Skip Button": "건너뛰기 버튼 추가",
    "Add System Field": "시스템 필드 추가",
    "Add Tag to :num selected users": "태그 추가 :num 사용자 수",
    "Add Tag": "태그 추가",
    "Add Tags to Contact": "연락처에 태그 추가",
    "Add Tester": "테스터 추가",
    "Add Trigger": "트리거 추가",
    "Add User to Custom Audience By Email": "이메일로 사용자 지정 대상에 사용자 추가",
    "Add User to Custom Audience By Phone": "전화로 사용자 지정 대상에 사용자 추가",
    "Add Variant Text": "변형 텍스트 추가",
    "Add Variant": "변형 추가",
    "Add Variation": "변형 추가",
    "Add Video Link": "비디오 링크 추가",
    "Add Whats New": "새로운 기능 추가",
    "Add WhatsApp Number failed!": "WhatsApp 번호 추가 실패!",
    "Add WhatsApp Number": "WhatsApp 번호 추가",
    "Add a description": "설명 추가",
    "Add a phone number": "전화번호 추가",
    "Add a record to": "레코드 추가",
    "Add a record": "레코드 추가",
    "Add a short line of text to the bottom of your message template.": "메시지 템플릿 하단에 짧은 텍스트 줄을 추가합니다.",
    "Add agent failed.": "에이전트를 추가하지 못했습니다.",
    "Add agent successful.": "에이전트를 추가했습니다.",
    "Add another condition": "다른 조건 추가",
    "Add bot data failed.": "봇 데이터를 추가하지 못했습니다.",
    "Add bot data successful.": "봇 데이터를 성공적으로 추가했습니다.",
    "Add bot token failed.": "봇 토큰을 추가하지 못했습니다.",
    "Add bot token successful.": "봇 토큰을 성공적으로 추가했습니다.",
    "Add days": "요일 추가",
    "Add default value": "기본값 추가",
    "Add description": "설명 추가",
    "Add failed.": "추가하지 못했습니다.",
    "Add field": "필드 추가",
    "Add filter for Bot Users": "봇 사용자를 위한 필터 추가",
    "Add hot word": "핫워드 추가",
    "Add hours": "시간 추가",
    "Add keyword": "키워드 추가",
    "Add label to :num selected users": "선택한 사용자 수:에 라벨 추가",
    "Add label": "라벨 추가",
    "Add labels": "라벨 추가",
    "Add minutes": "분 추가",
    "Add months": "월 추가",
    "Add new step": "새 단계 추가",
    "Add note to teammates": "팀원에게 메모 추가",
    "Add option": "옵션 추가",
    "Add or replace a record in": "레코드 추가 또는 교체",
    "Add products to collection": "컬렉션에 제품 추가",
    "Add products to this collection one by one.": "이 컬렉션에 제품을 하나씩 추가하십시오.",
    "Add reply message": "답장 메시지 추가",
    "Add subscriber to MailChimp List": "MailChimp 목록에 구독자 추가",
    "Add subscriber to Zoho Contact": "Zoho Contact에 가입자 추가",
    "Add successful.": "성공적으로 추가했습니다.",
    "Add tag to uploaded users": "업로드된 사용자에게 태그 추가",
    "Add tag": "태그 추가",
    "Add to blacklist": "블랙리스트에 추가",
    "Add to cart": "장바구니에 담기",
    "Add value": "값을 추가",
    "Add view": "보기 추가",
    "Add weeks": "주 추가",
    "Add years": "연도 추가",
    "Add your request": "요청 추가",
    "Add": "추가하다",
    "Add/Replace a record": "레코드 추가/바꾸기",
    "Added At": "추가 위치",
    "Added": "추가됨",
    "Adding Phone Number": "전화번호 추가",
    "Adding phone number": "전화번호 추가",
    "Additional context text": "추가 컨텍스트 텍스트",
    "Addon Bot Users Price": "애드온 봇 사용자 가격",
    "Addon Bot Users": "애드온 봇 사용자",
    "Addon Bots Price": "애드온 봇 가격",
    "Addon Bots": "애드온 봇",
    "Addon Members Price": "애드온 회원 가격",
    "Addon Members": "애드온 구성원",
    "Addon Settings": "애드온 설정",
    "Addon is not available on current plan": "애드온은 현재 요금제에서 사용할 수 없습니다.",
    "Addon": "애드온",
    "Addons Credit Billing": "애드온 크레딧 청구",
    "Addons": "애드온",
    "Address is verified in GMB": "GMB에서 주소가 확인되었습니다.",
    "Address": "주소",
    "Adds a record in the data store.": "데이터 저장소에 레코드를 추가합니다.",
    "Adjust Points": "포인트 조정",
    "Admin": "관리자",
    "Admins": "관리자",
    "Ads Clicked": "클릭한 광고",
    "Ads Payload": "광고 페이로드",
    "Ads Post Comment Reply": "광고 게시물 댓글 답글",
    "Ads Post List Comments": "광고 게시물 목록 댓글",
    "Advance": "전진",
    "Advanced Actions": "고급 작업",
    "Advanced Settings": "고급 설정",
    "After": "후에",
    "Agency Api Key": "에이전시 API 키",
    "Agency Domain": "에이전시 도메인",
    "Agency": "대행사",
    "Agent Analytics": "에이전트 분석",
    "Agent Assist": "상담원 지원",
    "Agent Display Name": "에이전트 표시 이름",
    "Agent Group Chat is a bot to allow the agents chat in group": "에이전트 그룹 채팅은 에이전트가 그룹에서 채팅할 수 있도록 하는 봇입니다.",
    "Agent Group Chat": "에이전트 그룹 채팅",
    "Agent Name": "에이전트 이름",
    "Agent Office hours": "대리인 근무 시간",
    "Agent Performance": "에이전트 성능",
    "Agent groups let you divide agents to groups based on skills, experience, level etc.": "상담원 그룹을 사용하면 기술, 경험, 수준 등에 따라 상담원을 그룹으로 나눌 수 있습니다.",
    "Agent": "대리인",
    "Agents": "자치령 대표",
    "Alignment": "조정",
    "Alipay": "알리페이",
    "All Bot Content in": "의 모든 봇 콘텐츠",
    "All Bots": "모든 봇",
    "All Facebook pages must be managed by the same Facebook user.": "모든 Facebook 페이지는 동일한 Facebook 사용자가 관리해야 합니다.",
    "All Posts": "모든 게시물",
    "All Required Params Present?": "모든 필수 매개변수가 있습니까?",
    "All Tables": "모든 테이블",
    "All Users": "모든 사용자들",
    "All day": "하루 종일",
    "All items in your selected bot will be replaced with template contents.": "선택한 봇의 모든 항목이 템플릿 콘텐츠로 대체됩니다.",
    "All items will be added in relevant sections. Sub flows will be placed in the new folder in Flows Section.": "모든 항목은 관련 섹션에 추가됩니다. 하위 흐름은 흐름 섹션의 새 폴더에 배치됩니다.",
    "All items": "모든 아이템",
    "All of the data including the bots, flows, integrations under this workspace will be permanently deleted.": "이 작업 영역 아래의 봇, 흐름, 통합을 포함한 모든 데이터가 영구적으로 삭제됩니다.",
    "All of the logs from this phone number will be deleted. Proceed?": "이 전화번호의 모든 로그가 삭제됩니다. 진행하다?",
    "All other characters will be unchanged.": "다른 모든 문자는 변경되지 않습니다.",
    "All products": "모든 상품",
    "All requests above this limit won’t be processed and this may affect your automation.": "이 한도를 초과하는 모든 요청은 처리되지 않으며 이는 자동화에 영향을 미칠 수 있습니다.",
    "All sub flows": "모든 하위 흐름",
    "All suburbs": "모든 교외",
    "All the intents can be used as Functions in action": "모든 인텐트는 작동 중인 함수로 사용할 수 있습니다.",
    "All": "모두",
    "Allow Chat?": "채팅을 허용하시겠습니까?",
    "Allow DTMF Input": "DTMF 입력 허용",
    "Allow Keyboard Input": "키보드 입력 허용",
    "Allow Promotion Code": "프로모션 코드 허용",
    "Allow Promotion Codes": "프로모션 코드 허용",
    "Allow Screen Share?": "화면 공유를 허용하시겠습니까?",
    "Allow Whiteboard?": "화이트보드를 허용하시겠습니까?",
    "Allow": "허용하다",
    "Allowed all day": "하루 종일 허용",
    "Allowed hours": "허용된 시간",
    "Allowed option are": "허용되는 옵션은",
    "Allowed values": "허용되는 값",
    "Amazon Alexa Bots": "아마존 알렉사 봇",
    "Amazon Alexa": "Amazon Alexa",
    "Amount": "양",
    "An optional folder name where the uploaded asset will be stored. The public ID contains the full path of the uploaded asset, including the folder name.": "업로드된 자산이 저장될 선택적 폴더 이름입니다. 공개 ID에는 폴더 이름을 포함하여 업로드된 자산의 전체 경로가 포함됩니다.",
    "Analytics": "해석학",
    "Answer Text": "답변 텍스트",
    "Answer Value": "응답 값",
    "Answer": "답변",
    "Answered rate": "응답률",
    "Any Bot User": "모든 봇 사용자",
    "Any Node": "모든 노드",
    "Any digit": "모든 숫자",
    "Any incoming messages to open the conversation if status is Done": "상태가 완료일 경우 대화를 열려면 들어오는 모든 메시지",
    "Any incoming messages to open the conversation if status is Pending": "상태가 보류 중이면 대화를 열려면 들어오는 모든 메시지를 입력하십시오.",
    "Any message sent more than 24 hours after a subscriber’s last interaction": "구독자의 마지막 상호작용 후 24시간 이상 경과하여 전송된 모든 메시지",
    "Any non-digit": "숫자가 아닌 모든",
    "Any non-whitespace character": "공백이 아닌 모든 문자",
    "Any single character": "임의의 단일 문자",
    "Any time": "언제든지",
    "Any whitespace character": "모든 공백 문자",
    "Any word wrapped with": "어떤 단어로 포장",
    "Api Domain": "API 도메인",
    "Api Key in header": "헤더의 API 키",
    "Api Key in query": "쿼리의 API 키",
    "Api Scopes": "API 범위",
    "Api Token Requests": "API 토큰 요청",
    "Api Token": "API 토큰",
    "Api key updated!": "API 키가 업데이트되었습니다!",
    "App Data": "앱 데이터",
    "App Field must not be empty": "앱 필드는 비워둘 수 없습니다.",
    "App Fields": "앱 필드",
    "App Icon": "앱 아이콘",
    "App Id": "앱 ID",
    "App Name": "앱 이름",
    "App Overview": "앱 개요",
    "App Password": "앱 비밀번호",
    "App Secret": "앱 시크릿",
    "App data saved!": "앱 데이터가 저장되었습니다!",
    "App deleted": "앱 삭제됨",
    "App description": "앱 설명",
    "App is not installed": "앱이 설치되지 않음",
    "App name": "앱 이름",
    "App not found": "앱을 찾을 수 없음",
    "App review cancelled": "앱 검토가 취소됨",
    "App uninstalled!": "앱이 제거되었습니다!",
    "App updated!": "앱이 업데이트되었습니다!",
    "App": "앱",
    "Append new row to bottom": "맨 아래에 새 행 추가",
    "Application Credentials": "애플리케이션 자격 증명",
    "Applies to": "적용 대상",
    "Apply Change": "변경 적용",
    "Apply Discount Code": "할인 코드 적용",
    "Apply": "적용하다",
    "Appointment Address": "약속 장소",
    "Appointment Status": "임명현황",
    "Approved": "승인됨",
    "Archived": "보관됨",
    "Are you sure to request the launch for this agent?": "이 에이전트의 실행을 요청하시겠습니까?",
    "Are you sure to request the launch for this location?": "이 위치에 대한 출시를 요청하시겠습니까?",
    "Are you sure to request the location verification?": "위치 확인을 요청하시겠습니까?",
    "Are you sure to request the unlaunch for this agent?": "이 에이전트의 실행 취소를 요청하시겠습니까?",
    "Are you sure to request the unlaunch for this location?": "이 위치에 대한 실행 취소를 요청하시겠습니까?",
    "Are you sure want to continue?": "계속하시겠습니까?",
    "Are you sure want to discard all unpublished changes and return the content to the published flow? You cannot undo this.": "게시되지 않은 모든 변경 사항을 삭제하고 콘텐츠를 게시된 흐름으로 되돌리시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
    "Are you sure you want to Disconnect Facebook Ads Account?": "Facebook 광고 계정을 연결 해제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to Disconnect Facebook Business Account?": "Facebook 비즈니스 계정을 연결 해제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to Disconnect Facebook Group Account?": "Facebook 그룹 계정을 연결 해제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to Disconnect Google Account? If disconnected, the flows for below locations will not work.": "Google 계정을 연결 해제하시겠습니까? 연결이 끊어지면 아래 위치의 흐름이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to cancel review the app": "앱 검토를 취소하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to cancel the broadcast": "방송을 취소하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to cancel the current subscription immediately": "현재 구독을 즉시 취소하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to change the mode?": "모드를 변경하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to convert this bot to omni-channel?": "이 봇을 옴니채널로 전환하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete": "삭제 하시겠습니까",
    "Are you sure you want to delete all languages for the template": "템플릿의 모든 언어를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the Fb Ads": "Fb 광고를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the Fb Lead Form": "Fb 리드 양식을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the app": "앱을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the auth": "인증을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the broadcast": "브로드캐스트를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the collection": "컬렉션을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the comment keyword": "댓글 키워드를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the data store": "데이터 저장소를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the discount": "할인을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the event": "이벤트를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the event logs": "이벤트 로그를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the faq": "FAQ를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the inbound webhook": "인바운드 웹후크를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the intent": "인텐트를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the keyword": "키워드를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the product": "제품을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the segment": "세그먼트를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the sequence": "시퀀스를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the shortcut": "바로가기를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the source": "소스를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the trigger": "트리거를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete the widget": "위젯을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this workspace?": "이 작업공간을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to deregister this number?": "이 번호를 등록 취소하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to disconnect this account? If disconnected,": "이 계정을 연결 해제하시겠습니까? 연결이 끊긴 경우",
    "Are you sure you want to disconnect this account? If disconnected, DialogFlow NLP features will not work.": "이 계정을 연결 해제하시겠습니까? 연결이 끊어지면 DialogFlow NLP 기능이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to disconnect this account?": "이 계정을 연결 해제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to disconnect this bot? If removed, the bot linked to this account will not work.": "이 봇을 연결 해제하시겠습니까? 제거하면 이 계정에 연결된 봇이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to disconnect this business account? If removed, the flow linked to this account will not work.": "이 비즈니스 계정을 연결 해제하시겠습니까? 제거하면 이 계정에 연결된 흐름이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to link this bot and remove all the bot users? Please enter LINK to proceed if you want to link bot and remove bot users.": "이 봇을 연결하고 모든 봇 사용자를 제거하시겠습니까? 봇을 연결하고 봇 사용자를 제거하려면 LINK를 입력하여 진행하십시오.",
    "Are you sure you want to link this channel and remove the bot users? Please enter LINK to proceed if you want to link channel and remove bot users.": "이 채널을 연결하고 봇 사용자를 제거하시겠습니까? 채널을 연결하고 봇 사용자를 제거하려면 LINK를 입력하여 진행하십시오.",
    "Are you sure you want to pause automation for this account? If paused, the flow linked to this account will not work.": "이 계정에 대한 자동화를 일시중지하시겠습니까? 일시 중지되면 이 계정에 연결된 흐름이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to pause automation for this bot? If paused, the flow linked to this bot will not work.": "이 봇에 대한 자동화를 일시 중지하시겠습니까? 일시 중지되면 이 봇에 연결된 흐름이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to pause automation for this number? If paused, the flow linked to this number will not work.": "이 번호에 대한 자동화를 일시중지하시겠습니까? 일시 중지되면 이 번호에 연결된 흐름이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to pause automation for this page? If paused, the flow linked to this page will not work.": "이 페이지의 자동화를 일시중지하시겠습니까? 일시 중지되면 이 페이지에 연결된 흐름이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to pause automation for this workspace? If paused, the flow linked to this workspace will not work.": "이 작업 공간에 대한 자동화를 일시 중지하시겠습니까? 일시 중지되면 이 작업 공간에 연결된 흐름이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to reboot the instance?": "인스턴스를 재부팅하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to register this number?": "이 번호를 등록하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to remove this GMB Agent and bot? If removed, the flow linked to this bot will not work.": "이 GMB 에이전트와 봇을 삭제하시겠습니까? 제거하면 이 봇에 연결된 흐름이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to remove this bot? If removed, the flow linked to this bot will not work.": "이 봇을 제거하시겠습니까? 제거하면 이 봇에 연결된 흐름이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to remove this number? If removed, the flow linked to this number will not work.": "이 번호를 삭제하시겠습니까? 제거하면 이 번호에 연결된 흐름이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to remove this page? If removed, the flow linked to this page will not work.": "이 페이지를 제거하시겠습니까? 제거하면 이 페이지에 연결된 흐름이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to remove this slack workspace? If removed, the flow linked to this slack workspace will not work.": "이 여유 작업공간을 제거하시겠습니까? 제거하면 이 Slack 작업 공간에 연결된 흐름이 작동하지 않습니다.",
    "Are you sure you want to select this business": "이 비즈니스를 선택하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to unlink bot from this number?": "이 번호에서 봇의 연결을 해제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to unlink this bot?": "이 봇의 연결을 해제하시겠습니까?",
    "Article": "기사",
    "Artificial Intelligence": "인공 지능",
    "Arts": "기예",
    "Ascending": "오름차순",
    "Ask Us": "저희에게 물어보세요",
    "Assets": "자산",
    "Assign Method": "할당 방법",
    "Assign by status": "상태별로 할당",
    "Assign to Agent Group": "에이전트 그룹에 할당",
    "Assign to Agent": "에이전트에 할당",
    "Assign to agent for :num selected users": "선택한 사용자 수:num에 대해 에이전트에 할당",
    "Assign to": "할당",
    "Assigned Agent": "할당된 에이전트",
    "Assigned User Id": "할당된 사용자 ID",
    "Assigned agent in": "할당된 에이전트",
    "Assigned agent is not online": "할당된 에이전트가 온라인 상태가 아닙니다.",
    "Assigned agent is online": "할당된 에이전트가 온라인 상태입니다.",
    "Assigned agent not in": "할당된 상담원이 현재 위치에 없음",
    "Assigned conversations": "할당된 대화",
    "Assigned to agent": "상담원에게 할당됨",
    "Assigned to": "할당",
    "Assigned": "할당된",
    "Assistant": "어시스턴트",
    "Assistants Version": "어시스턴트 버전",
    "Assistants": "어시스턴트",
    "At least 1 targeted user to send the broadcast message.": "브로드캐스트 메시지를 보낼 대상 사용자가 1명 이상 있습니다.",
    "At least one button required": "버튼이 하나 이상 필요합니다.",
    "At the day of": "당일에",
    "Attachment": "부착",
    "Attachments": "첨부파일",
    "Au Property Report": "Au 부동산 보고서",
    "Audio": "오디오",
    "Audit Log": "감사 로그",
    "Audit Logs": "감사 로그",
    "Auth Token": "인증 토큰",
    "Auth Type": "인증 유형",
    "Auth deleted": "인증 삭제됨",
    "Auth": "인증",
    "Authenticated": "인증됨",
    "Author": "작가",
    "Authorization": "권한 부여",
    "Authorize Url": "URL 승인",
    "Authorize Website": "웹사이트 승인",
    "Authorize Websites": "웹사이트 승인",
    "Auto Arrange": "자동 정렬",
    "Auto Intent Detect": "자동 의도 감지",
    "Auto Opt-in Email": "자동 수신 동의 이메일",
    "Auto Opt-in SMS": "자동 옵트인 SMS",
    "Auto Renew": "자동 갱신",
    "Auto Slot Filling": "자동 슬롯 채우기",
    "Auto Update Disabled": "자동 업데이트 비활성화됨",
    "Auto Update Flows": "자동 업데이트 흐름",
    "Auto Update": "자동 업데이트",
    "Auto accept the call after message played": "메시지 재생 후 전화 자동 수락",
    "Auto arrange steps": "단계 자동 정렬",
    "Auto": "자동",
    "Automated": "자동화",
    "Automatic Tax": "자동세",
    "Automatically Refresh Token": "자동으로 새로 고침 토큰",
    "Automatically send the message to the bot users based on the configuration of Keywords, Triggers, Sequences and Comment Keywords": "Keywords, Triggers, Sequences 및 Comment Keywords의 구성에 따라 봇 사용자에게 자동으로 메시지를 보냅니다.",
    "Automatically": "자동으로",
    "Automation": "오토메이션",
    "Available Credit": "사용 가능한 크레딧",
    "Available Database Name": "사용 가능한 데이터베이스 이름",
    "Available Points": "사용 가능한 포인트",
    "Available app fields from Auth Inputs": "인증 입력에서 사용 가능한 앱 필드",
    "Available system fields": "사용 가능한 시스템 필드",
    "Available values:": "사용 가능한 값:",
    "Available variable": "사용 가능한 변수",
    "Available": "사용 가능",
    "Avatar is required": "아바타가 필요합니다",
    "Avatar": "화신",
    "Average First Response Time": "평균 최초 응답 시간",
    "Average Order Value": "평균 주문 금액",
    "Average Resolution Time": "평균 해결 시간",
    "Average Resolve Time": "평균 해결 시간",
    "Average Score": "평균 점수",
    "Average done conversation time in minutes": "평균 완료 대화 시간(분)",
    "Average first response time in minutes": "평균 첫 번째 응답 시간(분)",
    "Avg Daily Active": "평균 일일 활성",
    "Avoid sending SMS messages outside of the telemarketing hours": "텔레마케팅 시간 외에는 SMS 메시지를 보내지 마십시오.",
    "Back": "뒤쪽에",
    "Background Color - Form": "배경색 - 양식",
    "Background Color - Main": "배경색 - 기본",
    "Background Color": "배경색",
    "Background Image": "배경 이미지",
    "Bank Information": "은행 정보",
    "Bank Transfer": "은행 송금",
    "Banking & Financing": "은행 및 금융",
    "Based on Twilio pricing. Estimate only.": "Twilio 가격을 기준으로 합니다. 추정만 합니다.",
    "Based on user’s timezone if available": "가능한 경우 사용자의 시간대를 기반으로 함",
    "Basic Actions": "기본 동작",
    "Basic Id": "기본 아이디",
    "Basic": "기초적인",
    "Be default, the bot start flow is \"Main Flow\".": "기본적으로 봇 시작 흐름은 &quot;기본 흐름&quot;입니다.",
    "Be default, the bot will continue to the node where it requires SSO.": "기본적으로 봇은 SSO가 필요한 노드로 계속 이동합니다.",
    "Bearing": "베어링",
    "Beauty": "아름다움",
    "Because of that, you won’t be able to test different options,": "그 때문에 다른 옵션을 테스트할 수 없습니다.",
    "Become private after first install": "최초 설치 후 비공개 전환",
    "Before you click the button to install the template, you can verify and check the template content and bot content.": "버튼을 클릭하여 템플릿을 설치하기 전에 템플릿 내용과 봇 내용을 확인하고 확인할 수 있습니다.",
    "Before": "전에",
    "Belorussian": "벨라루스어",
    "Best of completions": "최고의 완료",
    "Best selling": "가장 잘 팔리는",
    "Between 3 and 6 of a": "3에서 6 사이",
    "Billing History": "청구 내역",
    "Billing Menu": "결제 메뉴",
    "Billing Portal": "청구 포털",
    "Billing Type": "청구 유형",
    "Billing Url": "결제 URL",
    "Billing": "청구",
    "Blacklists": "블랙리스트",
    "Blank Template": "빈 템플릿",
    "Block a Contact": "연락처 차단",
    "Blue": "파란색",
    "Blutik": "블루틱",
    "Board deleted": "보드 삭제됨",
    "Board": "판자",
    "Boards": "무대",
    "Body Content": "본문 내용",
    "Body Text": "본문 텍스트",
    "Body text for the web page": "웹 페이지의 본문 텍스트",
    "Body text must not be empty": "본문 텍스트는 비워둘 수 없습니다.",
    "Body text": "본문 텍스트",
    "Body": "몸",
    "Bot Content": "봇 콘텐츠",
    "Bot Fields": "봇 필드",
    "Bot Name": "봇 이름",
    "Bot Phone": "봇 전화",
    "Bot Start Flow": "봇 시작 흐름",
    "Bot Template Installs": "봇 템플릿 설치",
    "Bot Template Sales": "봇 템플릿 판매",
    "Bot Template can be installed for new bot or to replace the entire existing bot, including the sub flows, custom user fields, bot fields, tags and all other contents.": "봇 템플릿은 새 봇용으로 설치하거나 하위 흐름, 사용자 지정 사용자 필드, 봇 필드, 태그 및 기타 모든 콘텐츠를 포함하여 기존 봇 전체를 교체할 수 있습니다.",
    "Bot Template": "봇 템플릿",
    "Bot User Ns": "봇 사용자 N",
    "Bot User": "봇 사용자",
    "Bot Users Auto Cleanup": "봇 사용자 자동 정리",
    "Bot Users Limit": "봇 사용자 제한",
    "Bot Users Replied": "봇 사용자가 응답함",
    "Bot Users": "봇 사용자",
    "Bot addon required": "봇 애드온 필요",
    "Bot users to be imported": "가져올 봇 사용자",
    "Bot": "Bot",
    "Bots by channel": "채널별 봇",
    "Bots": "Bots",
    "Bottom Spacing": "하단 간격",
    "Brand Background Color": "브랜드 배경 색상",
    "Brand Logo": "브랜드 로고",
    "Brand Name": "상표명",
    "Brand Settings": "브랜드 설정",
    "Brand Sub Title": "브랜드 소제목",
    "Brand contact email. Recommend to share same domain as brand website.": "브랜드 연락처 이메일. 브랜드 웹사이트와 동일한 도메인 공유를 권장합니다.",
    "Brand contact name.": "브랜드 담당자 이름.",
    "Brand website URL": "브랜드 웹사이트 URL",
    "Broadcast Type": "브로드캐스트 유형",
    "Broadcast cancelled": "방송취소",
    "Broadcast data saved!": "방송 데이터가 저장되었습니다!",
    "Broadcast deleted": "방송 삭제됨",
    "Broadcast name": "방송명",
    "Broadcasts": "방송",
    "Brown": "갈색",
    "Browse Data": "데이터 찾아보기",
    "Browse": "검색",
    "Browser": "브라우저",
    "Bucket Name": "버킷 이름",
    "Build a bot in 3 minutes": "3분 안에 봇 만들기",
    "Build your own function flow to send message and login button to require SSO.": "SSO를 요구하는 메시지 및 로그인 버튼을 보내는 고유한 기능 흐름을 구축합니다.",
    "Bulk Action": "대량 작업",
    "Bulk action completed": "대량 작업 완료",
    "Business Id": "비즈니스 아이디",
    "Business Name": "비즈니스 이름",
    "Business Website": "비즈니스 웹사이트",
    "Business hours": "업무 시간",
    "Business selected": "선택한 비즈니스",
    "Business verification status": "사업확인현황",
    "Business": "사업",
    "Button Background Color": "버튼 배경색",
    "Button Border Color": "버튼 테두리 색상",
    "Button Click Handler": "버튼 클릭 핸들러",
    "Button Font Color": "버튼 글꼴 색상",
    "Button Label": "버튼 레이블",
    "Button Rounded Corner": "버튼 둥근 모서리",
    "Button Text Color": "버튼 텍스트 색상",
    "Button Text": "버튼 텍스트",
    "Button Title": "버튼 제목",
    "Button in Last Card": "마지막 카드의 버튼",
    "Button text must not be empty": "버튼 텍스트는 비워둘 수 없습니다.",
    "Button": "단추",
    "Buttons": "버튼",
    "Buy New Number": "새 번호 구매",
    "Buy": "구입하다",
    "Buyer": "사는 사람",
    "Buying Phone Number failed!": "전화번호 구매 실패!",
    "By Agents": "에이전트별",
    "By Default, you will be able to login via a subdomain.": "기본적으로 하위 도메인을 통해 로그인할 수 있습니다.",
    "By clicking the \"Pay now\" button, means you accept the": "&quot;지금 지불&quot; 버튼을 클릭하면 다음을 수락한다는 의미입니다.",
    "CA certificate": "CA 인증서",
    "CANVAS": "CANVAS",
    "CAUTION: Convert bot": "주의: 봇 변환",
    "CAUTION: Delete workspace": "주의: 작업 공간 삭제",
    "CAUTION: Link bot": "주의: 링크 봇",
    "CAUTION: Link channel": "주의: 링크 채널",
    "CAUTION: Unlink bot": "주의: 봇 연결 해제",
    "CAUTION: Unlink channel": "주의: 채널 연결 해제",
    "COMMENT": "COMMENT",
    "CRM V1 API": "CRM V1 API",
    "CRM V2 API": "CRM V2 API",
    "CRM V2 Webhook": "CRM V2 웹후크",
    "CRM": "CRM",
    "CTA Button Text": "CTA 버튼 텍스트",
    "Cache Response": "캐시 응답",
    "Calculate": "계산하다",
    "Calendar Create Appointment": "캘린더 약속 만들기",
    "Calendar Create Block Slot": "캘린더 생성 블록 슬롯",
    "Calendar Delete Event": "캘린더 삭제 이벤트",
    "Calendar File Generator": "캘린더 파일 생성기",
    "Calendar Get Appointment": "캘린더 예약하기",
    "Calendar Get Free Slots": "캘린더 무료 슬롯 받기",
    "Calendar Id": "캘린더 ID",
    "Calendar Update Appointment": "일정 업데이트 약속",
    "Calendar Update Block Slot": "캘린더 업데이트 블록 슬롯",
    "Calender": "캘린더",
    "Calendly - Booked": "Calendly - 예약됨",
    "Calendly - Canceled": "Calendly - 취소됨",
    "Calendly - Rescheduled": "Calendly - 일정 변경",
    "Calendly Booking Url": "Calendly 예약 URL",
    "Calendly account disconnected": "Calendly 계정 연결 해제",
    "Calendly": "Calendly",
    "Call Logs": "통화 기록",
    "Call Number": "전화 번호",
    "Call Whisper": "귓속말 부르기",
    "Caller Id": "거는 사람 확인",
    "Caller Phone Number": "발신자 전화번호",
    "Campaign Id": "캠페인 ID",
    "Can contain promotions and it will only send to users who interacted with your bot in the last 24 hours.": "프로모션을 포함할 수 있으며 지난 24시간 동안 봇과 상호 작용한 사용자에게만 전송됩니다.",
    "Can not add": "추가할 수 없습니다",
    "Can not get QR code, try again later.": "QR 코드를 가져올 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
    "Cancel": "취소",
    "Cancel Preview": "미리보기 취소",
    "Cancel Review app": "리뷰 앱 취소",
    "Cancel Review": "검토 취소",
    "Cancel a run": "실행 취소",
    "Cancel subscription": "구독 취소",
    "Canceled": "취소 된",
    "Cancelled": "취소 된",
    "Cannot download the user data, please try again later.": "사용자 데이터를 다운로드할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
    "Card": "카드",
    "Cards must have an image or video header, body text, and at least one button.": "카드에는 이미지 또는 동영상 헤더, 본문 텍스트, 버튼이 하나 이상 있어야 합니다.",
    "Cards": "카드",
    "Cart is empty": "장바구니가 비어 있습니다.",
    "Case Sensitive?": "대소문자 구분?",
    "Cash on Delivery": "대금 상환",
    "Catalog Id": "카탈로그 ID",
    "Catalog Message": "카탈로그 메시지",
    "Catalog Name": "카탈로그 이름",
    "Catalog Product": "카탈로그 제품",
    "Catalog": "목록",
    "Categories": "카테고리",
    "Category name": "카테고리 이름",
    "Category": "범주",
    "Change Addon": "애드온 변경",
    "Change Channel Id": "채널 ID 변경",
    "Change Plan": "계획 변경",
    "Change Template": "템플릿 변경",
    "Change Theme": "테마 변경",
    "Change addon completed.": "애드온 변경 완료.",
    "Change completed.": "변경이 완료되었습니다.",
    "Change failed!": "변경 실패!",
    "Change plan completed.": "계획 변경이 완료되었습니다.",
    "Change saved!": "변경사항이 저장되었습니다.",
    "Change the From number with Alphanumeric Sender ID or Short Code if this feature is supported from the SMS provider based on selected phone number": "선택한 전화번호를 기반으로 SMS 제공업체에서 이 기능을 지원하는 경우 영숫자 발신자 ID 또는 단축 코드로 발신 번호 변경",
    "Change": "변화",
    "Changed": "변경됨",
    "Changing plan will immediately deduct the credit based on the plan, please confirm you want to process.": "계획을 변경하면 계획에 따라 즉시 크레딧이 차감됩니다. 처리할 것인지 확인하십시오.",
    "Channel Access Token": "채널 액세스 토큰",
    "Channel Field Values": "채널 필드 값",
    "Channel Fields": "채널 필드",
    "Channel Id": "채널 ID",
    "Channel Secret": "채널 비밀",
    "Channel Settings": "채널 설정",
    "Channel is": "채널은",
    "Channel": "채널",
    "Charge Amount": "청구금액",
    "Charge amount will be always 0.00": "청구 금액은 항상 0.00입니다.",
    "Charge tax on this product": "이 제품에 세금을 부과하십시오",
    "Charge tax on this variant": "이 변형에 세금 부과",
    "Chart Type": "차트 유형",
    "Chart": "차트",
    "Chat Button Preview": "채팅 버튼 미리보기",
    "Chat Button": "채팅 버튼",
    "Chat Only Group": "채팅 전용 그룹",
    "Chat Widget Customization": "채팅 위젯 사용자 지정",
    "Chat Window Preview": "채팅 창 미리보기",
    "Chat Window": "채팅창",
    "Chat assigned to an agent": "상담원에게 할당된 채팅",
    "Chat button": "채팅 버튼",
    "Chat": "채팅",
    "ChatWoot Bots": "ChatWoot 봇",
    "ChatWoot": "ChatWoot",
    "Check Agent Verification Status": "에이전트 확인 상태 확인",
    "Check Api Documentation": "API 문서 확인",
    "Check Connection Status": "연결 상태 확인",
    "Check Formatting options": "서식 옵션 확인",
    "Check has label": "체크에 라벨이 있습니다",
    "Check has tag": "수표에 태그가 있음",
    "Check if a record exists in": "에 레코드가 있는지 확인",
    "Check in use": "사용중 체크인",
    "Check our documentation": "문서 확인",
    "Check payment method": "결제수단 확인",
    "Check the existence of a record": "레코드 존재 확인",
    "Check the limitation of HTML style": "HTML 스타일의 제한 사항 확인",
    "Check the limitation of Markdown style": "Markdown 스타일의 한계 확인",
    "Check the limitation of MarkdownV2 style": "MarkdownV2 스타일의 제한 사항 확인",
    "Check": "확인하다",
    "Checkout": "점검",
    "Checks if a specific record exists in the data store.": "데이터 저장소에 특정 레코드가 있는지 확인합니다.",
    "Choice": "선택",
    "Choose Agent": "에이전트 선택",
    "Choose Country": "국가 선택",
    "Choose Custom Field": "사용자 지정 필드 선택",
    "Choose Custom User Field": "사용자 지정 사용자 필드 선택",
    "Choose Field": "필드 선택",
    "Choose Gender": "성별 선택",
    "Choose JSON Field": "JSON 필드 선택",
    "Choose Notification Topic": "알림 주제 선택",
    "Choose Operator": "연산자 선택",
    "Choose Step": "단계 선택",
    "Choose Sub Flow": "하위 흐름 선택",
    "Choose Sub flow or Node": "하위 흐름 또는 노드 선택",
    "Choose Type": "유형 선택",
    "Choose board": "보드 선택",
    "Choose collections": "컬렉션 선택",
    "Choose currency": "통화 선택",
    "Choose custom field": "사용자 정의 필드 선택",
    "Choose email node": "이메일 노드 선택",
    "Choose existing tags or Type to add new tag": "기존 태그를 선택하거나 유형을 선택하여 새 태그를 추가합니다.",
    "Choose existing type or Type to add new type": "기존 유형을 선택하거나 새 유형을 추가하려면 유형을 선택하십시오.",
    "Choose existing vendor or Type to add new vendor": "기존 공급업체를 선택하거나 새 공급업체를 추가하려면 유형을 선택하세요.",
    "Choose industry": "업종 선택",
    "Choose item": "항목 선택",
    "Choose option": "옵션 선택",
    "Choose payment method": "결제 방법 선택",
    "Choose product type or type to add new": "제품 유형을 선택하거나 새로 추가할 유형을 선택하십시오.",
    "Choose sequence": "순서 선택",
    "Choose tag": "태그 선택",
    "Choose tags or type to add new": "태그를 선택하거나 새로 추가할 유형을 선택하세요.",
    "Choose vendor or type to add new": "새로 추가할 공급업체 또는 유형을 선택하세요.",
    "City": "도시",
    "Clear All Custom User Field": "사용자 지정 사용자 필드 모두 지우기",
    "Clear All Custom User Fields for :num selected users": ":num 선택한 사용자에 대한 모든 사용자 지정 사용자 필드 지우기",
    "Clear All Custom User Fields": "모든 사용자 지정 사용자 필드 지우기",
    "Clear Custom Field": "사용자 정의 필드 지우기",
    "Clear Custom User Field for :num selected users": ":num 선택한 사용자에 대한 사용자 지정 사용자 필드 지우기",
    "Clear Custom User Field": "사용자 지정 사용자 필드 지우기",
    "Clear Google Sheets row data.": "Google 스프레드시트 행 데이터를 지웁니다.",
    "Clear Multiple Custom Fields": "여러 사용자 정의 필드 지우기",
    "Clear Multiple Variable Value": "여러 변수 값 지우기",
    "Clear Note": "메모 지우기",
    "Clear Remembered Assistant History": "기억된 어시스턴트 기록 지우기",
    "Clear Remembered Chat History": "기억된 채팅 기록 지우기",
    "Clear Row": "행 지우기",
    "Clear Rows from Google Sheet": "Google 시트에서 행 지우기",
    "Clear Variable Value": "변수 값 지우기",
    "Clear data": "데이터 지우기",
    "Clear form": "명확한 형태",
    "Clear row from": "행 지우기",
    "Clear": "분명한",
    "Cleared": "클리어",
    "Click \"Done\" button below after the payload is sent.": "페이로드가 전송된 후 아래의 &quot;완료&quot; 버튼을 클릭합니다.",
    "Click here to edit the flow name": "흐름 이름을 편집하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Click here to go back to the workspace dashboard": "작업 공간 대시보드로 돌아가려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Click rate": "클릭률",
    "Click the shop you want to use. On the left-side panel,": "이용하고 싶은 가게를 클릭하세요. 왼쪽 패널에는",
    "Click this button to add new step to your flow builder, you can also right click in flow builder to add new step.": "Flow Builder에 새 단계를 추가하려면 이 버튼을 클릭하고 Flow Builder에서 마우스 오른쪽 버튼을 클릭하여 새 단계를 추가할 수도 있습니다.",
    "Click this button to auto arrange the flow builder based on the theme you selected. This will do magic for you.": "선택한 테마를 기반으로 Flow Builder를 자동으로 정렬하려면 이 버튼을 클릭합니다. 이것은 당신을 위해 마술을 할 것입니다.",
    "Click this button to resume automation.": "자동화를 재개하려면 이 버튼을 클릭하십시오.",
    "Click this button to search any step within the current flow builder. This is very useful if you have many steps in the flow, you will get benefits if you give a unique name to your steps.": "현재 흐름 빌더 내에서 단계를 검색하려면 이 버튼을 클릭합니다. 이것은 흐름에 많은 단계가 있는 경우 매우 유용합니다. 단계에 고유한 이름을 지정하면 이점이 있습니다.",
    "Click this button to zoom in the flow builder, also you can use mouse scroll to zoom in and out.": "이 버튼을 클릭하여 Flow Builder를 확대하고 마우스 스크롤을 사용하여 확대 및 축소할 수도 있습니다.",
    "Click this button to zoom out the flow builder, also you can use mouse scroll to zoom in and out.": "Flow Builder를 축소하려면 이 버튼을 클릭하고 마우스 스크롤을 사용하여 확대 및 축소할 수도 있습니다.",
    "Click to Test Request": "요청을 테스트하려면 클릭하십시오.",
    "Click to Test": "테스트하려면 클릭",
    "Click to add action": "작업을 추가하려면 클릭하세요.",
    "Click to add comment": "댓글을 추가하려면 클릭하세요.",
    "Click to add question": "질문을 추가하려면 클릭하세요.",
    "Click to add text": "텍스트를 추가하려면 클릭하세요.",
    "Click to add variation": "변형을 추가하려면 클릭",
    "Click to copy": "복사하려면 클릭하세요.",
    "Click to delete webhook": "웹훅을 삭제하려면 클릭하세요.",
    "Click to link bot to this channel": "봇을 이 채널에 연결하려면 클릭하세요.",
    "Click to link to this bot": "이 봇에 연결하려면 클릭하세요.",
    "Click to load image": "이미지를 로드하려면 클릭하세요",
    "Click to select Step": "클릭하여 단계 선택",
    "Click": "딸깍 하는 소리",
    "Client Activity": "클라이언트 활동",
    "Client Id": "클라이언트 ID",
    "Client Secret": "클라이언트 비밀",
    "Clients": "클라이언트",
    "Close Popup Window": "팝업창 닫기",
    "Close": "닫다",
    "Closed": "닫은",
    "Closing Note Category is Mandatory": "마감노트 카테고리는 필수입니다",
    "Closing Notes": "마무리 메모",
    "Clothing": "의류",
    "Cloud API": "클라우드 API",
    "Cloud Name": "클라우드 이름",
    "Cloudinary": "Cloudinary",
    "Code": "암호",
    "Collect IP data": "IP 데이터 수집",
    "Collect post code": "우편 번호 수집",
    "Collection data saved!": "컬렉션 데이터가 저장되었습니다!",
    "Collection deleted": "컬렉션 삭제됨",
    "Collection description": "컬렉션 설명",
    "Collection name": "컬렉션 이름",
    "Collection type": "컬렉션 유형",
    "Collection": "수집",
    "Collections (Automated)": "컬렉션(자동화)",
    "Collections (Manual)": "컬렉션(수동)",
    "Collections": "컬렉션",
    "Color": "색상",
    "Colors Customization": "색상 사용자 정의",
    "Column Names": "열 이름",
    "Column name must not be empty": "열 이름은 비워둘 수 없습니다.",
    "Columns to be imported": "가져올 열",
    "Columns": "열",
    "Comma Separated of Matched SKUs": "일치하는 SKU를 쉼표로 구분",
    "Comma-separated list of fields you want returned": "반환하려는 필드의 쉼표로 구분된 목록",
    "Command must be unique for all commands in the bot": "명령은 봇의 모든 명령에 대해 고유해야 합니다.",
    "Command must not be empty": "명령은 비워둘 수 없습니다.",
    "Command": "명령",
    "Comment Keywords": "댓글 키워드",
    "Comment Payload": "댓글 페이로드",
    "Comment keyword deleted": "댓글 키워드 삭제됨",
    "Comment keyword saved!": "댓글 키워드가 저장되었습니다!",
    "Comment keywords": "댓글 키워드",
    "Comment": "논평",
    "Comments": "코멘트",
    "Commerce Manager": "커머스 매니저",
    "Community Url": "커뮤니티 URL",
    "Community": "지역 사회",
    "Compare at price": "가격 비교",
    "Compared to": "에 비해",
    "Completed": "완전한",
    "Condition": "상태",
    "Conditions": "정황",
    "Config": "구성",
    "Confirm Import": "가져오기 확인",
    "Confirm": "확인하다",
    "Confirmed Event Update": "확정된 이벤트 업데이트",
    "Connect CRM Account": "CRM 계정 연결",
    "Connect Calendly Account": "Calendly 계정 연결",
    "Connect Drift Account": "드리프트 계정 연결",
    "Connect Facebook Ads": "페이스북 광고 연결",
    "Connect Facebook Business": "페이스북 비즈니스 연결",
    "Connect Facebook Group": "페이스북 그룹 연결",
    "Connect Facebook Page and Instagram": "페이스북 페이지와 인스타그램 연결",
    "Connect Facebook Pages": "Facebook 페이지 연결",
    "Connect Google Dialogflow": "Google Dialogflow 연결",
    "Connect Intercom Account": "인터콤 계정 연결",
    "Connect Intercom": "인터콤 연결",
    "Connect MailChimp Account": "메일침프 계정 연결",
    "Connect Now": "지금 연결",
    "Connect Slack Account": "Slack 계정 연결",
    "Connect Slack Channel": "Slack 채널 연결",
    "Connect Slack Channels": "Slack 채널 연결",
    "Connect Stripe Account": "Stripe 계정 연결",
    "Connect Stripe in Integration to enable Stripe billing": "통합에서 Stripe를 연결하여 Stripe 청구를 활성화하십시오.",
    "Connect WhatsApp Cloud": "WhatsApp 클라우드 연결",
    "Connect Zoho Account": "Zoho 계정 연결",
    "Connect to Calendly account failed.": "Calendly 계정에 연결하지 못했습니다.",
    "Connect to Drift account failed.": "Drift 계정에 연결하지 못했습니다.",
    "Connect to Google Account failed.": "Google 계정에 연결하지 못했습니다.",
    "Connect to Intercom account failed.": "인터콤 계정에 연결하지 못했습니다.",
    "Connect to MailChimp account failed.": "MailChimp 계정에 연결하지 못했습니다.",
    "Connect to Slack account failed.": "Slack 계정에 연결하지 못했습니다.",
    "Connect to Stripe account failed.": "Stripe 계정에 연결하지 못했습니다.",
    "Connect to Zoho account failed.": "Zoho 계정에 연결하지 못했습니다.",
    "Connect to any app": "모든 앱에 연결",
    "Connect to your google Dialogflow to enable Dialogflow NLP features in the flow.": "Google Dialogflow에 연결하여 흐름에서 Dialogflow NLP 기능을 활성화합니다.",
    "Connect to your google account to enable Dialogflow NLP features in the flow.": "흐름에서 Dialogflow NLP 기능을 사용하려면 Google 계정에 연결하세요.",
    "Connect to your google account to enable send email from your Gmail account in the flow.": "흐름의 Gmail 계정에서 이메일 보내기를 활성화하려면 Google 계정에 연결하십시오.",
    "Connect to your google account to enable ‘Google Spreadsheet’ features in flow.": "흐름에서 'Google 스프레드시트' 기능을 사용하려면 Google 계정에 연결하세요.",
    "Connect your apps and automate workflows. Easy automation for busy people.": "앱을 연결하고 워크플로우를 자동화하십시오. 바쁜 사람들을 위한 간편한 자동화.",
    "Connected Facebook Page is required.": "연결된 Facebook 페이지가 필요합니다.",
    "Connected Facebook Pages by you in other workspaces": "다른 작업 공간에서 귀하가 연결된 Facebook 페이지",
    "Connected Instagram Account is required.": "연결된 Instagram 계정이 필요합니다.",
    "Connected Line Account is required.": "커넥티드 라인 계정이 필요합니다.",
    "Connected Stripe Account": "연결된 Stripe 계정",
    "Connected Telegram bot is required.": "연결된 텔레그램 봇이 필요합니다.",
    "Connected Viber Account is required.": "연결된 Viber 계정이 필요합니다.",
    "Connected Web Account is required.": "연결된 웹 계정이 필요합니다.",
    "Connected WhatsApp Number is required.": "연결된 WhatsApp 번호가 필요합니다.",
    "Connecting all your favorite mini-apps with just a few clicks.": "몇 번의 클릭만으로 좋아하는 모든 미니 앱을 연결합니다.",
    "Contact Email Address": "담당자 이메일 주소",
    "Contact Email": "이메일 연락처",
    "Contact Id": "연락처 ID",
    "Contact Name": "담당자 이름",
    "Contact Person Name": "담당자 이름",
    "Contact Phone Number": "연락처 전화번호",
    "Contact Phone": "연락 전화 번호",
    "Contact support to add addon": "애드온을 추가하려면 지원팀에 문의하세요",
    "Contact support to increase the rate limit.": "속도 제한을 높이려면 지원팀에 문의하세요.",
    "Contains": "포함",
    "Content Overview": "콘텐츠 개요",
    "Content Review": "콘텐츠 검토",
    "Content Type": "컨텐츠 타입",
    "Content typed “Default” or without a Content Type will NOT be delivered to subscribers": "콘텐츠 유형이 &quot;기본값&quot;이거나 콘텐츠 유형이 없는 콘텐츠는 가입자에게 전달되지 않습니다.",
    "Contents": "내용물",
    "Context Name": "컨텍스트 이름",
    "Context": "문맥",
    "Continue between": "사이에 계속",
    "Continue selling when out of stock": "품절시 계속 판매합니다",
    "Continue to Next step": "다음 단계로 계속",
    "Continue to next step when feedback received": "피드백을 받으면 다음 단계로 계속 진행",
    "Continue to next step": "다음 단계로 계속",
    "Continue to step after added to cart": "장바구니에 담은 후 계속 진행",
    "Continue to step after option selected": "옵션을 선택한 후 계속 진행",
    "Continue to step after removed from cart": "장바구니에서 제거한 후 계속 진행",
    "Continue to step after this button is pressed": "이 버튼을 누른 후 단계를 계속하십시오.",
    "Continue to step when appointment booked": "약속이 예약되면 계속 진행하십시오.",
    "Continue to step when payment succeeded": "결제가 성공하면 계속 진행",
    "Control where Chat Plugin will be positioned on your website.": "채팅 플러그인이 웹사이트에 배치될 위치를 제어합니다.",
    "Conversation Mode": "대화 모드",
    "Conversation Session Timeout": "대화 세션 시간 초과",
    "Conversation Status is": "대화 상태:",
    "Conversation Status": "대화 상태",
    "Conversation closed": "대화가 종료되었습니다.",
    "Conversation is Done": "대화가 완료되었습니다",
    "Conversation is Invalid": "대화가 유효하지 않습니다",
    "Conversation is Opened": "대화가 시작됨",
    "Conversation is Pending": "대화가 보류 중입니다",
    "Conversation is not available": "대화를 사용할 수 없습니다.",
    "Conversation opened": "대화가 열렸습니다.",
    "Conversation started on": "대화 시작 날짜",
    "Conversation visibility": "대화 가시성",
    "Conversations Closed": "대화가 종료되었습니다.",
    "Conversations": "대화",
    "Convert bot failed": "봇 변환 실패",
    "Convert bot successful": "봇 변환 성공",
    "Copied": "복사됨",
    "Copy 360Dialog API Key": "360Dialog API 키 복사",
    "Copy API Key": "API 키 복사",
    "Copy Action": "복사 작업",
    "Copy Client ID from your app and enter here; may also be called Consumer Key or API Key.": "앱에서 클라이언트 ID를 복사하고 여기에 입력하십시오. 소비자 키 또는 API 키라고도 합니다.",
    "Copy Client Secret from your app and enter here; may also be called Consumer Secret or API Secret.": "앱에서 클라이언트 시크릿을 복사하고 여기에 입력하십시오. 소비자 비밀 또는 API 비밀이라고도 합니다.",
    "Copy Code Button": "코드 복사 버튼",
    "Copy Facebook Page Url": "Facebook 페이지 URL 복사",
    "Copy Line Url": "라인 URL 복사",
    "Copy Node Ns": "노드 N 복사",
    "Copy Product": "제품 복사",
    "Copy Ref Url for this step": "이 단계에 대한 참조 URL 복사",
    "Copy Ref Url": "참조 URL 복사",
    "Copy Telegram Url": "텔레그램 URL 복사",
    "Copy Template Ns": "템플릿 NS 복사",
    "Copy Test Url to Clipboard": "클립보드에 테스트 URL 복사",
    "Copy Test Url": "테스트 URL 복사",
    "Copy Text": "텍스트 복사",
    "Copy Token": "토큰 복사",
    "Copy Trigger": "복사 트리거",
    "Copy Url": "URL 복사",
    "Copy Viber Url": "Viber URL 복사",
    "Copy Webhook Url": "웹훅 URL 복사",
    "Copy WhatsApp Url": "WhatsApp URL 복사",
    "Copy above OAuth Redirect URL, and add it to the allowed list in your app’s admin console if needed.": "위의 OAuth 리디렉션 URL을 복사하고 필요한 경우 앱 관리 콘솔의 허용 목록에 추가합니다.",
    "Copy and paste this code into desired place of your website": "이 코드를 복사하여 웹사이트의 원하는 위치에 붙여넣기",
    "Copy from GraphQL Variables": "GraphQL 변수에서 복사",
    "Copy from body content": "본문 내용에서 복사",
    "Copy from query content": "쿼리 콘텐츠에서 복사",
    "Copy this template": "이 템플릿 복사",
    "Copy": "복사",
    "Cost Price": "가격",
    "Count records in": "레코드 수 계산",
    "Count records": "레코드 수 계산",
    "Count the number of items": "항목 수를 계산",
    "Country Code": "국가 코드",
    "Country": "국가",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Cover Image": "표지 이미지",
    "Create API Key": "API 키 생성",
    "Create Agent": "에이전트 만들기",
    "Create Assistant Completion": "어시스턴트 완료 만들기",
    "Create Bot Template": "봇 템플릿 만들기",
    "Create Bot": "봇 만들기",
    "Create Chat Completion": "채팅 완성 만들기",
    "Create Collection": "컬렉션 만들기",
    "Create Contact": "연락처 만들기",
    "Create Custom Field": "사용자 지정 필드 만들기",
    "Create Custom Value": "맞춤형 가치 창출",
    "Create Data Store": "데이터 저장소 생성",
    "Create Discount": "할인 만들기",
    "Create File": "파일 생성",
    "Create First Board": "첫 번째 보드 만들기",
    "Create First Mini-App": "첫 번째 미니앱 만들기",
    "Create First Template": "첫 번째 템플릿 만들기",
    "Create Folder": "폴더 만들기",
    "Create Group Post - Photo": "단체 게시물 작성 - 사진",
    "Create Group Post - Text": "단체 게시물 작성 - 텍스트",
    "Create Image Post": "이미지 게시물 만들기",
    "Create Location Tag": "위치 태그 생성",
    "Create New App": "새 앱 만들기",
    "Create New Bot": "새 봇 만들기",
    "Create New Canvas": "새 캔버스 만들기",
    "Create New Field": "새 필드 만들기",
    "Create New Menu": "새 메뉴 만들기",
    "Create New Persona failed!": "새 페르소나 만들기에 실패했습니다!",
    "Create New Persona": "새로운 페르소나 만들기",
    "Create New Step": "새 단계 만들기",
    "Create New Template": "새 템플릿 만들기",
    "Create New Topic": "새 주제 만들기",
    "Create New User": "새 사용자 만들기",
    "Create Note to Contact": "연락처 메모 만들기",
    "Create One Time Url": "일회성 URL 만들기",
    "Create Opportunity": "기회 창출",
    "Create Order": "주문 생성",
    "Create Page Post": "페이지 게시물 작성",
    "Create Product Tag": "제품 태그 생성",
    "Create Product Type": "제품 유형 생성",
    "Create Product Vendor": "제품 공급업체 만들기",
    "Create Report": "보고서 만들기",
    "Create SMS Flow": "SMS 흐름 만들기",
    "Create Sub Flow Template": "하위 흐름 템플릿 만들기",
    "Create Text Completion": "텍스트 완성 만들기",
    "Create Ticket": "티켓 만들기",
    "Create Topic failed!": "주제 만들기 실패!",
    "Create User": "사용자 만들기",
    "Create Voice Flow": "음성 흐름 만들기",
    "Create WhatsApp Flow": "WhatsApp 흐름 만들기",
    "Create Workspace": "작업 공간 만들기",
    "Create Your First Bot": "첫 번째 봇 만들기",
    "Create a customer portal session": "고객 포털 세션 생성",
    "Create a customer": "고객 만들기",
    "Create a single Omni Channel bot with unified inbox for multiple channels": "여러 채널에 대해 통합 받은 편지함을 사용하여 단일 옴니 채널 봇 만들기",
    "Create a single Omni Channel bot with unified inbox for multiple channels.": "여러 채널에 대해 통합 받은 편지함을 사용하여 단일 옴니 채널 봇을 만듭니다.",
    "Create an Actions Project": "작업 프로젝트 만들기",
    "Create an Amazon Alexa Skill Kit": "Amazon Alexa 기술 키트 만들기",
    "Create an Empty Custom Audience": "빈 맞춤 대상 만들기",
    "Create auto reply flows and deliver bulk and personalized messages to FB Messenger to gain more leads and increase conversion rates.": "자동 회신 흐름을 생성하고 FB Messenger에 대량 및 개인화된 메시지를 전달하여 더 많은 리드를 확보하고 전환율을 높입니다.",
    "Create auto reply flows and deliver bulk and personalized messages to Instagram to gain more leads and increase conversion rates.": "자동 회신 흐름을 생성하고 개인화된 대량 메시지를 Instagram에 전달하여 더 많은 리드를 확보하고 전환율을 높입니다.",
    "Create bot user if not exist": "봇 사용자가 없으면 생성합니다.",
    "Create comment on IG Account Media": "IG 계정 미디어에 댓글 작성",
    "Create custom reports based on the custom events.": "사용자 정의 이벤트를 기반으로 사용자 정의 보고서를 작성하십시오.",
    "Create discount code": "할인 코드 생성",
    "Create folder": "폴더 만들기",
    "Create new bot": "새 봇 만들기",
    "Create new record": "새 레코드 만들기",
    "Create new user failed!": "새 사용자 만들기에 실패했습니다!",
    "Create thread and run": "스레드 생성 및 실행",
    "Create workspace completed.": "작업공간 생성이 완료되었습니다.",
    "Create your bot": "봇 만들기",
    "Create": "만들다",
    "Created at": "만든 시간",
    "Created by": "작성자",
    "Created!": "만들어진!",
    "Created": "만들어진",
    "Credit Billing For Addons": "애드온에 대한 신용 청구",
    "Credit Card": "신용 카드",
    "Currency": "통화",
    "Current Bot User": "현재 봇 사용자",
    "Current Plan": "현재 계획",
    "Current User": "현재 사용자",
    "Current Window": "현재 창",
    "Custom Addons": "맞춤 애드온",
    "Custom App Fields": "맞춤형 앱 필드",
    "Custom Bot Fields": "사용자 지정 봇 필드",
    "Custom Channel Fields": "맞춤 채널 필드",
    "Custom Chat Button": "맞춤 채팅 버튼",
    "Custom Domain": "맞춤 도메인",
    "Custom Event Report": "맞춤 이벤트 보고서",
    "Custom Events": "맞춤 이벤트",
    "Custom Field Id": "사용자 정의 필드 ID",
    "Custom Field": "사용자 정의 필드",
    "Custom Fields": "사용자 정의 필드",
    "Custom Header": "맞춤 헤더",
    "Custom Input": "맞춤 입력",
    "Custom Language Name": "사용자 정의 언어 이름",
    "Custom Language": "맞춤 언어",
    "Custom Menu": "맞춤 메뉴",
    "Custom Menus": "맞춤 메뉴",
    "Custom Post Id": "맞춤 게시물 ID",
    "Custom Product": "맞춤형 제품",
    "Custom Ref parameter": "맞춤 참조 매개변수",
    "Custom Report": "맞춤 보고서",
    "Custom Reports": "맞춤 보고서",
    "Custom Sender ID": "맞춤 발신자 ID",
    "Custom Settings": "맞춤 설정",
    "Custom Url": "사용자 정의 URL",
    "Custom User Fields": "사용자 지정 사용자 필드",
    "Custom Value Id": "맞춤 값 ID",
    "Custom domain allow you to login via your own domain. You can create a A Record for your domain to point to": "사용자 지정 도메인을 사용하면 자신의 도메인을 통해 로그인할 수 있습니다. 도메인이 가리키는 A 레코드를 만들 수 있습니다.",
    "Custom field changed": "맞춤 입력란이 변경됨",
    "Custom field": "사용자 정의 필드",
    "Custom office hours": "맞춤 근무 시간",
    "Custom text for success page": "성공 페이지의 사용자 정의 텍스트",
    "Custom": "관습",
    "Customer Chat": "고객 채팅",
    "Customer Effort Score": "고객 노력 점수",
    "Customer Feedback Topics": "고객 피드백 주제",
    "Customer Feedback": "고객 피드백",
    "Customer Feedbacks": "고객 피드백",
    "Customer Lifetime Value": "고객평생가치",
    "Customer Satisfaction Score": "고객 만족도 점수",
    "Customer Summary": "고객 요약",
    "Customer Support": "고객 지원",
    "Customer": "고객",
    "Customers will enter this discount code at checkout.": "고객은 결제 시 이 할인 코드를 입력합니다.",
    "Customization": "커스터마이징",
    "Customize the colors for button template and card template": "버튼 템플릿과 카드 템플릿의 색상을 사용자 정의하세요.",
    "Cyan": "청록색",
    "DATE": "DATE",
    "DIRECTION": "DIRECTION",
    "DTMF": "DTMF",
    "DURATION (min)": "기간(분)",
    "Daily Notification Request": "일일 알림 요청",
    "Daily Notification Topic": "일일 알림 주제",
    "Daily Notification": "일일 알림",
    "Danger": "위험",
    "Dark": "어두운",
    "Dashboard Background Color": "대시보드 배경 색상",
    "Dashboard Card Background Color": "대시보드 카드 배경색",
    "Dashboard Card Font Color": "대시보드 카드 글꼴 색상",
    "Dashboard Theme Settings": "대시보드 테마 설정",
    "Dashboard": "계기반",
    "Data Example": "데이터 예",
    "Data Preprocessing": "데이터 전처리",
    "Data Saved! But the verification failed.": "데이터가 저장되었습니다! 그러나 확인에 실패했습니다.",
    "Data Saved!": "데이터가 저장되었습니다!",
    "Data Store Column Names": "데이터 저장소 열 이름",
    "Data Store deleted": "데이터 저장소 삭제됨",
    "Data Store": "데이터 저장소",
    "Data Stores": "데이터 저장소",
    "Data Type": "데이터 형식",
    "Data copied": "데이터 복사됨",
    "Data deleted!": "데이터가 삭제되었습니다!",
    "Data deletion is final and cannot be undone. Do you really want to delete this user?": "데이터 삭제는 최종적이며 취소할 수 없습니다. 이 사용자를 정말로 삭제하시겠습니까?",
    "Data saved!": "데이터가 저장되었습니다!",
    "Data saved": "저장된 데이터",
    "Data updated": "데이터 업데이트됨",
    "Data/File Storage": "데이터/파일 스토리지",
    "Database Name": "데이터베이스 이름",
    "Date Range": "날짜 범위",
    "Date": "날짜",
    "Date/Time based trigger": "날짜/시간 기반 트리거",
    "DateTime": "날짜 시간",
    "Day is required": "날짜는 필수 항목입니다.",
    "Days": "날",
    "De-Register number": "등록 취소 번호",
    "Decimals": "소수",
    "Decrease the number by": "숫자를 줄이세요.",
    "Default Flow Theme": "기본 흐름 테마",
    "Default Group": "기본 그룹",
    "Default Language": "기본 설정 언어",
    "Default Menu": "기본 메뉴",
    "Default Reply": "기본 회신",
    "Default Value": "기본값",
    "Default channel for creating new bot user": "새로운 봇 사용자 생성을 위한 기본 채널",
    "Default filter in live chat is Me for live chat agent.": "라이브 채팅의 기본 필터는 라이브 채팅 상담원의 경우 나입니다.",
    "Default": "기본",
    "Define your own language": "나만의 언어 정의",
    "Delay Message": "지연 메시지",
    "Delay Type": "지연 유형",
    "Delay Typing": "지연 입력",
    "Delay duration": "지연 시간",
    "Delay until": "다음까지 지연",
    "Delete :num selected flows": "삭제 :num 흐름 수",
    "Delete :num selected users": "삭제 :num 사용자 수",
    "Delete App": "앱 삭제",
    "Delete Auth": "인증 삭제",
    "Delete Board": "게시판 삭제",
    "Delete Bot User": "봇 사용자 삭제",
    "Delete Bot": "봇 삭제",
    "Delete Broadcast": "브로드캐스트 삭제",
    "Delete Calendar": "캘린더 삭제",
    "Delete Collection": "컬렉션 삭제",
    "Delete Column": "열 삭제",
    "Delete Comment Keyword": "댓글 키워드 삭제",
    "Delete Comment keyword": "댓글 키워드 삭제",
    "Delete Comment": "댓글 삭제",
    "Delete Contact Custom Field": "연락처 사용자 정의 필드 삭제",
    "Delete Contact": "연락처 삭제",
    "Delete Custom Audience": "맞춤 타겟 삭제",
    "Delete Custom Field": "사용자 정의 필드 삭제",
    "Delete Custom Value": "맞춤 값 삭제",
    "Delete Data Store": "데이터 저장소 삭제",
    "Delete Discount Code By Id": "ID로 할인 코드 삭제",
    "Delete Discount Code": "할인 코드 삭제",
    "Delete Discount": "할인 삭제",
    "Delete Event": "이벤트 삭제",
    "Delete Faq": "자주 묻는 질문 삭제",
    "Delete Fb Ads": "Fb 광고 삭제",
    "Delete Folder?": "폴더를 삭제하시겠습니까?",
    "Delete Google Sheets row data.": "Google 스프레드시트 행 데이터를 삭제합니다.",
    "Delete Inbound Webhook": "인바운드 Webhook 삭제",
    "Delete Intent": "의도 삭제",
    "Delete Item": "항목 삭제",
    "Delete Keyword": "키워드 삭제",
    "Delete Location Tag": "위치 태그 삭제",
    "Delete Message": "메시지 삭제",
    "Delete One Time Url": "일회성 URL 삭제",
    "Delete Opportunity": "기회 삭제",
    "Delete Order": "주문 삭제",
    "Delete Page Post": "페이지 게시물 삭제",
    "Delete Product Tag": "제품 태그 삭제",
    "Delete Product Type": "제품 유형 삭제",
    "Delete Product Vendor": "제품 공급업체 삭제",
    "Delete Product": "제품 삭제",
    "Delete Report": "보고서 삭제",
    "Delete Review Reply": "리뷰 답글 삭제",
    "Delete Row": "행 삭제",
    "Delete Rows from Google Sheet": "Google 시트에서 행 삭제",
    "Delete Segment": "세그먼트 삭제",
    "Delete Sequence": "시퀀스 삭제",
    "Delete Shortcut": "바로가기 삭제",
    "Delete Skip Button": "건너뛰기 버튼 삭제",
    "Delete Sub Flow": "하위 흐름 삭제",
    "Delete Tag": "태그 삭제",
    "Delete Template": "템플릿 삭제",
    "Delete Ticket": "티켓 삭제",
    "Delete Topic": "주제 삭제",
    "Delete Trigger": "트리거 삭제",
    "Delete User": "사용자 삭제",
    "Delete Users": "사용자 삭제",
    "Delete View": "보기 삭제",
    "Delete Widget": "위젯 삭제",
    "Delete a customer": "고객 삭제",
    "Delete a record in": "레코드 삭제",
    "Delete a record": "레코드 삭제",
    "Delete admin": "관리자 삭제",
    "Delete all event logs": "모든 이벤트 로그 삭제",
    "Delete all records in": "의 모든 레코드 삭제",
    "Delete all records": "모든 기록 삭제",
    "Delete bot is not available here.": "여기에서는 봇 삭제를 사용할 수 없습니다.",
    "Delete bot": "봇 삭제",
    "Delete canceled": "삭제 취소됨",
    "Delete completed": "삭제 완료",
    "Delete failed": "삭제 실패",
    "Delete faq data failed!": "자주 묻는 질문 데이터 삭제 실패!",
    "Delete file": "파일 삭제",
    "Delete note. Continue?": "메모를 삭제합니다. 계속하다?",
    "Delete partnership": "파트너십 삭제",
    "Delete persona": "페르소나 삭제",
    "Delete row from": "다음에서 행 삭제",
    "Delete selected": "선택된 것을 지워 라",
    "Delete source": "소스 삭제",
    "Delete steps and links": "단계 및 링크 삭제",
    "Delete sub flow": "하위 흐름 삭제",
    "Delete successfully": "성공적으로 삭제",
    "Delete tags?": "태그를 삭제하시겠습니까?",
    "Delete tester": "테스터 삭제",
    "Delete the user comment": "사용자 댓글 삭제",
    "Delete user field for this user. Continue?": "이 사용자에 대한 사용자 필드를 삭제합니다. 계속하다?",
    "Delete user field": "사용자 필드 삭제",
    "Delete user": "사용자 삭제",
    "Delete": "삭제",
    "Deleted successfully": "성공적으로 삭제됨",
    "Deleted!": "삭제!",
    "Deleted": "삭제됨",
    "Deletes a specific record from the data store.": "데이터 저장소에서 특정 레코드를 삭제합니다.",
    "Deletes all records from the data store.": "데이터 저장소에서 모든 레코드를 삭제합니다.",
    "Delivered": "배달됨",
    "Delivery area": "배송지역",
    "Delivery failed": "배송 실패",
    "Delivery fee": "배달 수수료",
    "Delivery": "배달",
    "Department": "부서",
    "Deprecated": "더 이상 사용되지 않음",
    "Descending": "내림차순",
    "Description": "설명",
    "Desktop bottom spacing (0-500 pixel)": "바탕 화면 하단 간격(0~500픽셀)",
    "Destination": "목적지",
    "Detect Intent": "의도 감지",
    "Determine how the greeting dialog will be displayed.": "인사말 대화 상자가 표시되는 방식을 결정합니다.",
    "Device Id": "장치 아이디",
    "Device Type": "기기 종류",
    "Device": "장치",
    "Dialogflow AI": "대화 흐름 AI",
    "Dialogflow Agent": "Dialogflow 에이전트",
    "Dialogflow ES": "Dialogflow ES",
    "Dialogflow": "대화 흐름",
    "Disable Auto Update": "자동 업데이트 비활성화",
    "Disable Comment": "댓글 비활성화",
    "Disable Enter key to send message": "메시지를 보내려면 Enter 키를 비활성화하세요.",
    "Disable User Input": "사용자 입력 비활성화",
    "Disable reassign conversation by agent": "상담원이 대화 재할당 비활성화",
    "Disable": "장애를 입히다",
    "Disabled Features": "비활성화된 기능",
    "Disabled Permissions": "비활성화된 권한",
    "Disabled": "장애가 있는",
    "Disconnect Account": "계정 연결 해제",
    "Disconnect Calendly Account": "Calendly 계정 연결 해제",
    "Disconnect Drift Account": "드리프트 계정 연결 해제",
    "Disconnect Facebook Ads Account": "Facebook 광고 계정 연결 해제",
    "Disconnect Facebook Business Account failed": "Facebook 비즈니스 계정 연결 해제 실패",
    "Disconnect Facebook Business Account successful": "Facebook 비즈니스 계정 연결 해제 성공",
    "Disconnect Facebook Business Account": "Facebook 비즈니스 계정 연결 해제",
    "Disconnect Facebook Group Account": "Facebook 그룹 계정 연결 해제",
    "Disconnect Google Account failed": "Google 계정 연결 해제 실패",
    "Disconnect Google Account successful": "Google 계정 연결 해제 성공",
    "Disconnect Google Account": "Google 계정 연결 해제",
    "Disconnect Google Dialogflow": "Google Dialogflow 연결 해제",
    "Disconnect Google account": "Google 계정 연결 해제",
    "Disconnect Instagram Bot.": "Instagram 봇의 연결을 끊습니다.",
    "Disconnect Instagram bot successful": "Instagram 봇 연결 해제 성공",
    "Disconnect Instagram bot": "Instagram 봇 연결 해제",
    "Disconnect Intercom Account": "인터콤 계정 연결 해제",
    "Disconnect MailChimp Account": "MailChimp 계정 연결 해제",
    "Disconnect Slack Account": "Slack 계정 연결 해제",
    "Disconnect Stripe Account": "Stripe 계정 연결 해제",
    "Disconnect Zoho Account": "Zoho 계정 연결 해제",
    "Disconnect account successful": "계정 연결 해제 성공",
    "Disconnect account": "계정 연결 해제",
    "Disconnect failed": "연결 해제 실패",
    "Disconnect successful": "연결 해제 성공",
    "Disconnect": "연결 끊기",
    "Discount Code Id": "할인 코드 ID",
    "Discount Code": "할인 코드",
    "Discount amount": "할인 량",
    "Discount code": "할인 코드",
    "Discount data saved!": "할인 데이터가 저장되었습니다!",
    "Discount deleted": "할인 삭제됨",
    "Discount percentage": "할인율",
    "Discount": "할인",
    "Discounts": "할인",
    "Display Order": "표시 순서",
    "Display Price": "가격 표시",
    "Display text for this action to user": "이 작업에 대한 텍스트를 사용자에게 표시",
    "Display text for this source to user": "이 소스의 텍스트를 사용자에게 표시",
    "Display text for this trigger to user": "이 트리거에 대한 텍스트를 사용자에게 표시",
    "Display top": "디스플레이 상단",
    "Distance Unit": "거리 단위",
    "Divider": "분할기",
    "Do not share the webhook url to others.": "Webhook URL을 다른 사람에게 공유하지 마십시오.",
    "Do not show label": "라벨을 표시하지 않음",
    "Do not use Smart Delay before sending message": "메시지를 보내기 전에 스마트 지연을 사용하지 마십시오",
    "Do you really want to clear the form data?": "정말로 양식 데이터를 지우시겠습니까?",
    "Do you really want to continue?": "정말로 계속하시겠습니까?",
    "Do you really want to delete the admin?": "정말 관리자를 삭제하시겠습니까?",
    "Do you really want to delete the item?": "항목을 삭제하시겠습니까?",
    "Do you really want to delete the tester?": "테스터를 삭제하시겠습니까?",
    "Do you really want to delete the user?": "정말로 사용자를 삭제하시겠습니까?",
    "Do you really want to delete this file?": "이 파일을 삭제하시겠습니까?",
    "Do you really want to delete": "정말로 삭제하시겠습니까?",
    "Do you really want to uninstall this app?": "이 앱을 제거하시겠습니까?",
    "Do you really want to update template": "템플릿을 업데이트하시겠습니까?",
    "Do you want to purchase a bot addon?": "봇 애드온을 구매하시겠습니까?",
    "Document": "문서",
    "Documentation Url": "설명서 URL",
    "Domain": "도메인",
    "Done At": "완료 시간",
    "Done conversations": "완료된 대화",
    "Done": "완료",
    "Dont forget to change the highlighted": "강조 표시된 부분을 변경하는 것을 잊지 마십시오.",
    "Don’t forget to change the highlighted": "강조 표시된 부분을 변경하는 것을 잊지 마십시오.",
    "Dot Scale": "도트 스케일",
    "Download Code Image": "코드 이미지 다운로드",
    "Download Invoice": "인보이스 다운로드",
    "Download User Data": "사용자 데이터 다운로드",
    "Download mobile apps, use Live Chat app to improve support and close more sales from your mobile device.": "모바일 앱을 다운로드하고 라이브 채팅 앱을 사용하여 지원을 개선하고 모바일 장치에서 더 많은 판매를 성사시키십시오.",
    "Download": "다운로드",
    "Draft": "초안",
    "Drag to change order": "드래그하여 순서 변경",
    "Drift account disconnected": "드리프트 계정 연결 해제",
    "Drop file here or": "여기에 파일을 드롭하거나",
    "Drop service_account.json here or": "여기에 service_account.json을 드롭하거나",
    "Drop your file here or": "여기에 파일을 놓거나",
    "Dropi": "Dropi",
    "Due to the rate limit of ManyChat Api, it may take :num minutes to complete.": "ManyChat Api의 속도 제한으로 인해 완료하는 데 :num 분이 소요될 수 있습니다.",
    "Duplicate Main Flow": "중복 메인 흐름",
    "Duplicate Sub Flow": "중복 하위 흐름",
    "Duplicate": "복제하다",
    "Duration": "지속",
    "During the pause, user will not": "일시 중지 중에는 사용자가",
    "Dynamic Answer": "동적 응답",
    "Dynamic Content": "동적 콘텐츠",
    "Dynamic Date and Time": "동적 날짜 및 시간",
    "Dynamic Reply": "동적 응답",
    "Dynamic URL Button": "동적 URL 버튼",
    "Dynamic source": "동적 소스",
    "Dynamic": "동적",
    "E-Commerce": "전자상거래",
    "E-Mail": "이메일",
    "EDIT ORDER ID FORMAT (OPTIONAL)": "EDIT ORDER ID FORMAT (OPTIONAL)",
    "EU user must get consent before using this feature": "EU 사용자는 이 기능을 사용하기 전에 동의를 받아야 합니다.",
    "Earnings (older than 30 days)": "수입(30일 이상)",
    "Earnings must be older than thirty (30) days old before payouts can be issued.": "판매 대금이 지급되려면 수익이 30일 이상 경과해야 합니다.",
    "Easy management of the bot users with custom boards.": "사용자 정의 보드로 봇 사용자를 쉽게 관리할 수 있습니다.",
    "Easy": "쉬운",
    "Ecommerce API": "전자상거래 API",
    "Ecommerce": "전자상거래",
    "Edit Action": "작업 수정",
    "Edit Amazon Alexa Bot": "Amazon Alexa 봇 편집",
    "Edit Answer": "답변 수정",
    "Edit App": "앱 편집",
    "Edit Auth Inputs": "인증 입력 편집",
    "Edit Board": "보드 편집",
    "Edit Bot": "봇 편집",
    "Edit Broadcast": "방송 편집",
    "Edit Button": "편집 버튼",
    "Edit Category": "카테고리 편집",
    "Edit Collection": "컬렉션 편집",
    "Edit Column": "열 편집",
    "Edit Comment keyword": "댓글 키워드 수정",
    "Edit Condition": "조건 편집",
    "Edit Data Store": "데이터 저장소 편집",
    "Edit Email Template": "이메일 템플릿 편집",
    "Edit Event": "이벤트 편집",
    "Edit Faq": "자주 묻는 질문 편집",
    "Edit Fb Ads": "Fb 광고 편집",
    "Edit Fb Lead Form": "Fb 리드 양식 편집",
    "Edit Feedback Topic": "피드백 주제 편집",
    "Edit Field": "필드 편집",
    "Edit Flow button": "흐름 편집 버튼",
    "Edit Flow": "흐름 편집",
    "Edit GMB Agent": "GMB 에이전트 수정",
    "Edit Google Assistant Bot": "Google 어시스턴트 봇 수정",
    "Edit Ice Breakers": "아이스 브레이커 편집",
    "Edit Inbound Webhook": "인바운드 Webhook 편집",
    "Edit Info": "정보 수정",
    "Edit Intent": "의도 수정",
    "Edit Item": "항목 편집",
    "Edit Keyword": "키워드 수정",
    "Edit Label": "라벨 편집",
    "Edit Line Bot": "라인 봇 편집",
    "Edit Location": "위치 편집",
    "Edit Menu": "편집 메뉴",
    "Edit Microsoft Team Bot": "Microsoft 팀 봇 편집",
    "Edit Name": "이름 수정",
    "Edit OAuth V2 Config": "OAuth V2 구성 편집",
    "Edit One Time Url": "일회성 URL 편집",
    "Edit Persona": "페르소나 편집",
    "Edit Product": "제품 수정",
    "Edit Quick Reply": "빠른 답장 수정",
    "Edit Report": "보고서 편집",
    "Edit Request": "요청 수정",
    "Edit Route": "경로 수정",
    "Edit Screens": "편집 화면",
    "Edit Segment": "세그먼트 편집",
    "Edit Sequence": "시퀀스 편집",
    "Edit Settings": "설정 수정",
    "Edit Shortcut": "바로가기 편집",
    "Edit Skip Button Label": "건너뛰기 버튼 레이블 편집",
    "Edit Source": "소스 편집",
    "Edit Status": "상태 편집",
    "Edit Tag": "태그 편집",
    "Edit Template": "템플릿 편집",
    "Edit Tooltip": "툴팁 편집",
    "Edit Topic": "주제 편집",
    "Edit Trigger": "트리거 편집",
    "Edit Type": "유형 편집",
    "Edit VK Bot": "VK 봇 편집",
    "Edit Vendor": "공급업체 수정",
    "Edit WeChat Bot": "WeChat 봇 편집",
    "Edit WhatsApp List Message": "WhatsApp 목록 메시지 편집",
    "Edit WhatsApp Message": "WhatsApp 메시지 편집",
    "Edit WhatsApp Multiple Products Message": "WhatsApp 여러 제품 메시지 편집",
    "Edit Whatsapp Flow": "Whatsapp 흐름 편집",
    "Edit Widget": "위젯 편집",
    "Edit discount code": "할인 코드 수정",
    "Edit prompts": "프롬프트 수정",
    "Edit record": "레코드 편집",
    "Edit view": "편집 보기",
    "Edit": "편집하다",
    "Editable": "편집 가능",
    "Editing a draft version": "초안 버전 편집",
    "Education": "교육",
    "Electronics": "전자제품",
    "Email Clicked": "이메일 클릭",
    "Email Delivered": "이메일이 전달됨",
    "Email From": "보낸사람 이메일",
    "Email Marketing": "이메일 마케팅",
    "Email Node": "이메일 노드",
    "Email Notification": "이메일 알림",
    "Email Open Rate": "이메일 오픈율",
    "Email Opened": "이메일 열림",
    "Email Profile": "이메일 프로필",
    "Email Sent": "이메일을 보냈습니다",
    "Email Template": "이메일 템플릿",
    "Email Templates": "이메일 템플릿",
    "Email address to receive support request": "지원 요청을 받을 이메일 주소",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Email is required": "이메일이 필요합니다",
    "Email message": "이메일 메시지",
    "Email preheader is summary text that follows the subject line when an email is viewed in the inbox": "전자 메일 프리헤더는 받은 편지함에서 전자 메일을 볼 때 제목 줄 다음에 오는 요약 텍스트입니다.",
    "Email subject": "메일 제목",
    "Email template deleted!": "이메일 템플릿이 삭제되었습니다!",
    "Email template saved!": "이메일 템플릿이 저장되었습니다!",
    "Email": "이메일",
    "Embed Chat Window": "내장 채팅 창",
    "Embed your omni channel web chat widget as support bot for your clients under your domain": "옴니 채널 웹 채팅 위젯을 도메인에 속한 고객을 위한 지원 봇으로 포함",
    "Embedding Match and Completion": "임베딩 일치 및 완료",
    "Embedding Match": "임베딩 매치",
    "Embeddings": "임베딩",
    "Emoji": "이모티콘",
    "Empty Cart": "빈 카트",
    "Empty Shopping Cart": "장바구니 비우기",
    "Enable Agent Group Chat": "에이전트 그룹 채팅 활성화",
    "Enable Closing Notes": "마감 메모 활성화",
    "Enable Comment": "댓글 활성화",
    "Enable User Input": "사용자 입력 활성화",
    "Enable or disable comments on an IG Media": "IG Media에서 댓글 활성화 또는 비활성화",
    "Enable this option to log system messages, such as add tag, custom field changed.": "태그 추가, 사용자 정의 필드 변경과 같은 시스템 메시지를 기록하려면 이 옵션을 활성화하십시오.",
    "Enable this option to track agent performance": "상담원 성과를 추적하려면 이 옵션을 활성화하세요.",
    "Enable this to allow automatic reinstall template after this template updated": "이 템플릿을 업데이트한 후 자동 재설치 템플릿을 허용하려면 이 옵션을 활성화합니다.",
    "Enable this to allow editing the Template content": "템플릿 콘텐츠를 편집할 수 있도록 활성화합니다.",
    "Enable this to allow recreating this Template as new Template": "이 템플릿을 새 템플릿으로 재생성하려면 이 옵션을 활성화하십시오.",
    "Enable this to allow viewing the Template flow design": "템플릿 흐름 디자인을 볼 수 있도록 하려면 활성화합니다.",
    "Enable this to allow viewing the template flow design": "템플릿 흐름 디자인을 볼 수 있도록 하려면 활성화합니다.",
    "Enable this to protect this sub flow": "이 하위 흐름을 보호하려면 이를 활성화하세요.",
    "Enable": "할 수 있게 하다",
    "Enabled Features": "활성화된 기능",
    "Enabled Permissions": "활성화된 권한",
    "Enabled": "사용",
    "Encryption": "암호화",
    "End Date": "종료 날짜",
    "End Time": "종료 시간",
    "End date": "종료일",
    "End of string": "문자열의 끝",
    "End time": "종료 시간",
    "End with": "끝",
    "Endpoint": "끝점",
    "Ends on": "종료 날짜",
    "English": "영어",
    "Enter Access Token": "액세스 토큰 입력",
    "Enter App Id": "앱 ID 입력",
    "Enter Field Name": "필드 이름 입력",
    "Enter Flow Name": "흐름 이름 입력",
    "Enter Folder Name": "폴더 이름 입력",
    "Enter Group id": "그룹 아이디를 입력하세요",
    "Enter Image url for App Icon": "앱 아이콘의 이미지 URL을 입력하세요.",
    "Enter Language Name": "언어 이름 입력",
    "Enter ManyChat Api key": "ManyChat Api 키 입력",
    "Enter Name": "이름을 입력하시오",
    "Enter URL here": "여기에 URL 입력",
    "Enter a default value": "기본값을 입력하세요.",
    "Enter a description": "설명을 입력하세요",
    "Enter a guidance": "안내를 입력하세요",
    "Enter a label": "라벨을 입력하세요",
    "Enter a message": "메시지를 입력하세요",
    "Enter a name for this webhook": "이 웹훅의 이름을 입력하세요.",
    "Enter a name to use this parameter": "이 매개변수를 사용하려면 이름을 입력하세요.",
    "Enter a name": "이름을 입력하세요",
    "Enter a phone number": "전화번호를 입력하세요",
    "Enter a prompt": "프롬프트를 입력하세요",
    "Enter a question ...": "질문을 입력 ...",
    "Enter a question": "질문을 입력",
    "Enter a subtitle ...": "자막을 입력하세요...",
    "Enter a subtitle": "자막을 입력하세요",
    "Enter a text": "텍스트를 입력하세요",
    "Enter a title ... (Required)": "제목을 입력하세요... (필수)",
    "Enter a title ...": "제목을 입력하세요...",
    "Enter a title": "제목을 입력하세요",
    "Enter a value": "값을 입력하세요",
    "Enter access token": "액세스 토큰 입력",
    "Enter account id": "계정 아이디를 입력하세요",
    "Enter address ...": "주소 입력 ...",
    "Enter agent name": "에이전트 이름 입력",
    "Enter all the available values for this parameter": "이 매개변수에 사용 가능한 모든 값을 입력하세요.",
    "Enter an API endpoint URL to test authentication credentials, ideally one needing no configuration such as": "인증 자격 증명을 테스트하기 위한 API 끝점 URL을 입력합니다. 이상적으로는 다음과 같은 구성이 필요하지 않습니다.",
    "Enter an image url ...": "이미지 URL을 입력하세요...",
    "Enter an image url": "이미지 URL을 입력하세요.",
    "Enter app id": "앱 ID 입력",
    "Enter app password": "앱 비밀번호 입력",
    "Enter body here": "여기에 본문 입력",
    "Enter comma separated hints": "쉼표로 구분된 힌트 입력",
    "Enter command": "명령 입력",
    "Enter contact name": "연락처 이름 입력",
    "Enter content ...": "내용 입력 ...",
    "Enter content here": "여기에 내용 입력",
    "Enter default value": "기본값 입력",
    "Enter description": "설명 입력",
    "Enter email address": "이메일 주소 입력",
    "Enter email message ...": "이메일 메시지 입력 ...",
    "Enter email subject ...": "이메일 제목 입력 ...",
    "Enter headline": "제목 입력",
    "Enter inbox id": "받은 편지함 ID 입력",
    "Enter item description": "항목 설명 입력",
    "Enter item image url": "항목 이미지 URL 입력",
    "Enter item name below": "아래에 항목 이름 입력",
    "Enter item name": "항목 이름 입력",
    "Enter item price": "상품 가격 입력",
    "Enter menu title": "메뉴 제목 입력",
    "Enter message template name in English": "메시지 템플릿 이름을 영문으로 입력",
    "Enter name in English": "영어로 이름 입력",
    "Enter name": "이름을 입력하시오",
    "Enter name, must be unique": "이름을 입력하세요. 고유해야 합니다.",
    "Enter number below": "아래에 번호를 입력하세요",
    "Enter parameter name": "매개변수 이름 입력",
    "Enter phone number here": "여기에 전화번호를 입력하세요.",
    "Enter placeholder": "자리표시자 입력",
    "Enter preheader": "프리헤더 입력",
    "Enter privacy url": "개인정보 URL을 입력하세요.",
    "Enter question title": "질문 제목 입력",
    "Enter response code": "응답 코드 입력",
    "Enter sequence": "시퀀스 입력",
    "Enter subject": "제목 입력",
    "Enter subtitle": "자막 입력",
    "Enter tag": "태그 입력",
    "Enter telegram bot token": "텔레그램 봇 토큰 입력",
    "Enter test body here": "여기에 테스트 본문 입력",
    "Enter test content here": "여기에 테스트 내용 입력",
    "Enter test url here": "여기에 테스트 URL을 입력하세요.",
    "Enter text below": "아래에 텍스트 입력",
    "Enter text to show skip button": "건너뛰기 버튼을 표시하려면 텍스트를 입력하세요.",
    "Enter text": "텍스트 입력",
    "Enter the test data for input fields": "입력 필드에 대한 테스트 데이터를 입력하십시오.",
    "Enter title here": "여기에 제목 입력",
    "Enter title": "제목 입력",
    "Enter topic": "주제 입력",
    "Enter url below": "아래에 URL을 입력하세요.",
    "Enter url here": "여기에 URL 입력",
    "Enter url": "URL 입력",
    "Enter value": "값 입력",
    "Enter variant text": "변형 텍스트 입력",
    "Enter viber bot token": "바이버 봇 토큰 입력",
    "Enter your text ...": "텍스트를 입력하세요...",
    "Entire order": "전체 주문",
    "Entry point icon display style": "진입점 아이콘 표시 스타일",
    "Entry point icon label text": "진입점 아이콘 레이블 텍스트",
    "Entry points": "진입점",
    "Error Log": "오류 기록",
    "Error Logs": "오류 로그",
    "Error Message": "에러 메시지",
    "Error logged": "오류가 기록되었습니다.",
    "Error": "오류",
    "Error, please try again later": "오류입니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
    "Estimated Price": "추정 가격",
    "Estimated credits required for next 30 days": "향후 30일 동안 필요한 예상 크레딧",
    "Estimated credits required for next 7 days": "향후 7일 동안 필요한 예상 크레딧",
    "Estimated points required for renew": "갱신에 필요한 예상 포인트",
    "Estimated time to complete": "완료 예상 시간",
    "Event Count": "이벤트 수",
    "Event Id": "이벤트 ID",
    "Event name": "이벤트 이름",
    "Event type uuid": "이벤트 유형 uuid",
    "Event uuid": "이벤트 uuid",
    "Event": "이벤트",
    "Every Time": "매번",
    "Exactly 3 of a": "정확히 3개",
    "Example value": "예제 값",
    "Example with payload and 2 additional parameters": "페이로드 및 2개의 추가 매개변수가 있는 예",
    "Example with payload and 5 additional parameters": "페이로드 및 5개의 추가 매개변수가 있는 예",
    "Example with single payload": "단일 페이로드의 예",
    "Example": "예",
    "Examples": "예",
    "Existing Steps": "기존 단계",
    "Existing and future products that match the conditions you set will automatically be added to this collection.": "설정한 조건과 일치하는 기존 및 향후 제품이 이 컬렉션에 자동으로 추가됩니다.",
    "Expiration warning": "만료 경고",
    "Expire Days": "만료일",
    "Expire in": "만료일",
    "Expired": "만료됨",
    "Expires after days": "일 후에 만료됨",
    "Expires at": "만료 시간:",
    "Expires in days": "일 후 만료",
    "Export :num selected users data to csv": "내보내기 :num 선택된 사용자 데이터를 csv로 내보내기",
    "Export All": "모두 내보내기",
    "Export Bot Users": "봇 사용자 내보내기",
    "Export Flow": "내보내기 흐름",
    "Export Jobs": "작업 내보내기",
    "Export Users": "사용자 내보내기",
    "Export all matched bot users": "일치하는 모든 봇 사용자 내보내기",
    "Export of bot users will be available under Export Jobs.": "봇 사용자 내보내기는 작업 내보내기에서 사용할 수 있습니다.",
    "Export to csv": "CSV로 내보내기",
    "Export": "내보내다",
    "External Request": "외부 요청",
    "Extra Info": "추가 정보",
    "Extract value by JSON path": "JSON 경로로 값 추출",
    "FAX": "FAX",
    "FROM": "FROM",
    "Facebook Ad Referral": "페이스북 광고 추천",
    "Facebook Ads Management": "페이스북 광고 관리",
    "Facebook Ads account connected by": "연결된 Facebook 광고 계정",
    "Facebook Ads": "Facebook Ads",
    "Facebook Bot": "페이스북 봇",
    "Facebook Business Management": "페이스북 비즈니스 관리",
    "Facebook Business account connected by": "다음으로 연결된 Facebook 비즈니스 계정",
    "Facebook Chat Plugin supports the following customizations: Guest Mode, Alignment, Bottom Spacing.": "Facebook 채팅 플러그인은 게스트 모드, 정렬, 하단 간격과 같은 사용자 지정을 지원합니다.",
    "Facebook Customer Chat": "페이스북 고객 채팅",
    "Facebook Group account connected by": "연결된 Facebook 그룹 계정",
    "Facebook Group": "페이스북 그룹",
    "Facebook Lead Forms": "Facebook 리드 양식",
    "Facebook LeadGen": "Facebook LeadGen",
    "Facebook Notification": "페이스북 알림",
    "Facebook Only": "페이스북 전용",
    "Facebook Pages": "페이스북 페이지",
    "Facebook User": "페이스 북 사용자",
    "Facebook": "Facebook",
    "Failed to load sound file": "사운드 파일을 로드하지 못했습니다.",
    "Failed!": "실패한!",
    "Failed": "실패한",
    "Fallback Value": "폴백 값",
    "Fallback value": "폴백 값",
    "False": "거짓",
    "Faq data saved!": "자주 묻는 질문 데이터가 저장되었습니다!",
    "Faq deleted": "자주 묻는 질문 삭제됨",
    "Faqs Settings": "자주 묻는 질문 설정",
    "Faqs": "자주 묻는 질문",
    "Fashion": "패션",
    "Favicon": "파비콘",
    "Fb Ads Payload": "Fb 광고 페이로드",
    "Fb Ads Report": "Fb 광고 보고서",
    "Fb Ads deleted": "페이스북 광고 삭제",
    "Fb Ads saved!": "Fb 광고가 저장되었습니다!",
    "Fb Ads": "Fb Ads",
    "Fb Lead Form saved!": "Fb 리드 양식이 저장되었습니다!",
    "Features": "특징",
    "Feedback Received": "피드백이 접수 됐습니다",
    "Feedback Report": "피드백 보고서",
    "Feedback Requested": "피드백 요청",
    "Feedback Topic saved!": "피드백 주제가 저장되었습니다!",
    "Female": "여성",
    "Field Content": "필드 내용",
    "Field Key": "필드 키",
    "Field Value": "필드 값",
    "Field is required": "필드는 필수입니다",
    "Field name already exists in other field type or system fields.": "다른 필드 유형 또는 시스템 필드에 필드 이름이 이미 존재합니다.",
    "Field name": "분야 명",
    "Field update failed! Make sure the value is valid.": "필드 업데이트 실패! 값이 유효한지 확인하십시오.",
    "Field updated!": "필드가 업데이트되었습니다!",
    "Field": "필드",
    "Fields (optional)": "필드(선택사항)",
    "Fields": "필드",
    "File Search": "파일 검색",
    "File Url (Required)": "파일 URL(필수)",
    "File Url": "파일 URL",
    "File": "파일",
    "Files": "파일",
    "Filter by type": "유형별 필터링",
    "Filter is required. If no filters added, no row will be cleared.": "필터가 필요합니다. 추가된 필터가 없으면 행이 지워지지 않습니다.",
    "Filter is required. If no filters added, no row will be deleted.": "필터가 필요합니다. 추가된 필터가 없으면 행이 삭제되지 않습니다.",
    "Filter is required. If no filters added, no row will be updated or inserted.": "필터가 필요합니다. 추가된 필터가 없으면 행이 업데이트되거나 삽입되지 않습니다.",
    "Filter is required. If no filters added, no row will be updated.": "필터가 필요합니다. 추가된 필터가 없으면 행이 업데이트되지 않습니다.",
    "Filter": "필터",
    "Filters": "필터",
    "Final Step": "마지막 단계",
    "Final Step: Review before import": "최종 단계: 가져오기 전에 검토",
    "Finalize": "마무리하다",
    "Find Nearby Store Locations": "가까운 매장 위치 찾기",
    "Find Number": "번호 찾기",
    "Find SSO User": "SSO 사용자 찾기",
    "Find a record from": "에서 레코드 찾기",
    "Find a record": "레코드 찾기",
    "Find bot users by email": "이메일로 봇 사용자 찾기",
    "Find bot users by phone": "전화로 봇 사용자 찾기",
    "Find bot users by user_id": "user_id로 봇 사용자 찾기",
    "Find text": "텍스트 찾기",
    "Fire Trigger": "화재 트리거",
    "Fire a Trigger": "방아쇠 발사",
    "First Name": "이름",
    "Five Emojis": "5개의 이모티콘",
    "Five Stars": "파이브 스타",
    "Fixed amount": "정액",
    "Floating Modal": "플로팅 모달",
    "Flow Builder": "흐름 빌더",
    "Flow Button": "흐름 버튼",
    "Flow Name": "흐름 이름",
    "Flow builder": "흐름 빌더",
    "Flow copied successfully.": "흐름이 성공적으로 복사되었습니다.",
    "Flow current version": "흐름 현재 버전",
    "Flow data payload": "흐름 데이터 페이로드",
    "Flow name can not be empty.": "흐름 이름은 비워둘 수 없습니다.",
    "Flow name updated successfully": "흐름 이름이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Flow name": "흐름 이름",
    "Flow": "흐름",
    "Flows": "흐름",
    "Folder Name": "폴더 이름",
    "Folder name can not be empty.": "폴더 이름은 비워 둘 수 없습니다.",
    "Folder name updated!": "폴더 이름이 업데이트되었습니다!",
    "Folder name": "폴더 이름",
    "Folder": "폴더",
    "Font Size": "글꼴 크기",
    "Footer": "보행인",
    "For Each": "각각",
    "For internal use": "내부용",
    "Foreach Custom Field": "Foreach 사용자 정의 필드",
    "Foreground Color": "전경색",
    "Forgot Your Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Format (Auto format the value when displayed)": "형식(값이 표시될 때 자동 형식 지정)",
    "Format value": "형식 값",
    "Format": "체재",
    "Format: yyyy-MM-dd HH:mm:ss, e.g. 2022-01-01 01:01:01 is \"after\" 2020-11-30 23:59:59": "형식: yyyy-MM-dd HH:mm:ss, 예: 2022-01-01 01:01:01은 2020-11-30 23:59:59 &quot;이후&quot;입니다.",
    "Format: yyyy-MM-dd, e.g. 2020-11-30": "형식: yyyy-MM-dd, 예: 2020-11-30",
    "Format: yyyy-MM-dd, e.g. 2022-01-01 is \"after\" 2020-11-30": "형식: yyyy-MM-dd, 예: 2022-01-01은 2020-11-30 &quot;이후&quot;입니다.",
    "Formatter": "포맷터",
    "Forward to url": "URL로 전달",
    "Free Input Form": "자유 입력 양식",
    "Free Trial Days": "무료 체험일",
    "Free Trial Option": "무료 평가판 옵션",
    "Free Workspaces": "무료 작업 공간",
    "Free shipping": "무료 배송",
    "Free trial for new users": "신규 사용자를 위한 무료 평가판",
    "Free trial for new workspaces": "새로운 작업 공간에 대한 무료 평가판",
    "Free": "무료",
    "Frequency": "빈도",
    "Friday": "금요일",
    "From Address": "발신인 주소",
    "From App Field": "앱 필드에서",
    "From Bot": "봇에서",
    "From Name": "이름에서",
    "From Phone Number": "전화번호에서",
    "From URL": "URL에서",
    "From a conversation assigned to me": "나에게 할당된 대화에서",
    "From a conversation in unassigned folder": "할당되지 않은 폴더의 대화에서",
    "From email address": "이메일 주소에서",
    "From email": "이메일에서",
    "From here, you can manage your workspace profile, timezone, and invite other person to join your workspace as workspace member.": "여기에서 워크스페이스 프로필, 시간대를 관리하고 다른 사람을 워크스페이스 멤버로 워크스페이스에 초대할 수 있습니다.",
    "From here, you can rename the current flow/subflow name, save the flow to image, change theme for flow builder and more.": "여기에서 현재 흐름/하위 흐름 이름을 변경하고 흐름을 이미지로 저장하고 흐름 빌더의 테마를 변경하는 등의 작업을 수행할 수 있습니다.",
    "From here, you can search for the bot users and view the user profile including phone, email, timezone, user tags, custom user fields and more": "여기에서 봇 사용자를 검색하고 전화, 이메일, 시간대, 사용자 태그, 사용자 지정 사용자 필드 등을 포함한 사용자 프로필을 볼 수 있습니다.",
    "From name": "이름에서",
    "From other sub flows": "다른 하위 흐름에서",
    "From": "에서",
    "Front Token": "프론트 토큰",
    "Fulfillment Text": "이행 텍스트",
    "Full Page": "전체 페이지",
    "Full Response": "전체 응답",
    "Function Flow": "기능 흐름",
    "Function Flows": "기능 흐름",
    "Function flow": "기능 흐름",
    "Function": "기능",
    "Functions": "기능",
    "Funnel Report": "퍼널 보고서",
    "Furniture": "가구",
    "GMB Agent Profile": "GMB 에이전트 프로필",
    "Gender": "성별",
    "General": "일반적인",
    "Generate Embeddings": "임베딩 생성",
    "Generate New Link": "새 링크 생성",
    "Generate QR Code": "QR 코드 생성",
    "Generate code": "코드 생성",
    "Generate link failed.": "링크 생성에 실패했습니다.",
    "Generate": "생성하다",
    "Generating API keys in the WordPress admin interface": "WordPress 관리 인터페이스에서 API 키 생성",
    "German": "독일 사람",
    "Get 1 item start from the first item(index 0)": "첫 번째 항목(인덱스 0)부터 1개 항목 시작 가져오기",
    "Get 1 item start from the second item(index 1)": "두 번째 항목(인덱스 1)에서 1개 항목 시작 가져오기",
    "Get Access Token": "액세스 토큰 받기",
    "Get Ad Account": "광고 계정 가져오기",
    "Get Address by Geocodes": "지역 코드로 주소 얻기",
    "Get Appointments for Contact": "연락 약속 받기",
    "Get Blocked contacts": "차단된 연락처 가져오기",
    "Get Calendar Groups": "일정 그룹 가져오기",
    "Get Calendar": "캘린더 가져오기",
    "Get Calendars": "캘린더 가져오기",
    "Get Campaign": "캠페인 받기",
    "Get Campaigns": "캠페인 받기",
    "Get Comment": "댓글 받기",
    "Get Contact": "연락 받기",
    "Get Custom Audience": "맞춤 잠재고객 확보",
    "Get Custom Fields": "사용자 정의 필드 가져오기",
    "Get Custom Values": "맞춤 값 가져오기",
    "Get Directions By Address": "주소로 길찾기",
    "Get Directions": "길찾기",
    "Get Discount Code By Id": "ID로 할인 코드 받기",
    "Get Discount Code": "할인 코드 받기",
    "Get Distance Matrix": "거리 행렬 가져오기",
    "Get Event Invitee": "이벤트 초대 받기",
    "Get Event Type": "이벤트 유형 가져오기",
    "Get Geocodes by Address": "주소로 지역 코드 가져오기",
    "Get Group Info": "그룹 정보 얻기",
    "Get Group Post Info": "그룹 게시물 정보 얻기",
    "Get IG Account Media": "IG 계정 미디어 받기",
    "Get IG Account Story": "IG 계정 스토리 받기",
    "Get IG Account": "IG 계정 받기",
    "Get IG User": "IG 사용자 가져오기",
    "Get Lead Form Questions": "리드 양식 질문 받기",
    "Get Lead Gen": "리드 생성 받기",
    "Get Location Info": "위치 정보 얻기",
    "Get Location Tags": "위치 태그 가져오기",
    "Get Multiple Rows": "여러 행 가져오기",
    "Get One Time Url": "일회성 URL 가져오기",
    "Get Opportunity": "기회를 얻으세요",
    "Get Order": "주문 받기",
    "Get Page Post": "페이지 게시물 가져오기",
    "Get Pipelines": "파이프라인 가져오기",
    "Get Product Tag": "제품 태그 가져오기",
    "Get Product Type": "제품 유형 가져오기",
    "Get Product Vendor": "제품 공급업체 가져오기",
    "Get Product": "제품 받기",
    "Get Products": "제품 받기",
    "Get QR Code": "QR 코드 받기",
    "Get Review": "리뷰 받기",
    "Get Row By Value": "값으로 행 가져오기",
    "Get SMS/Email Templates": "SMS/이메일 템플릿 받기",
    "Get SSO User Info": "SSO 사용자 정보 얻기",
    "Get Scheduled Event": "예정된 이벤트 가져오기",
    "Get Shopping Cart": "장바구니 가져오기",
    "Get Static Image Url": "정적 이미지 URL 가져오기",
    "Get Store Location Detail": "매장 위치 세부정보 가져오기",
    "Get Suggestion": "제안 받기",
    "Get Ticket": "티켓 받기",
    "Get User Info": "사용자 정보 얻기",
    "Get Users": "사용자 확보",
    "Get Video Meeting Url": "화상 회의 URL 가져오기",
    "Get Workflows": "워크플로우 가져오기",
    "Get a Row from Google Sheet": "Google 시트에서 행 가져오기",
    "Get a random Row from Google Sheet": "Google 시트에서 임의의 행 가져오기",
    "Get a random row from": "에서 임의의 행 가져오기",
    "Get a random row": "임의의 행 가져오기",
    "Get a record from": "에서 레코드 가져오기",
    "Get a record": "기록을 얻으십시오",
    "Get a slice of items": "아이템 조각 획득",
    "Get access to short videos covering flow builder basic features, advanced features, lead generation tips as well as bot development and integrations.": "Flow Builder 기본 기능, 고급 기능, 리드 생성 팁, 봇 개발 및 통합을 다루는 짧은 비디오에 액세스하십시오.",
    "Get access token failed.": "액세스 토큰 가져오기에 실패했습니다.",
    "Get access token successful": "액세스 토큰 가져오기 성공",
    "Get all items after the third item(index 2)": "세 번째 항목 이후의 모든 항목 가져오기(인덱스 2)",
    "Get content from": "콘텐츠 가져오기",
    "Get current user": "현재 사용자 가져오기",
    "Get customer info": "고객 정보 얻기",
    "Get first item": "첫 번째 항목 가져오기",
    "Get from ChatWoot portal url": "ChatWoot 포털 URL에서 가져오기",
    "Get from ChatWoot portal, Profile Settings -> Access Token": "ChatWoot 포털에서 가져오기, 프로필 설정 -&gt; 액세스 토큰",
    "Get from ChatWoot portal, Settings -> Account Settings -> Account ID": "ChatWoot 포털에서 가져오기, 설정 -&gt; 계정 설정 -&gt; 계정 ID",
    "Get from ChatWoot portal, Settings -> Inboxes -> Api Channel Settings -> Configuration -> Inbox Identifier": "ChatWoot 포털에서 가져오기, 설정 -&gt; 받은 편지함 -&gt; Api 채널 설정 -&gt; 구성 -&gt; 받은 편지함 식별자",
    "Get item by key value": "키 값으로 항목 가져오기",
    "Get item by key": "키로 항목 가져오기",
    "Get last item": "마지막 항목 가져오기",
    "Get linked channel users": "연결된 채널 사용자 확보",
    "Get multiple rows from": "에서 여러 행 가져오기",
    "Get multiple rows from Google Sheet": "Google 시트에서 여러 행 가져오기",
    "Get product": "제품 받기",
    "Get row from": "행 가져오기",
    "Get the average of item values": "항목 값의 평균 구하기",
    "Get the largest of item values": "가장 큰 항목 값 가져오기",
    "Get the median of item values": "항목 값의 중앙값 가져오기",
    "Get the portion of a string after the first occurrence of the search text.": "검색 텍스트가 처음 발생한 후 문자열 부분을 가져옵니다.",
    "Get the portion of a string after the last occurrence of the search text.": "검색 텍스트가 마지막으로 발생한 후 문자열 부분을 가져옵니다.",
    "Get the portion of a string before the first occurrence of the search text.": "검색 텍스트의 첫 번째 발생 전에 문자열 부분을 가져옵니다.",
    "Get the portion of a string before the last occurrence of the search text.": "검색 텍스트가 마지막으로 발생하기 전에 문자열 부분을 가져옵니다.",
    "Get the smallest of item values": "가장 작은 항목 값 가져오기",
    "Get the sum of item values": "항목 값의 합계 가져오기",
    "Give additional feedback": "추가 피드백 제공",
    "GoHighLevel Agency Integration": "GoHighLevel 에이전시 통합",
    "Google Assistant Bots": "Google 어시스턴트 봇",
    "Google Assistant": "구글 어시스턴트",
    "Google Bots": "구글 봇",
    "Google Business Messages": "Google 비즈니스 메시지",
    "Google Column Names": "Google 열 이름",
    "Google Dialogflow disconnected": "Google Dialogflow 연결 해제",
    "Google Map": "구글지도",
    "Google My Business Bot": "Google 마이 비즈니스 봇",
    "Google My Business account connected by": "연결된 Google 마이 비즈니스 계정",
    "Google Sheets": "구글 시트",
    "Google Spreadsheet": "구글 스프레드시트",
    "Google Tag Manager": "Google 태그 관리자",
    "Google account disconnected": "Google 계정 연결 해제",
    "Google": "Google",
    "Goto Node Ns": "Goto 노드 NS",
    "Goto Node": "고토 노드",
    "Goto Step in other flow": "Goto 다른 흐름으로 이동",
    "Goto Step": "고토 단계",
    "Goto Sub Flow or Node": "하위 흐름 또는 노드로 이동",
    "Goto Sub Flow": "하위 흐름으로 이동",
    "Goto Subflow": "하위 흐름으로 이동",
    "Goto flow after success login": "로그인 성공 후 Goto 흐름",
    "Goto step": "고토 단계",
    "Goto sub flow": "하위 흐름으로 이동",
    "Goto": "이동",
    "Grant access to all conversations for all agents": "모든 에이전트의 모든 대화에 대한 액세스 권한 부여",
    "Grant access to the conversations that are assigned to them and unassigned conversations": "할당된 대화와 할당되지 않은 대화에 대한 액세스 권한을 부여하세요.",
    "Grant access to the conversations that are assigned to them": "자신에게 할당된 대화에 대한 액세스 권한을 부여하세요.",
    "GraphQL Variables": "GraphQL 변수",
    "Gray": "회색",
    "Great work!": "훌륭한 일!",
    "Great! File will be directly uploaded to your Cloudinary account.": "엄청난! 파일이 Cloudinary 계정에 직접 업로드됩니다.",
    "Great! File will be directly uploaded to your cloud storage.": "엄청난! 파일이 클라우드 저장소에 직접 업로드됩니다.",
    "Great": "엄청난",
    "Great, there is no errors in your workspace.": "좋습니다. 작업 공간에 오류가 없습니다.",
    "Great, you can select one of the channels below to start creating your bot.": "좋습니다. 아래 채널 중 하나를 선택하여 봇 생성을 시작할 수 있습니다.",
    "Green": "녹색",
    "Greeting Dialog Display": "인사말 대화 표시",
    "Greeting Text": "인사말 텍스트",
    "Greeting message for logged in user": "로그인한 사용자를 위한 인사말 메시지",
    "Greeting message for logged out user": "로그아웃한 사용자를 위한 인사말",
    "Greeting message": "인사말",
    "Greeting text": "인사말 텍스트",
    "Groceries": "식료 잡화류",
    "Group By": "그룹화 기준",
    "Group Chat": "그룹 채팅",
    "Group Id": "그룹 아이디",
    "Group Name": "그룹 이름",
    "Group": "그룹",
    "Guest Chat Ended": "게스트 채팅 종료됨",
    "Guest Mode": "게스트 모드",
    "Guest mode is enabled by default for every Facebook page.": "게스트 모드는 모든 Facebook 페이지에서 기본적으로 활성화됩니다.",
    "Guidance": "안내",
    "Guide Generated": "가이드 생성됨",
    "Guidelines": "지침",
    "HTML may not work if the content or variable value contains some special characters.": "콘텐츠 또는 변수 값에 일부 특수 문자가 포함된 경우 HTML이 작동하지 않을 수 있습니다.",
    "HTML": "HTML",
    "Handcrafts": "수공예품",
    "Hang up call by press": "눌러서 전화 끊기",
    "Hard - Easy": "어려움 - 쉬움",
    "Hard": "딱딱한",
    "Has Not interacted in last 24h": "지난 24시간 동안 상호 작용하지 않음",
    "Has SSO user connected": "SSO 사용자가 연결되어 있음",
    "Has agents online": "온라인 상담원 있음",
    "Has closing note in": "종료 메모 있음",
    "Has email clicked in": "이메일을 클릭했습니다",
    "Has email delivered in": "이메일이 배달됨",
    "Has email opened in": "다음에서 이메일을 열었습니까?",
    "Has email sent in": "이메일을 보냈습니다",
    "Has expiration": "만료일이 있습니다",
    "Has interacted in last 24h": "지난 24시간 동안 상호 작용했습니다.",
    "Has label in": "라벨 있음",
    "Has notification topic in": "에 알림 주제 있음",
    "Has tag in": "태그 있음",
    "Header text must not be empty": "헤더 텍스트는 비워둘 수 없습니다.",
    "Header": "머리글",
    "Headers": "헤더",
    "Heading must be unique across all embeddings": "제목은 모든 임베딩에서 고유해야 합니다.",
    "Heading": "표제",
    "Headline": "표제",
    "Health & Beauty": "건강 및 미용",
    "Health Check": "건강 체크",
    "Height": "키",
    "Hello there! You haven’t selected any chat": "안녕! 채팅을 선택하지 않았습니다.",
    "Help Center Url": "도움말 센터 URL",
    "Help Center": "지원 센터",
    "Help me decide on tag": "태그 결정을 도와주세요",
    "Help": "돕다",
    "Hi! How can we help you?": "안녕! 어떻게 도와 드릴까요?",
    "Hi, How can I help you?": "안녕하세요 어떻게 도와 드릴까요?",
    "Hi, there! How can I help you?": "안녕하세요! 어떻게 도와 드릴까요?",
    "Hidden": "숨겨진",
    "Hide Channel": "채널 숨기기",
    "Hide Comment": "댓글 숨기기",
    "Hide Flow Overview": "흐름 개요 숨기기",
    "Hide Flow Tooltips": "흐름 툴팁 숨기기",
    "Hide Icon": "숨겨진 아이콘",
    "Hide System Messages": "시스템 메시지 숨기기",
    "Hide message from bot": "봇에서 메시지 숨기기",
    "Hide the user comment": "사용자 댓글 숨기기",
    "Hide": "숨다",
    "Highest performing agent": "최고 성능 에이전트",
    "Highest price": "최고 가격",
    "Highlight": "가장 밝은 부분",
    "Hints": "힌트",
    "Horizontal": "수평의",
    "Hospitality": "환대",
    "Host": "주인",
    "Hotword": "핫워드",
    "Hours": "시간",
    "How likely are you to recommend <business> to a friend?": "추천할 가능성이 얼마나 되나요?<business> 친구에게?",
    "How to define variables in email template?": "이메일 템플릿에서 변수를 정의하는 방법은 무엇입니까?",
    "How to download image": "이미지 다운로드 방법",
    "How to send custom payload": "커스텀 페이로드를 보내는 방법",
    "How to setup webhook?": "웹훅을 설정하는 방법?",
    "How will users be notified?": "사용자에게 어떻게 알립니까?",
    "How would you rate your experience with <business>?": "에 대한 귀하의 경험을 어떻게 평가하시겠습니까?<business> ?",
    "However, hot words will be checked before": "그러나 뜨거운 단어는 전에 확인됩니다",
    "I confirm that we have obtained appropriate consent to send SMS, email, or other types of messages from users being created or imported in compliance with applicable laws and regulations.": "나는 관련 법률 및 규정에 따라 생성되거나 가져오는 사용자로부터 SMS, 이메일 또는 기타 유형의 메시지를 보내는 데 적절한 동의를 얻었음을 확인합니다.",
    "I understand, Continue": "이해합니다. 계속합니다.",
    "I want to send Template Message": "템플릿 메시지를 보내고 싶습니다",
    "IG Account API": "IG 계정 API",
    "IG User API": "IG 사용자 API",
    "IS": "IS",
    "Ice Breakers provide a way for users to start a conversation with a list of frequently asked questions.": "아이스 브레이커는 사용자가 자주 묻는 질문 목록으로 대화를 시작할 수 있는 방법을 제공합니다.",
    "Ice Breakers": "아이스 브레이커",
    "Icon": "상",
    "Id": "ID",
    "If add to cart failed": "장바구니에 담지 못한 경우",
    "If all required parameters present": "모든 필수 매개변수가 있는 경우",
    "If appointment booked": "약속이 예약된 경우",
    "If cart is empty": "장바구니가 비어 있는 경우",
    "If code is invalid": "코드가 유효하지 않은 경우",
    "If comment": "댓글이면",
    "If flow completed": "흐름이 완료된 경우",
    "If match all of the following": "다음과 모두 일치하는 경우",
    "If match any of the following": "다음 중 하나라도 일치하는 경우",
    "If match": "일치하는 경우",
    "If message contains word": "메시지에 단어가 포함된 경우",
    "If message contains": "메시지가 포함된 경우",
    "If message is audio": "메시지가 오디오인 경우",
    "If message is file": "메시지가 파일인 경우",
    "If message is image": "메시지가 이미지인 경우",
    "If message is location": "메시지가 위치인 경우",
    "If message is sticker": "메시지가 스티커인 경우",
    "If message is video": "메시지가 동영상인 경우",
    "If message is": "메시지가",
    "If message starts with": "메시지가 다음으로 시작하는 경우",
    "If no answer or transfer fail": "응답이 없거나 전송이 실패한 경우",
    "If no input on": "입력이 없으면",
    "If no input": "입력이 없는 경우",
    "If no match on": "일치하지 않는 경우",
    "If no matched products": "일치하는 제품이 없는 경우",
    "If not found or failed": "찾을 수 없거나 실패한 경우",
    "If order not found": "주문을 찾을 수 없는 경우",
    "If payment fail": "결제 실패 시",
    "If payment succeeded": "결제가 성공했다면",
    "If remove from cart failed": "장바구니에서 제거하지 못한 경우",
    "If request failed": "요청이 실패한 경우",
    "If response code starts with": "응답 코드가 다음으로 시작하는 경우",
    "If resume notification": "알림을 재개하는 경우",
    "If send SMS failed": "SMS 전송에 실패한 경우",
    "If send WhatsApp failed": "WhatsApp 전송에 실패한 경우",
    "If send message failed": "메시지 전송에 실패한 경우",
    "If send notification failed": "알림 전송에 실패한 경우",
    "If stop notification": "알림을 중지하는 경우",
    "If the days is set greater than 0,": "날짜를 0보다 크게 설정하면",
    "If the limit is set greater than 0 and the bot users used in this bot is over the limit of": "제한이 0보다 크게 설정되고 이 봇에서 사용하는 봇 사용자가 제한을 초과하는 경우",
    "If too many attempts": "시도 횟수가 너무 많으면",
    "If unchecked": "선택하지 않은 경우",
    "If you add some filters, the first X number of matched rows based on the sorting order will be returned": "일부 필터를 추가하면 정렬 순서에 따라 처음 X개의 일치하는 행이 반환됩니다.",
    "If you add some filters, the first matched row based on the sorting order will be returned": "일부 필터를 추가하면 정렬 순서에 따라 첫 번째로 일치하는 행이 반환됩니다.",
    "If you add some filters, the random matched row based on the sorting order will be returned": "일부 필터를 추가하면 정렬 순서에 따라 임의로 일치하는 행이 반환됩니다.",
    "If you do not see the notifications, check your system settings if notifications are on.": "알림이 표시되지 않으면 알림이 켜져 있는지 시스템 설정을 확인하십시오.",
    "If you include custom fields we can not count the exact characters,": "사용자 지정 필드를 포함하면 정확한 문자를 계산할 수 없습니다.",
    "If you need to import more than 10000 bot users, please contact support.": "10000명 이상의 봇 사용자를 가져와야 하는 경우 지원팀에 문의하세요.",
    "Iframe": "Iframe",
    "Ignore the button and trigger no match": "버튼을 무시하고 일치하지 않음 트리거",
    "Ignore": "무시하다",
    "Image Generation": "이미지 생성",
    "Image Ratio": "이미지 비율",
    "Image Size": "이미지 크기",
    "Image Url": "이미지 URL",
    "Image title": "이미지 제목",
    "Image to text": "이미지를 텍스트로",
    "Image url": "이미지 URL",
    "Image": "영상",
    "Images": "이미지",
    "Immediately": "즉시",
    "Impersonate": "사칭",
    "Import Bot Users": "봇 사용자 가져오기",
    "Import User Fields": "사용자 필드 가져오기",
    "Import User Tags": "사용자 태그 가져오기",
    "Import Users": "사용자 가져오기",
    "Import flow data": "흐름 데이터 가져오기",
    "Import from CSV": "CSV에서 가져오기",
    "Import from csv without preview": "미리보기 없이 csv에서 가져오기",
    "Import from csv": "CSV에서 가져오기",
    "Import from": "가져오기",
    "Import has been completed": "가져오기가 완료되었습니다.",
    "Import": "수입",
    "Important": "중요한",
    "Important: to ensure deliverability and compliance with the law,": "중요: 배송 가능성 및 법률 준수를 보장하기 위해",
    "In Group": "그룹에서",
    "In case of no matches by filters, the new data row will be appended to the table.": "필터와 일치하는 항목이 없는 경우 새 데이터 행이 테이블에 추가됩니다.",
    "In case of two or more matches by filters, the first matched row based on the sorting order will be updated.": "필터에 의해 일치하는 항목이 두 개 이상인 경우 정렬 순서에 따라 첫 번째로 일치하는 행이 업데이트됩니다.",
    "In the board column": "게시판 칼럼에서",
    "In the opened window you’ll need to find the “Let People Chat as a Guest” setting and disable the corresponding toggle.": "열린 창에서 &quot;손님으로 채팅 허용&quot; 설정을 찾아 해당 토글을 비활성화해야 합니다.",
    "Inactive": "비활성",
    "Inbound Webhook deleted": "인바운드 Webhook 삭제됨",
    "Inbound Webhook saved!": "인바운드 Webhook이 저장되었습니다!",
    "Inbound Webhook": "인바운드 웹후크",
    "Inbound Webhooks": "인바운드 Webhook",
    "Inbox Identifier": "받은 편지함 식별자",
    "Inbox": "받은편지함",
    "Include Products Sample Data": "제품 샘플 데이터 포함",
    "Include events with start times after this time. This time should use the UTC timezone.": "이 시간 이후에 시작 시간이 있는 이벤트를 포함합니다. 이 시간은 UTC 시간대를 사용해야 합니다.",
    "Include events with start times prior to this time. This time should use the UTC timezone.": "시작 시간이 이 시간 이전인 이벤트를 포함합니다. 이 시간은 UTC 시간대를 사용해야 합니다.",
    "Included Bot Users": "포함된 봇 사용자",
    "Included Bots": "포함된 봇",
    "Included Members": "포함된 구성원",
    "Incoming Webhook URL": "수신 웹후크 URL",
    "Incoming messages will be sent to the webhook url via POST method when the bot is paused.": "들어오는 메시지는 봇이 일시 중지되면 POST 메서드를 통해 웹후크 URL로 전송됩니다.",
    "Increase the number by": "숫자를 늘립니다.",
    "Indigo": "남빛",
    "Info": "정보",
    "Input Form Placeholder": "입력 양식 자리 표시자",
    "Input complete timeout": "입력 완료 시간 초과",
    "Input text": "텍스트 입력",
    "Input": "입력",
    "Inputs": "입력",
    "Insert Position": "위치 삽입",
    "Insert Row to Google Sheets": "Google 스프레드시트에 행 삽입",
    "Insert Row": "행 삽입",
    "Insert item": "항목 삽입",
    "Insert row to": "다음에 행 삽입",
    "Insert step between": "사이에 단계 삽입",
    "Insertion value": "삽입값",
    "Instagram Bot": "인스타그램 봇",
    "Instagram Bots": "인스타그램 봇",
    "Instagram Id": "인스타그램 아이디",
    "Instagram Name": "인스타그램 이름",
    "Instagram Username": "인스타그램 사용자 이름",
    "Instagram": "Instagram",
    "Install App": "앱 설치",
    "Install Javascript Snippet": "자바스크립트 스니펫 설치",
    "Install New App": "새 앱 설치",
    "Install Snippet": "스니펫 설치",
    "Install Template": "템플릿 설치",
    "Install app failed": "앱 설치 실패",
    "Install now": "지금 설치",
    "Install": "설치하다",
    "Installed Count": "설치된 수",
    "Installed Mini-Apps": "설치된 미니앱",
    "Installed Templates": "설치된 템플릿",
    "Installed from templates": "템플릿에서 설치됨",
    "Installed in workspace": "작업 공간에 설치됨",
    "Installed version": "설치된 버전",
    "Installed": "설치됨",
    "Installing this template will overwrite every flows in this bot. Are you sure you want to continue?": "이 템플릿을 설치하면 이 봇의 모든 흐름을 덮어씁니다. 너 정말 계속하고 싶니?",
    "Instance Id": "인스턴스 ID",
    "Instance Name": "인스턴스 이름",
    "Instance Token": "인스턴스 토큰",
    "Instructions for how to install template": "템플릿 설치 방법 안내",
    "Instructions": "지침",
    "Integrated with anything": "무엇이든 통합",
    "Integration Platform": "통합 플랫폼",
    "Integrations": "통합",
    "Intent": "의지",
    "Intents": "의도",
    "Intercom Bots": "인터콤 봇",
    "Intercom account disconnected": "인터콤 계정 연결 해제",
    "Interest": "관심",
    "Internal Billing": "내부 청구",
    "Introduction": "소개",
    "Invalid Flow JSON": "잘못된 흐름 JSON",
    "Invalid JSON content for Actions": "작업에 대한 잘못된 JSON 콘텐츠",
    "Invalid JSON content for Api Token Requests": "API 토큰 요청에 대한 잘못된 JSON 콘텐츠",
    "Invalid JSON content for Auth": "인증에 대한 잘못된 JSON 콘텐츠",
    "Invalid JSON content for Sources": "소스에 대한 잘못된 JSON 콘텐츠",
    "Invalid JSON content for Triggers": "트리거에 대한 잘못된 JSON 콘텐츠",
    "Invalid Json value.": "잘못된 Json 값입니다.",
    "Invalid Language.": "잘못된 언어입니다.",
    "Invalid domain name": "잘못된 도메인 이름",
    "Invalid response format. Response should contain “version” property and should be compatible with supported version.": "잘못된 응답 형식입니다. 응답에는 &quot;버전&quot; 속성이 포함되어야 하며 지원되는 버전과 호환되어야 합니다.",
    "Invalid": "유효하지 않은",
    "Inventory not tracked": "재고가 추적되지 않음",
    "Inventory stock": "재고 재고",
    "Inventory": "목록",
    "Invitee Email": "초대받은 사람 이메일",
    "Invitee uuid": "초대받은 사람 uuid",
    "Is Active?": "활성?",
    "Is Admin": "관리자임",
    "Is Business Hours": "영업시간",
    "Is Guest user": "게스트 사용자",
    "Is Hotword": "핫워드",
    "Is New User": "신규 사용자",
    "Is Not Admin": "관리자가 아님",
    "Is Not Guest user": "게스트 사용자가 아님",
    "Is Not Tester": "테스터가 아님",
    "Is SSO user": "SSO 사용자",
    "Is Tester": "테스터임",
    "Is assigned agent online": "온라인 상담원 배정",
    "Is assigned to agent": "상담원에게 배정됨",
    "Is business hours": "영업시간입니다",
    "Is not SSO user": "SSO 사용자가 아님",
    "Is not assigned to agent": "상담원에게 할당되지 않음",
    "Is not business hours": "영업시간이 아님",
    "It can be resume again later.": "나중에 다시 재개할 수 있습니다.",
    "It is based on your workspace timezone setting.": "작업 공간 시간대 설정을 기반으로 합니다.",
    "It will automatic reset to": "다음으로 자동 재설정됩니다.",
    "It will be automatically updated to latest version": "자동으로 최신 버전으로 업데이트 됩니다.",
    "It will be saved in selected Custom User Field": "선택한 사용자 지정 사용자 필드에 저장됩니다.",
    "It will be saved in selected Custom": "선택한 Custom에 저장됩니다.",
    "Italian": "이탈리아 사람",
    "Item Description": "항목 설명",
    "Item Image": "아이템 이미지",
    "Item Name": "상품명",
    "Item Price": "품목 가격",
    "Item value is not text, no change": "항목 값이 텍스트가 아니므로 변경 사항 없음",
    "Items per page": "페이지 당 항목",
    "Items": "항목",
    "JSON Field": "JSON 필드",
    "JSON Operation": "JSON 연산",
    "JSON Path": "JSON 경로",
    "JSON Value": "JSON 값",
    "JSON data content must be less than 20000 characters.": "JSON 데이터 콘텐츠는 20000자 미만이어야 합니다.",
    "JSON decode failed, no change": "JSON 디코딩 실패, 변경 없음",
    "JSON decode success": "JSON 디코딩 성공",
    "JSON decode success, convert text to array": "JSON 디코딩 성공, 텍스트를 배열로 변환",
    "JSON operation": "JSON 작업",
    "JSON path": "JSON 경로",
    "JSON payload not found.": "JSON 페이로드를 찾을 수 없습니다.",
    "JSON value must be less than 5000 characters.": "JSON 값은 5000자 미만이어야 합니다.",
    "JWT token from email and api key": "이메일 및 API 키의 JWT 토큰",
    "JavaScript Function": "자바스크립트 기능",
    "Jewelry": "보석류",
    "JivoChat Bots": "JivoChat 봇",
    "Join items with separator": "구분 기호로 항목 결합",
    "Join our community of passionate bot makers where you can ask questions, brainstorm, find a helping hand, seek feedback on your projects, discuss, learn, and grow!": "질문하고, 브레인스토밍하고, 도움의 손길을 찾고, 프로젝트에 대한 피드백을 찾고, 토론하고, 배우고, 성장할 수 있는 열정적인 봇 제작자 커뮤니티에 가입하세요!",
    "Json Path Mapping": "Json 경로 매핑",
    "Json Path for the list": "목록의 Json 경로",
    "Just click ’Next Step’ or return back to ’Select Content’ step if you would like to add content with template fields.": "템플릿 필드가 있는 콘텐츠를 추가하려면 '다음 단계'를 클릭하거나 '콘텐츠 선택' 단계로 돌아가십시오.",
    "Key": "열쇠",
    "Keyboard Menu": "키보드 메뉴",
    "Keys to remove": "제거할 키",
    "Keyword Matched": "일치하는 키워드",
    "Keyword deleted": "삭제된 키워드",
    "Keyword saved!": "키워드가 저장되었습니다!",
    "Keyword to resume automation": "자동화 재개 키워드",
    "Keyword": "예어",
    "Keywords are case insensitive": "키워드는 대소문자를 구분하지 않습니다.",
    "Keywords": "키워드",
    "Kilometer": "킬로미터",
    "Label Name": "라벨 이름",
    "Label added": "라벨이 추가됨",
    "Label removed successfully": "라벨이 삭제되었습니다.",
    "Label removed": "라벨이 삭제됨",
    "Label": "상표",
    "Labeled as Content ID": "콘텐츠 ID로 라벨이 지정됨",
    "Labels are shared among all bots in the workspace": "작업 공간의 모든 봇 간에 라벨이 공유됩니다.",
    "Labels": "라벨",
    "Landing Page": "방문 페이지",
    "Language added!": "언어가 추가되었습니다!",
    "Language already exists.": "언어가 이미 존재합니다.",
    "Language": "언어",
    "Languages": "언어",
    "Last 12 months": "지난 12개월",
    "Last 24 hours": "지난 24시간",
    "Last 3 months": "지난 3개월",
    "Last 30 days": "지난 30일",
    "Last 4 weeks": "지난 4주",
    "Last 6 months": "지난 6개월",
    "Last 7 days": "지난 7일",
    "Last Action": "마지막 작업",
    "Last Agent Action At": "마지막 상담원 작업 시간",
    "Last Edited by": "마지막 편집자:",
    "Last Interaction": "마지막 상호작용",
    "Last Name": "성",
    "Last Week": "지난주",
    "Last action": "마지막 작업",
    "Last active at": "마지막 활동 시간:",
    "Last agent interaction": "마지막 상담원 상호작용",
    "Last change": "마지막 변경",
    "Last interaction": "마지막 상호 작용",
    "Last month": "지난 달",
    "Last seen": "마지막으로 본",
    "Last updated on": "마지막 업데이트 날짜",
    "Last week": "지난주",
    "Later": "나중에",
    "Latitude": "위도",
    "Launch Agent": "런칭 에이전트",
    "Launch Location": "발사 위치",
    "Launch failed.": "시작하지 못했습니다.",
    "Launched successful.": "성공적으로 출시되었습니다.",
    "Launched": "출시됨",
    "Layout": "공들여 나열한 것",
    "Lead Ads": "리드 광고",
    "Lead Form": "리드 양식",
    "Lead Generation": "리드 생성",
    "Lead Source": "리드 소스",
    "Lead Status": "리드 상태",
    "LeaderBoard": "리더보드",
    "Learn how to get": "얻는 방법 알아보기",
    "Learn more about JSON Path": "JSON 경로에 대해 자세히 알아보기",
    "Learn more": "더 알아보기",
    "Least Assigned": "최소 할당",
    "Leave a note for your teammates or reminder for yourself": "팀원을 위한 메모를 남기거나 자신을 위한 알림을 남깁니다.",
    "Leave empty to return all columns": "모든 열을 반환하려면 비워 두세요.",
    "Left Spacing": "왼쪽 간격",
    "Left": "왼쪽",
    "Legal name of business": "사업체의 법적 이름",
    "Length": "길이",
    "Let people chat with your business without logging into Messenger while using the Chat Plugin on your website.": "귀하의 웹사이트에서 채팅 플러그인을 사용하는 동안 메신저에 로그인하지 않고도 사람들이 귀하의 비즈니스와 채팅할 수 있습니다.",
    "Library": "도서관",
    "Light": "빛",
    "Like Comment": "좋아요 댓글",
    "Like the user comment": "사용자 댓글 좋아요",
    "Limit number of times this discount can be used in total": "이 할인을 총 사용할 수 있는 횟수 제한",
    "Limit to (X) rows": "(X) 행으로 제한",
    "Limit to number of items": "항목 수 제한",
    "Limit to one use per customer": "고객당 1회 사용으로 제한",
    "Limit to": "제한",
    "Limit": "한계",
    "Limited suburbs": "제한된 교외",
    "Line Bots": "라인 봇",
    "Line": "Line",
    "Link Color": "링크 색상",
    "Link Stripe Price to this plan": "Stripe Price를 이 계획에 연결",
    "Link bot failed": "링크 봇 실패",
    "Link bot successful": "링크 봇 성공",
    "Link bot to channel": "봇을 채널에 연결",
    "Link channel failed": "링크 채널 실패",
    "Link channel successful": "링크 채널 성공",
    "Link deleted.": "링크가 삭제되었습니다.",
    "Link existing bot": "기존 봇 연결",
    "Link generated.": "링크가 생성되었습니다.",
    "Link the existing bot to this number": "기존 봇을 이 번호에 연결",
    "Link to SSO user": "SSO 사용자에 대한 링크",
    "Link to existing bot": "기존 봇에 연결",
    "Link": "링크",
    "Linking Code": "연결 코드",
    "List Ad Accounts": "광고 계정 나열",
    "List Ads Posts": "광고 게시물 나열",
    "List Business Catalogs": "비즈니스 카탈로그 나열",
    "List Businesses with Ads Accounts": "광고 계정이 있는 비즈니스 나열",
    "List Businesses with WhatsApp Phone Numbers": "WhatsApp 전화번호로 비즈니스 나열",
    "List Chat Text Messages": "채팅 문자 메시지 나열",
    "List Closing Notes": "마감 메모 나열",
    "List Comment Replies": "댓글 답글 나열",
    "List Custom Audiences": "맞춤 잠재고객 나열",
    "List Discount Codes": "할인 코드 나열",
    "List Event Invitees": "이벤트 초대자 나열",
    "List Event Types": "이벤트 유형 나열",
    "List Field Options": "목록 필드 옵션",
    "List Fields": "필드 나열",
    "List Group Post Comments": "그룹 게시물 댓글 나열",
    "List Group Posts": "그룹 게시물 나열",
    "List Groups": "그룹 나열",
    "List IG Account Business Discovery": "IG 계정 비즈니스 디스커버리 나열",
    "List IG Account Live Media": "IG 계정 라이브 미디어 나열",
    "List IG Account Media Comments": "IG 계정 미디어 댓글 나열",
    "List IG Account Media": "IG 계정 미디어 나열",
    "List IG Account Stories": "IG 계정 스토리 나열",
    "List Items": "목록 항목",
    "List Lead Form Leads": "리드 양식 리드 나열",
    "List Lead Forms": "리드 양식 나열",
    "List Message": "목록 메시지",
    "List Page Post Comments": "목록 페이지 게시물 댓글",
    "List Page Posts": "페이지 게시물 목록",
    "List Product Tags": "제품 태그 나열",
    "List Product Types": "제품 유형 나열",
    "List Product Vendors": "제품 공급업체 나열",
    "List Products": "제품 나열",
    "List Reviews": "리뷰 나열",
    "List Shop Orders": "상점 주문 나열",
    "List Store Locations": "매장 위치 나열",
    "List Tickets": "티켓 나열",
    "List business completed": "리스트업 완료",
    "List catalogs completed": "목록 카탈로그 완료",
    "List customers": "고객 나열",
    "List files": "파일 나열",
    "List item or section title can not be empty": "목록 항목 또는 섹션 제목은 비워둘 수 없습니다.",
    "List items can not be empty": "목록 항목은 비워둘 수 없습니다.",
    "List labels": "목록 라벨",
    "List models": "모델 나열",
    "List of matched products": "일치하는 제품 목록",
    "List of values": "값 목록",
    "List subscribed sequences": "구독된 시퀀스 나열",
    "List tags": "태그 나열",
    "List the features of this template": "이 템플릿의 기능 나열",
    "List": "목록",
    "Listed in Template Store if approved": "승인되면 템플릿 저장소에 나열됨",
    "Listed in Template Store": "템플릿 스토어에 등록됨",
    "Listen to data payload": "데이터 페이로드 듣기",
    "Listen to sample JSON payload": "샘플 JSON 페이로드 듣기",
    "Lists are designed to manage your bot users and track the process of tasks with your teammates": "목록은 봇 사용자를 관리하고 팀원과 함께 작업 프로세스를 추적하도록 설계되었습니다.",
    "Lists": "기울기",
    "Live Agent Notification": "라이브 에이전트 알림",
    "Live Agent": "라이브 에이전트",
    "Live Chat Agent": "라이브 채팅 에이전트",
    "Live Chat Auto Pause Minutes": "실시간 채팅 자동 일시중지 시간(분)",
    "Live Chat Desktop Notifications allows you to receive instant popup notifications on your desktop about new messages when your browser tab is not focused.": "라이브 채팅 데스크톱 알림을 사용하면 브라우저 탭에 포커스가 없을 때 데스크톱에서 새 메시지에 대한 즉각적인 팝업 알림을 받을 수 있습니다.",
    "Live Chat Desktop Notifications": "라이브 채팅 데스크톱 알림",
    "Live Chat Email Profile": "라이브 채팅 이메일 프로필",
    "Live Chat Features allows you to show or hide some live chat features": "라이브 채팅 기능을 사용하면 일부 라이브 채팅 기능을 표시하거나 숨길 수 있습니다.",
    "Live Chat Features": "라이브 채팅 기능",
    "Live Chat Integration": "라이브 채팅 통합",
    "Live Chat SMS Sender": "실시간 채팅 SMS 발신자",
    "Live Chat Supervisor": "라이브 채팅 감독자",
    "Live Chat Support": "라이브 채팅 지원",
    "Live Chat Url": "라이브 채팅 URL",
    "Live Chat Webhook": "라이브 채팅 웹훅",
    "Live Chat": "라이브 채팅",
    "Live Client Id": "라이브 클라이언트 ID",
    "Live Client Secret": "라이브 클라이언트 시크릿",
    "Live Demo Url": "라이브 데모 URL",
    "Live Demo": "라이브 데모",
    "Live Mode": "라이브 모드",
    "Live chat Email Profile allows you to send Email to bot user in the live chat.": "라이브 채팅 이메일 프로필을 사용하면 라이브 채팅에서 봇 사용자에게 이메일을 보낼 수 있습니다.",
    "Live chat SMS Sender allows you to send SMS to bot user in the live chat.": "실시간 채팅 SMS 발신자를 사용하면 실시간 채팅에서 봇 사용자에게 SMS를 보낼 수 있습니다.",
    "Live chat integration allows you to handle the live chat in other tools when the bot automation is paused.": "실시간 채팅 통합을 사용하면 봇 자동화가 일시 중지되었을 때 다른 도구에서 실시간 채팅을 처리할 수 있습니다.",
    "Live": "살다",
    "Load More": "더 불러오기",
    "Load additional js libraries": "추가 js 라이브러리 로드",
    "Load data failed!": "데이터 로드 실패!",
    "Load items from JSON": "JSON에서 항목 로드",
    "Load more": "더 로드",
    "Loading": "로드 중",
    "Local and Non-Local": "로컬 및 비로컬",
    "Local time": "현지 시각",
    "Local": "현지의",
    "Locale": "장소",
    "Locality": "소재지",
    "Location Id": "위치 ID",
    "Location Request Message": "위치 요청 메시지",
    "Location": "위치",
    "Locations": "위치",
    "Lock": "잠그다",
    "Log custom event": "맞춤 이벤트 기록",
    "Log in to": "로그인하세요",
    "Log in": "로그인",
    "Login Page Theme Settings": "로그인 페이지 테마 설정",
    "Login flow is required": "로그인 흐름이 필요합니다",
    "Login flow": "로그인 흐름",
    "Logistics": "물류 센터",
    "Logo Background Color": "로고 배경색",
    "Logo Background Transparent": "로고 배경 투명",
    "Logo Rounded Corner": "로고 둥근 모서리",
    "Logo": "심벌 마크",
    "Logs are stored for two months": "로그는 2개월 동안 저장됩니다.",
    "Logs are stored for two weeks": "로그는 2주 동안 저장됩니다.",
    "Logs": "로그",
    "Longitude": "경도",
    "Lookup Key": "조회 키",
    "Lowest price": "최저 가격",
    "MMS": "MMS",
    "MailChimp Action": "메일침프 액션",
    "MailChimp List": "메일침프 목록",
    "MailChimp account disconnected": "MailChimp 계정 연결 해제",
    "MailChimp": "MailChimp",
    "Main Flow": "주요 흐름",
    "Main Variant Text": "기본 변형 텍스트",
    "Make Phone Call": "전화 걸기",
    "Make moves info between your web apps automatically, so you can focus on your most important work.": "가장 중요한 작업에 집중할 수 있도록 웹 앱 간에 자동으로 이동 정보를 만듭니다.",
    "Male": "남성",
    "Manage API Access for": "다음에 대한 API 액세스 관리",
    "Manage Accounts or Connect New": "계정 관리 또는 새로 연결",
    "Manage Addons": "애드온 관리",
    "Manage Faq": "자주 묻는 질문 관리",
    "Manage Faqs": "자주 묻는 질문 관리",
    "Manage Installs": "설치 관리",
    "Manage One Time Links": "일회성 링크 관리",
    "Manage Plan for": "계획 관리",
    "Manage Points": "포인트 관리",
    "Manage Shortcuts": "바로가기 관리",
    "Manage products, orders, and abandoned cart items. You can setup the business hours, store location and currency in the shop settings": "제품, 주문 및 버려진 장바구니 항목을 관리합니다. 상점 설정에서 영업 시간, 상점 위치 및 통화를 설정할 수 있습니다.",
    "Manage your personal settings here, and your API keys, also the support documentation": "여기에서 개인 설정, API 키, 지원 문서를 관리하세요.",
    "Manage": "관리하다",
    "Management": "관리",
    "Manual": "수동",
    "ManyChat Api key": "ManyChat API 키",
    "Map response to custom field": "사용자 정의 필드에 응답 매핑",
    "Map": "지도",
    "Mappings": "매핑",
    "Mark Cart as Paid": "장바구니를 결제 완료로 표시",
    "Mark Conversation Done": "대화 완료로 표시",
    "Mark Conversation Invalid": "잘못된 대화로 표시",
    "Mark Conversation Open": "열린 대화로 표시",
    "Mark Conversation Pending": "대화 보류로 표시",
    "Mark Conversation Spam": "대화 스팸으로 표시",
    "Mark as verified": "확인된 것으로 표시",
    "Mark conversation Done for :num selected users": "다음의 대화를 완료로 표시 :num 선택한 사용자 수",
    "Mark conversation Invalid for :num selected users": "대화를 유효하지 않은 것으로 표시 :num 선택한 사용자 수:명",
    "Mark conversation Open for :num selected users": "대화 표시:선택한 사용자 수 :num 명 열기",
    "Mark conversation Pending for :num selected users": "선택한 사용자 수 :num 의 대화를 보류 중으로 표시",
    "Mark conversation Spam for :num selected users": "다음의 대화 스팸으로 표시 :num 선택한 사용자 수",
    "Markdown may not work if the content or variable value contains some special characters.": "콘텐츠 또는 변수 값에 일부 특수 문자가 포함된 경우 마크다운이 작동하지 않을 수 있습니다.",
    "Markdown": "가격 인하",
    "MarkdownV2 may not work if the content or variable value contains some special characters.": "콘텐츠 또는 변수 값에 일부 특수 문자가 포함된 경우 MarkdownV2가 작동하지 않을 수 있습니다.",
    "MarkdownV2": "MarkdownV2",
    "Market": "시장",
    "Marketing": "마케팅",
    "Match CSV columns to System and Custom User Fields": "CSV 열을 시스템 및 사용자 지정 사용자 필드와 일치시킵니다.",
    "Match CSV columns to name and value": "CSV 열을 이름 및 값과 일치시킵니다.",
    "Match Pattern": "패턴 일치",
    "Match all conditions": "모든 조건 일치",
    "Match all of the following conditions": "다음 조건 모두 일치",
    "Match any conditions": "모든 조건 일치",
    "Match any of the following conditions": "다음 조건 중 하나와 일치",
    "Matched Rows": "일치하는 행",
    "Matched in blacklist": "블랙리스트에 일치함",
    "Math Formula Calculation": "수학 공식 계산",
    "Math Formula is supported in the value field.": "값 필드에서 수학 공식이 지원됩니다.",
    "Math: Ceil": "수학: 실",
    "Math: Floor": "수학: 바닥",
    "Math: Natural logarithm": "수학: 자연 로그",
    "Math: Power (^)": "수학: 거듭제곱(^)",
    "Math: Round": "수학: 라운드",
    "Math: Square Root": "수학: 제곱근",
    "Math: add (+)": "수학: 더하기(+)",
    "Math: divide (÷)": "수학: 나누기(÷)",
    "Math: modulus (mod)": "수학: 계수(mod)",
    "Math: multiply (×)": "수학: 곱하기(×)",
    "Math: subtract (-)": "수학: 빼기(-)",
    "Max 200 characters": "최대 200자",
    "Max Attempts": "최대 시도",
    "Max Record Duration": "최대 녹화 시간",
    "Max Tokens": "최대 토큰",
    "Max file size": "최대 파일 크기",
    "Max number of attempts": "최대 시도 횟수",
    "Max retries": "최대 재시도 횟수",
    "Max tokens": "최대 토큰",
    "Max": "맥스",
    "Maximum 8 variants.": "최대 8가지 변형.",
    "Maximum Total Items": "최대 총 항목",
    "Maximum allowed date": "최대 허용 날짜",
    "Maximum number": "최대 수",
    "Me": "나",
    "Media Library": "미디어 라이브러리",
    "Media Post Shared": "미디어 포스트 공유됨",
    "Medias": "미디어",
    "Meeting Title": "회의 제목",
    "Meeting Url For Agent": "상담원의 회의 URL",
    "Meeting Url": "회의 URL",
    "Member": "회원",
    "Members": "회원",
    "Mentioned in Story": "스토리에 언급됨",
    "Mentioned in story": "스토리에 언급됨",
    "Menu Title": "메뉴 제목",
    "Menu title must not be empty": "메뉴 제목은 비워둘 수 없습니다.",
    "Menus": "메뉴",
    "Message Logs": "메시지 로그",
    "Message Template": "메시지 템플릿",
    "Message Templates": "메시지 템플릿",
    "Message after accepted": "수락 후 메시지",
    "Message after rejected": "거부 후 메시지",
    "Message content can not be empty.": "메시지 내용은 비워 둘 수 없습니다.",
    "Message from": "보낸 메시지",
    "Message to send": "보낼 메시지",
    "Message will be sent once the bot user’s time": "메시지는 봇 사용자의 시간에 한 번 전송됩니다",
    "Message will not be sent to the phone number which is in the blacklist.": "블랙리스트에 있는 전화번호로는 메시지가 전송되지 않습니다.",
    "Message": "메시지",
    "Message:": "메시지:",
    "Messages Sent": "보낸 메시지",
    "Messages from agent, trigger and smart delay will be sent": "에이전트, 트리거 및 스마트 지연의 메시지가 전송됩니다.",
    "Messages": "메시지",
    "Metadata": "메타데이터",
    "Meter": "미터",
    "Metrics": "측정항목",
    "Microsoft Team Bots": "Microsoft Team Bots",
    "Mile": "마일",
    "Mini App Card": "미니 앱 카드",
    "Mini App v1 is JSON based. Mini App v2 is Flow based.": "Mini App v1은 JSON 기반입니다. Mini App v2는 흐름 기반입니다.",
    "Mini App": "Mini App",
    "Mini Program": "미니 프로그램",
    "Mini-App Sales": "미니앱 판매",
    "Mini-Apps": "Mini-Apps",
    "Minimum 8 characters for password": "비밀번호 최소 8자",
    "Minimum Quantity is 1": "최소 수량은 1입니다.",
    "Minimum Score": "최소 점수",
    "Minimum allowed date": "최소 허용 날짜",
    "Minimum confidence score": "최소 신뢰 점수",
    "Minimum number": "최소 수",
    "Minimum purchase amount": "최소 구매 금액",
    "Minimum quantity of items": "최소 품목 수량",
    "Minimum requirements": "최소 요건",
    "Minutes": "분",
    "Mobile bottom spacing (0-500 pixel)": "모바일 하단 간격(0~500픽셀)",
    "Mobile only": "모바일 전용",
    "Mode": "방법",
    "Model": "모델",
    "Modify": "수정하다",
    "Monday": "월요일",
    "Monthly Notification Request": "월간 통지 요청",
    "Monthly Notification Topic": "월별 알림 주제",
    "Monthly Notification": "월간 통지",
    "More actions here": "여기에서 추가 작업",
    "Move Down": "아래로 이동",
    "Move To Board": "보드로 이동",
    "Move Up": "이동",
    "Move to Board for :num selected users": ":num 선택한 사용자의 게시판으로 이동",
    "Move to folder for :num selected flows": "다음 폴더로 이동:선택한 흐름 수",
    "Move to folder": "폴더로 이동",
    "Move to sub flow will automatic publish this flow.": "하위 흐름으로 이동하면 이 흐름이 자동으로 게시됩니다.",
    "Move to sub flow": "하위 흐름으로 이동",
    "Move to": "이동",
    "Move": "이동하다",
    "Moved to any board": "임의의 보드로 이동됨",
    "Moved to board": "보드로 이동됨",
    "Multiple Languages": "여러 언어",
    "Multiple Products": "여러 제품",
    "Music on hold until next message": "다음 메시지까지 음악 보류 중",
    "Music on hold": "음악 대기 중",
    "Must be linked with WeChat Official Account": "WeChat 공식 계정과 연결되어 있어야 합니다.",
    "Must be unique name in all actions": "모든 작업에서 고유한 이름이어야 합니다.",
    "Must be unique name in all sources": "모든 소스에서 고유한 이름이어야 합니다.",
    "Must be unique name in all triggers": "모든 트리거에서 고유한 이름이어야 합니다.",
    "Must be unique name": "고유한 이름이어야 합니다.",
    "Must start with": "다음으로 시작해야 합니다.",
    "Mute Sound": "음소거",
    "Mute sound": "음소거",
    "My Bot Templates": "내 봇 템플릿",
    "My Contents": "내 콘텐츠",
    "My Mini-Apps": "내 미니 앱",
    "My Templates": "내 템플릿",
    "NOT AVAILABLE": "NOT AVAILABLE",
    "NOTE! When you click \"Submit\" you will no longer be able to edit the Template.": "메모! &quot;제출&quot;을 클릭하면 더 이상 템플릿을 편집할 수 없습니다.",
    "Name already exists in your account or system fields.": "계정 또는 시스템 필드에 이름이 이미 존재합니다.",
    "Name already exists.": "이름이 이미 존재합니다.",
    "Name must be unique, please change the name": "이름은 고유해야 합니다. 이름을 변경하십시오.",
    "Name must not be empty": "이름은 비워둘 수 없습니다.",
    "Name&gt; and not shown in this chat": "이름&gt; 이 채팅에 표시되지 않음",
    "Name": "이름",
    "Navbar Background Color": "탐색 모음 배경색",
    "Navbar Font Color": "Navbar 글꼴 색상",
    "Navigate to Step in Flow": "흐름의 단계로 이동",
    "Navigate to step": "단계로 이동",
    "Navigate to this node in flow builder": "Flow Builder에서 이 노드로 이동",
    "Negative - Positive": "네거티브 - 포지티브",
    "Negative": "부정적인",
    "Net Promoter Score": "Net Promoter Score",
    "New Action": "새 작업",
    "New Admin Added!": "새로운 관리자가 추가되었습니다!",
    "New Admin": "새 관리자",
    "New Amazon Alexa Bot": "새로운 아마존 알렉사 봇",
    "New Board": "새 보드",
    "New Bot User": "새 봇 사용자",
    "New Bot Users By": "신규 봇 사용자 기준",
    "New Bot Users": "새로운 봇 사용자",
    "New Bot": "새 봇",
    "New Broadcast": "새로운 방송",
    "New Button": "새 버튼",
    "New Category": "새 분류",
    "New ChatWoot Bot": "새로운 ChatWoot 봇",
    "New Column": "새 열",
    "New Comment Keyword": "새 댓글 키워드",
    "New Content": "새로운 콘텐츠",
    "New Custom Field": "새 사용자 정의 필드",
    "New Email Template": "새 이메일 템플릿",
    "New Embedding": "새 임베딩",
    "New Event": "새로운 이벤트",
    "New Faq": "새 FAQ",
    "New Fb Ads Payload": "새로운 Fb 광고 페이로드",
    "New Fb Ads created": "새로운 페이스북 광고가 생성되었습니다",
    "New Fb Lead Form created": "새로운 Fb 리드 양식이 생성되었습니다.",
    "New Fb Lead Form": "새로운 Fb 리드 양식",
    "New Feedback Topic created": "새 피드백 주제 생성됨",
    "New Feedback Topic": "새로운 피드백 주제",
    "New Field Created!": "새로운 필드가 생성되었습니다!",
    "New Function Flow": "새로운 함수 흐름",
    "New Google Assistant Bot": "새로운 Google 어시스턴트 봇",
    "New Inbound Webhook": "새 인바운드 Webhook",
    "New Incoming Webhook": "새로운 수신 Webhook",
    "New Intent": "새로운 의도",
    "New JivoChat Bot": "새로운 JivoChat 봇",
    "New Label": "새 라벨",
    "New Language": "새로운 언어",
    "New Line Bot": "뉴라인봇",
    "New Location": "새로운 위치",
    "New Menu": "신메뉴",
    "New Messages": "새 메시지",
    "New Microsoft Team Bot": "새로운 Microsoft 팀 봇",
    "New One Time Url created": "새로운 일회성 URL이 생성됨",
    "New One Time Url": "새로운 일회성 URL",
    "New Option": "새로운 옵션",
    "New Persona Created!": "새로운 페르소나 생성!",
    "New Persona": "새로운 페르소나",
    "New Product Type": "신제품 유형",
    "New Record": "새로운 기록",
    "New Report": "새 보고서",
    "New Sequence": "새 시퀀스",
    "New Shortcut": "새 바로가기",
    "New Smtp Profile": "새 SMTP 프로필",
    "New Source": "새 소스",
    "New Step": "새로운 단계",
    "New Sub Flow": "새 하위 흐름",
    "New Tab": "새 탭",
    "New Tag": "새 태그",
    "New Telegram Bot": "새로운 텔레그램 봇",
    "New Template": "새 템플릿",
    "New Tester Added!": "새로운 테스터가 추가되었습니다!",
    "New Tester": "새로운 테스터",
    "New Topic": "새로운 주제",
    "New Trigger": "새 트리거",
    "New User": "새로운 사용자",
    "New VK Bot": "새로운 VK 봇",
    "New Variation": "새로운 변형",
    "New Vendor": "새 공급업체",
    "New Viber Bot": "새로운 Viber 봇",
    "New WeChat Bot": "새로운 위챗 봇",
    "New Whatsapp Flow": "새로운 Whatsapp 흐름",
    "New Widget": "새 위젯",
    "New Window": "새창",
    "New Workflow": "새 워크플로우",
    "New Workspace": "새 작업공간",
    "New app created!": "새로운 앱이 생성되었습니다!",
    "New app installed!": "새로운 앱이 설치되었습니다!",
    "New auth created": "새 인증 생성됨",
    "New broadcast created": "새 브로드캐스트가 생성되었습니다.",
    "New broadcast": "새로운 방송",
    "New collection created": "새 컬렉션이 생성됨",
    "New comment keyword created": "새 댓글 키워드가 생성됨",
    "New data store created": "새 데이터 저장소가 생성됨",
    "New discount created": "새 할인이 생성됨",
    "New email template created!": "새 이메일 템플릿이 생성되었습니다!",
    "New faq created": "새 FAQ 생성됨",
    "New folder created!": "새 폴더가 생성되었습니다!",
    "New inbound webhook created": "새 인바운드 웹후크가 생성되었습니다.",
    "New item": "새로운 물품",
    "New keyword created": "새 키워드가 생성됨",
    "New product created": "새 제품 생성됨",
    "New sequence created": "새 시퀀스 생성됨",
    "New shortcut created": "새 바로가기가 생성되었습니다.",
    "New smtp profile created! But the verification failed.": "새 smtp 프로필이 생성되었습니다! 그러나 확인에 실패했습니다.",
    "New smtp profile created!": "새 smtp 프로필이 생성되었습니다!",
    "New source created": "새 소스가 생성됨",
    "New step created": "새 단계가 생성됨",
    "New sub flow": "새로운 하위 흐름",
    "New tag created": "새 태그 생성됨",
    "New template created": "새 템플릿이 생성됨",
    "New topic created": "새 주제가 생성됨",
    "New trigger created": "새 트리거가 생성됨",
    "New user created": "새 사용자가 생성됨",
    "New value": "새로운 가치",
    "New webhook created!": "새로운 웹훅이 생성되었습니다!",
    "New widget created": "새 위젯이 생성되었습니다.",
    "New workflow": "새로운 워크플로",
    "New": "새로운",
    "Newest": "최신",
    "News messaging apply to news content only, and must not be used for promotional content": "뉴스 메시지는 뉴스 콘텐츠에만 적용되며 홍보 콘텐츠에는 사용할 수 없습니다.",
    "Next Page Button Text": "다음 페이지 버튼 텍스트",
    "Next Page Image": "다음 페이지 이미지",
    "Next Page Subtitle": "다음 페이지 자막",
    "Next Page Title Text": "다음 페이지 제목 텍스트",
    "Next Step": "다음 단계",
    "Next billing date": "다음 청구일",
    "Next step after actions are performed": "작업 수행 후 다음 단계",
    "Next step": "다음 단계",
    "Next": "다음",
    "No Change": "변경 없음",
    "No Input": "입력 없음",
    "No Match": "일치하지 않음",
    "No Orders": "주문 없음",
    "No Permission": "비허가",
    "No SSO user connected": "연결된 SSO 사용자가 없습니다.",
    "No agents online": "온라인 상담원 없음",
    "No auto recharge": "자동충전 없음",
    "No available connected channel found.": "사용 가능한 연결된 채널이 없습니다.",
    "No data matched": "일치하는 데이터 없음",
    "No data, type to create new one": "데이터가 없습니다. 새 데이터를 만들려면 입력하세요.",
    "No data.": "데이터가 없습니다.",
    "No day selected": "선택된 요일 없음",
    "No information entered yet.": "아직 입력된 정보가 없습니다.",
    "No input time out": "입력 시간 초과 없음",
    "No installs": "설치 없음",
    "No item, return 0": "항목 없음, 0 반환",
    "No items found by key, return 0": "키로 항목을 찾지 못했습니다. 0을 반환합니다.",
    "No matched bot found.": "일치하는 봇이 없습니다.",
    "No matched items, no change": "일치하는 항목 없음, 변경 없음",
    "No matched templates found.": "일치하는 템플릿이 없습니다.",
    "No matches": "맞지 않는다",
    "No messages": "메시지 없음",
    "No notification": "알림 없음",
    "No office hours": "근무 시간 없음",
    "No permission": "비허가",
    "No published flows": "게시된 흐름이 없습니다.",
    "No": "아니요",
    "No, Go Back": "아니, 돌아가",
    "No. of Days": "일수",
    "Node limit": "노드 제한",
    "Node": "마디",
    "Nodes in current flow": "현재 흐름의 노드",
    "Nodes": "노드",
    "Non numeric value will be ignored": "숫자가 아닌 값은 무시됩니다.",
    "Non-Local": "지역 외",
    "None": "없음",
    "Not Available": "사용 불가",
    "Not Contains": "포함하지 않음",
    "Not Opted-In for Email": "이메일 수신 거부",
    "Not Opted-In for SMS": "SMS 수신 거부",
    "Not Subscribed": "구독하지 않음",
    "Not Verified": "확인되지 않음",
    "Not allowed": "허용되지 않음",
    "Not array, return empty": "배열이 아니라 비어 있음을 반환합니다.",
    "Not found": "찾을 수 없음",
    "Not has closing note in": "종료 메모가 없습니다.",
    "Not has email clicked in": "이메일을 클릭하지 않았습니다.",
    "Not has email delivered in": "이메일이 배달되지 않았습니다.",
    "Not has email opened in": "다음에서 이메일을 열지 않음",
    "Not has email sent in": "이메일을 보내지 않았습니다",
    "Not has label in": "라벨이 없음",
    "Not has notification topic in": "알림 주제가 없음",
    "Not has tag in": "태그 없음",
    "Not in the board column": "보드 열에 없음",
    "Not set": "설정되지 않음",
    "Not subscribed to sequence": "시퀀스를 구독하지 않음",
    "Note Action": "참고 조치",
    "Note Body": "노트 본문",
    "Note Type": "메모 유형",
    "Note": "메모",
    "Note: According to Google Business Message limit, currently it is not available to delete the agent in the portal once it is verified.": "참고: Google Business Message 제한에 따라 현재 에이전트가 확인되면 포털에서 에이전트를 삭제할 수 없습니다.",
    "Note: Intercom does not support to display quick answers as buttons.": "참고: 인터콤은 빠른 응답을 버튼으로 표시하는 것을 지원하지 않습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Amazon Alexa Bot.": "참고: 작업 공간 소유자 또는 관리자만 새 Amazon Alexa 봇을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Bot.": "참고: 작업 공간 소유자 또는 관리자만 새 봇을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new ChatWoot Bot.": "참고: 작업 공간 소유자 또는 관리자만 새 ChatWoot 봇을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Facebook pages and Instagram.": "참고: 워크스페이스 소유자 또는 관리자만 새 Facebook 페이지와 Instagram을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Google Assistant Bot.": "참고: 작업 공간 소유자 또는 관리자만 새 Google 어시스턴트 봇을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Intercom Bot.": "참고: 워크스페이스 소유자 또는 관리자만 새 Intercom Bot을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new JivoChat Bot.": "참고: 작업 공간 소유자 또는 관리자만 새 JivoChat 봇을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Line Bot.": "참고: 작업 공간 소유자 또는 관리자만 새 라인 봇을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Microsoft Team Bot.": "참고: 작업 공간 소유자 또는 관리자만 새 Microsoft Team Bot을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Slack Channel.": "참고: 워크스페이스 소유자 또는 관리자만 새 Slack 채널을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Telegram Bot.": "참고: 워크스페이스 소유자 또는 관리자만 새로운 텔레그램 봇을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new VK Bot.": "참고: 작업 공간 소유자 또는 관리자만 새 VK Bot을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Viber Bot.": "참고: 작업 공간 소유자 또는 관리자만 새 Viber 봇을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new WeChat Bot.": "참고: 워크스페이스 소유자 또는 관리자만 새 WeChat Bot을 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new WhatsApp Number.": "참고: 워크스페이스 소유자 또는 관리자만 새 WhatsApp 번호를 추가할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can manage Facebook Ads account": "참고: 워크스페이스 소유자 또는 관리자만 Facebook 광고 계정을 관리할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can manage Facebook Business account and sync Products.": "참고: 워크스페이스 소유자 또는 관리자만 Facebook Business 계정을 관리하고 제품을 동기화할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can manage Facebook Group account": "참고: 워크스페이스 소유자 또는 관리자만 Facebook 그룹 계정을 관리할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can manage GMB account and sync locations.": "참고: 작업공간 소유자 또는 관리자만 GMB 계정을 관리하고 위치를 동기화할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can setup Agent Group Chat.": "참고: 워크스페이스 소유자 또는 관리자만 에이전트 그룹 채팅을 설정할 수 있습니다.",
    "Note: Only workspace owner or admin can setup Omni-Channel.": "참고: 워크스페이스 소유자 또는 관리자만 옴니채널을 설정할 수 있습니다.",
    "Note: Only you can see this.": "참고: 나만 볼 수 있습니다.",
    "Note: Please make sure you can receive the email for the contact email address,": "참고: 연락처 이메일 주소로 이메일을 받을 수 있는지 확인하십시오.",
    "Note: Sending messages that do not match the assigned Content Type": "참고: 할당된 콘텐츠 유형과 일치하지 않는 메시지 보내기",
    "Note: The total length of parameter value must be no more than 64 characters and without space. This is a limit from Telegram.": "참고: 매개변수 값의 총 길이는 공백 없이 64자 이하여야 합니다. 이것은 Telegram의 한도입니다.",
    "Notes Only": "참고만",
    "Notes": "노트",
    "Notification Message": "알림 메시지",
    "Notification Topic": "알림 주제",
    "Notification Topics": "알림 주제",
    "Notification Type": "알림 유형",
    "Notification": "공고",
    "Notifications of shipment status, such as product in-transit, shipped, delivered, or delayed.": "제품 운송 중, 배송됨, 배달됨 또는 지연됨과 같은 배송 상태 알림.",
    "Notify me when a new message": "새 메시지가 오면 알림",
    "Notify the user of a non-recurring change to their application or account.": "응용 프로그램 또는 계정에 대해 반복되지 않는 변경 사항을 사용자에게 알립니다.",
    "Notify the user of an update on a recent purchase. Confirmation of transaction, such as invoices or receipts,": "최근 구매에 대한 업데이트를 사용자에게 알립니다. 송장 또는 영수증과 같은 거래 확인,",
    "Now": "지금",
    "Number Parameter": "번호 매개변수",
    "Number of Digits": "자릿수",
    "Number of Images": "이미지 수",
    "Number of Sections": "섹션 수",
    "Number of action steps": "조치 단계 수",
    "Number of completions": "완료 횟수",
    "Number of message steps": "메시지 단계 수",
    "Number of question steps": "질문 단계 수",
    "Number of total steps": "총 걸음 수",
    "Number": "숫자",
    "Numbers and Commands": "숫자와 명령",
    "OAuth Redirect URL": "OAuth 리디렉션 URL",
    "OAuth v2 Config": "OAuth v2 구성",
    "OK": "OK",
    "OR": "OR",
    "OTN Request": "OTN 요청",
    "OTN Topic": "OTN 주제",
    "Offer code example must not be empty": "제안 코드 예시는 비어 있을 수 없습니다.",
    "Offer expiration time": "오퍼 만료 시간",
    "Offer text must not be empty": "제안 텍스트는 비어 있을 수 없습니다.",
    "Official Account": "공식 계정",
    "Offline Message": "오프라인 메시지",
    "Offset": "오프셋",
    "Oldest": "가장 오래된",
    "Omni Channel Bot": "Omni Channel Bot",
    "Omni Channel": "옴니채널",
    "Omni-Channel": "옴니채널",
    "Once per :x hours": ":x시간당 한 번",
    "Once per hour": "한 시간에 한 번",
    "Once the payout minimum ($100) is reached, payments are generated on the business day following the 1st of each month.": "지불금 최소 금액($100)에 도달하면 매월 1일 다음 영업일에 지불금이 생성됩니다.",
    "One Hour": "한 시간",
    "One Time Link": "원타임 링크",
    "One Time Token": "일회성 토큰",
    "One Time Url deleted": "일회성 URL이 삭제됨",
    "One Time Url": "일회성 URL",
    "One Time Urls": "일회성 URL",
    "One or more of a": "다음 중 하나 이상",
    "One standard SMS is 160 characters,": "하나의 표준 SMS는 160자이며,",
    "One time payment": "일회성 결제",
    "One to Five": "일대일",
    "Online First": "온라인 퍼스트",
    "Online Only": "온라인에서만 가능합니다",
    "Only Admin can perform": "관리자만 수행할 수 있음",
    "Only Agents": "에이전트만",
    "Only Calendly Premium, Pro or Enterprise plan support webhook.": "Calendly Premium, Pro 또는 Enterprise 플랜만 웹후크를 지원합니다.",
    "Only apply discount once per order": "주문당 한 번만 할인 적용",
    "Only available for my clients": "내 고객만 사용 가능",
    "Only available for your workspace": "작업 공간에서만 사용 가능",
    "Only compare hour. Valid hour range 0 - 23": "시간 만 비교하십시오. 유효한 시간 범위 0 - 23",
    "Only compare minute. Valid minute range 0 - 59": "분만 비교하십시오. 유효한 분 범위 0 - 59",
    "Only compare time, Format: HH:mm:ss, e.g. 2022-01-01 19:00:00 is \"time after\" 09:30:00, 17:30:00": "시간만 비교, 형식: HH:mm:ss, 예: 2022-01-01 19:00:00은 &quot;시간 이후&quot; 09:30:00, 17:30:00",
    "Only for the live chat agents.": "실시간 채팅 상담원에게만 해당됩니다.",
    "Only free Mini-Apps will be installed automatically to your workspace.": "무료 Mini-App만 작업 공간에 자동으로 설치됩니다.",
    "Only jpg or png file is allowed": "jpg 또는 png 파일만 허용됩니다.",
    "Only letters, numbers, and underscores": "문자, 숫자, 밑줄만 가능",
    "Only messages from agent will be sent": "상담원의 메시지만 전송됩니다.",
    "Only mp3 file is allowed": "mp3 파일만 허용됩니다.",
    "Only mp4 file is allowed": "mp4 파일만 허용됩니다.",
    "Only one of the following variant text will be randomly picked and used.": "다음 변형 텍스트 중 하나만 무작위로 선택되어 사용됩니다.",
    "Only show the first 3 buttons": "처음 3개 버튼만 표시",
    "Only support the tables with auto increment primary key": "자동 증분 기본 키가 있는 테이블만 지원",
    "Only support uploading one file!": "하나의 파일 업로드만 지원합니다!",
    "Only supports upload .xlsx, .xls, .csv suffix files": ".xlsx, .xls, .csv 접미사 파일 업로드만 지원",
    "Only the bot user with the same email will be opt-out email when unsubscribed.": "구독 취소 시 동일한 이메일을 가진 봇 사용자만 수신 거부 이메일을 받게 됩니다.",
    "Only the conversations from the selected channel will be handled.": "선택한 채널의 대화만 처리됩니다.",
    "Only the workspace owner can customize the user permissions": "워크스페이스 소유자만 사용자 권한을 사용자 정의할 수 있습니다.",
    "Only time during the office hours is taken into consideration when calculating the time used for agent performance and conversation report.": "상담원 업무 수행 및 대화 보고에 소요되는 시간을 계산할 때 근무 시간 중 시간만 고려됩니다.",
    "Only update once every 24 hours": "24시간마다 한 번만 업데이트",
    "Only users": "사용자만",
    "Only verified wechat account are supported": "인증된 위챗 계정만 지원됩니다.",
    "Only webp file is allowed": "webp 파일만 허용됩니다.",
    "Only workspace owner or admin can add new Phone Number": "워크스페이스 소유자 또는 관리자만 새 전화번호를 추가할 수 있습니다.",
    "Only workspace owner or admin can add new WhatsApp Number": "워크스페이스 소유자 또는 관리자만 새 WhatsApp 번호를 추가할 수 있습니다.",
    "Oops! Your workspace is inactive! All the bots are paused!": "이런! 작업 공간이 비활성 상태입니다! 모든 봇이 일시 중지되었습니다!",
    "Oops, please select a board.": "죄송합니다. 보드를 선택하십시오.",
    "Oops, please select a custom user field.": "죄송합니다. 사용자 지정 사용자 필드를 선택하십시오.",
    "Oops, please select a label.": "죄송합니다. 라벨을 선택하세요.",
    "Oops, please select a sequence.": "죄송합니다. 시퀀스를 선택하십시오.",
    "Oops, please select a tag.": "죄송합니다. 태그를 선택하세요.",
    "Open At": "개장 시간",
    "Open Bot": "오픈봇",
    "Open Chat": "오픈채팅",
    "Open Facebook Messenger": "페이스북 메신저 열기",
    "Open File": "파일 열기",
    "Open Flow": "열린 흐름",
    "Open Instagram Bot": "Instagram 봇 열기",
    "Open Instagram": "인스타그램 열기",
    "Open Media Library": "미디어 라이브러리 열기",
    "Open Messenger": "오픈메신저",
    "Open Mini-App Store": "미니 앱 스토어 열기",
    "Open SMS Flow": "SMS 흐름 열기",
    "Open Spreadsheet": "스프레드시트 열기",
    "Open Voice Flow": "음성 흐름 열기",
    "Open Website": "웹사이트 열기",
    "Open WhatsApp Flow": "WhatsApp 흐름 열기",
    "Open all day": "하루 종일 개점",
    "Open chat window with delay": "지연으로 채팅창 열기",
    "Open hours": "영업시간",
    "Open in Instagram": "인스타그램에서 열기",
    "Open in Line": "라인에서 열기",
    "Open in Live Chat": "라이브 채팅에서 열기",
    "Open in Telegram": "텔레그램에서 열기",
    "Open in Viber": "Viber에서 열기",
    "Open in Web Browser": "웹 브라우저에서 열기",
    "Open in WhatsApp": "WhatsApp에서 열기",
    "Open rate": "오픈율",
    "Open sub flow": "하위 흐름 열기",
    "Open this flow in Messenger": "Messenger에서 이 흐름 열기",
    "Open website": "웹사이트 열기",
    "Open": "열려 있는",
    "OpenAI connection must be verified": "OpenAI 연결을 확인해야 합니다.",
    "OpenAI": "OpenAI",
    "OpenAi Embedding": "OpenAi 임베딩",
    "Operation": "작업",
    "Operator": "운영자",
    "Opportunity Id": "기회 ID",
    "Opt-In Flow": "옵트인 흐름",
    "Opt-in Email": "옵트인 이메일",
    "Opt-in SMS": "옵트인 SMS",
    "Opt-in Through": "옵트인을 통해",
    "Opted-In Date": "옵트인 날짜",
    "Opted-In for Email is": "이메일 수신 동의",
    "Opted-In for Email": "이메일 수신 동의",
    "Opted-In for SMS is": "SMS 수신 동의",
    "Opted-In for SMS": "SMS 수신 동의",
    "Option 1": "옵션 1",
    "Option 2": "옵션 2",
    "Option Values": "옵션 값",
    "Option": "옵션",
    "Optional Parameters": "선택적 매개변수",
    "Optional": "선택 과목",
    "Options": "옵션",
    "Orange": "주황색",
    "Order Cancelled": "주문 취소됨",
    "Order Completed": "주문 완료",
    "Order Frequency": "주문 빈도",
    "Order History": "주문 내역",
    "Order Id": "주문 아이디",
    "Order No": "주문 번호",
    "Order Ordered": "주문 주문",
    "Order Paid": "지불된 주문",
    "Order Processing": "주문 처리",
    "Order Refunded": "환불된 주문",
    "Order Shipped": "배송된 주문",
    "Order Status": "주문 상태",
    "Order created by": "만든 주문",
    "Order numbers will be an auto generated number. While you can’t change the order number itself,": "주문 번호는 자동 생성된 번호입니다. 주문 번호 자체를 변경할 수는 없지만",
    "Order": "주문하다",
    "Ordered": "주문",
    "Orders": "명령",
    "Organization": "조직",
    "Origin": "기원",
    "Other Variant Text": "기타 변형 텍스트",
    "Other food & drink": "기타 음식 및 음료",
    "Other": "다른",
    "Others": "기타",
    "Otherwise": "그렇지 않으면",
    "Output": "산출",
    "Overall, how easy was it to solve your problem today?": "전반적으로 오늘 문제를 해결하는 것이 얼마나 쉬웠습니까?",
    "Overdue": "연체",
    "Overview": "개요",
    "Owner Email": "소유자 이메일",
    "Owner Id": "소유자 ID",
    "Owner Only": "소유자 전용",
    "Owner": "소유자",
    "PREVIEW": "PREVIEW",
    "PRICE": "PRICE",
    "Page Id": "페이지 ID",
    "Page Name": "페이지 이름",
    "Page Path": "페이지 경로",
    "Page Token (optional)": "페이지 토큰(선택 사항)",
    "Page Username": "페이지 사용자 이름",
    "Page description": "페이지 설명",
    "Pagination": "쪽수 매기기",
    "Paid Workspaces": "유료 작업 공간",
    "Paid at": "지불",
    "Paid": "유급의",
    "Painting": "그림",
    "Parameter Name": "매개변수 이름",
    "Parameter Value": "매개변수 값",
    "Parameter name for Number value": "숫자 값에 대한 매개변수 이름",
    "Parameter name for Price value": "가격 값에 대한 매개변수 이름",
    "Parameter name for Text value": "텍스트 값의 매개변수 이름",
    "Parameters for webhook": "웹훅 매개변수",
    "Parameters": "매개변수",
    "Parse Mode": "구문 분석 모드",
    "Partner Community": "파트너 커뮤니티",
    "Partner Feature": "파트너 기능",
    "Partner Settings": "파트너 설정",
    "Partners": "파트너",
    "Password is required": "비밀번호가 필요합니다",
    "Password must not contain @": "비밀번호는 @를 포함할 수 없습니다.",
    "Password": "비밀번호",
    "Pause Automation": "자동화 일시중지",
    "Pause automation for Bot": "Bot에 대한 자동화 일시 중지",
    "Pause automation for Page": "페이지 자동화 일시중지",
    "Pause automation for account": "계정 자동화 일시중지",
    "Pause automation for number": "번호 자동화 일시중지",
    "Pause automation for": "다음에 대한 자동화 일시중지",
    "Pause automation successful": "자동화를 일시중지했습니다.",
    "Paused bot automation option": "일시중지된 봇 자동화 옵션",
    "Paused": "일시중지됨",
    "Pay now": "지금 지불하세요",
    "PayPal Buy": "페이팔 구매",
    "PayPal Checkout Url": "PayPal 결제 URL",
    "Payload": "유효 탑재량",
    "Payment Connector": "결제 커넥터",
    "Payment Fail": "결제 실패",
    "Payment Gateway": "결제 게이트웨이",
    "Payment Method": "지불 방법",
    "Payment Required": "지불 필요",
    "Payment method": "지불 방법",
    "Payment prompts": "결제 프롬프트",
    "Payment": "지불",
    "Payout Settings": "지급 설정",
    "Payouts": "지불금",
    "Pending": "보류 중",
    "Percentage Report": "백분율 보고서",
    "Percentage": "백분율",
    "Perform additional actions": "추가 작업 수행",
    "Permission denied": "권한 거부됨",
    "Permissions": "권한",
    "Persona updated!": "페르소나 업데이트!",
    "Personal details": "개인정보",
    "Personas": "페르소나",
    "Phone Button": "전화 버튼",
    "Phone Call": "전화",
    "Phone Call: Additional charges per utterance by Twilio": "전화 통화: Twilio 발화당 추가 요금",
    "Phone Number Added!": "전화번호가 추가되었습니다!",
    "Phone Number ID": "전화번호ID",
    "Phone Number Purchased!": "구매한 전화번호!",
    "Phone Number": "전화 번호",
    "Phone Numbers": "전화 번호",
    "Phone button text must not be empty": "전화 버튼 텍스트는 비워둘 수 없습니다.",
    "Phone number must not be empty": "전화번호는 비워둘 수 없습니다.",
    "Phone number": "전화 번호",
    "Phone": "핸드폰",
    "Photography": "사진술",
    "Pick a date and time": "날짜와 시간 선택",
    "Pick a date": "날짜 선택",
    "Pick a day and time": "날짜와 시간 선택",
    "Pick a day": "하루를 선택",
    "Pick up from store address": "매장 주소에서 픽업",
    "Pick up": "찾다",
    "Pin this field to main profile in live chat": "실시간 채팅의 기본 프로필에 이 필드를 고정하세요.",
    "Pin": "핀",
    "Pink": "분홍색",
    "Pipeline Id": "파이프라인 ID",
    "Pipeline Stage Id": "파이프라인 단계 ID",
    "Pitch": "정점",
    "Place this code into the": "이 코드를",
    "Placeholder": "자리 표시자",
    "Plan Id": "계획 ID",
    "Plan Name": "플랜명",
    "Plan Price": "계획 가격",
    "Plan Status": "계획 상태",
    "Plan name is required": "요금제 이름이 필요합니다.",
    "Plan": "계획",
    "Plans & Features": "계획 및 기능",
    "Platform": "플랫폼",
    "Play Beep": "신호음 재생",
    "Play": "놀다",
    "Please assign email or phone field": "이메일 또는 전화번호 입력란을 지정하세요.",
    "Please check required field.": "필수 입력란을 확인해주세요.",
    "Please choose a Provider for SMS Flow": "SMS 흐름에 대한 공급자를 선택하십시오",
    "Please choose a Provider for Voice Flow": "음성 흐름 제공업체를 선택하세요.",
    "Please choose a Provider for Voice flow, SMS flow or WhatsApp Flow": "음성 흐름, SMS 흐름 또는 WhatsApp 흐름에 대한 공급자를 선택하십시오.",
    "Please choose a Provider for WhatsApp Bot": "WhatsApp Bot 제공업체를 선택하세요.",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to clear data.": "데이터를 지우려는 스프레드시트와 워크시트를 선택하십시오.",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to delete data.": "데이터를 삭제할 스프레드시트와 워크시트를 선택하십시오.",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to get data.": "데이터를 가져오려는 스프레드시트와 워크시트를 선택하십시오.",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to save data.": "데이터를 저장하려는 스프레드시트와 워크시트를 선택하십시오.",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to update data.": "데이터를 업데이트할 스프레드시트와 워크시트를 선택하십시오.",
    "Please confirm you want to adjust points?": "포인트를 조정하시겠습니까?",
    "Please confirm you want to change addon?": "애드온을 변경하시겠습니까?",
    "Please do not share the webhook url to others.": "Webhook URL을 다른 사람에게 공유하지 마십시오.",
    "Please do not upload files larger than 2MB in size.": "크기가 2MB를 초과하는 파일을 업로드하지 마십시오.",
    "Please enter Access Token": "액세스 토큰을 입력하십시오",
    "Please enter Api Domain": "API 도메인을 입력하세요.",
    "Please enter App Id": "앱 ID를 입력하세요.",
    "Please enter App Password": "앱 비밀번호를 입력해주세요",
    "Please enter Body": "본문을 입력하십시오",
    "Please enter Catalog Id": "카탈로그 ID를 입력하십시오",
    "Please enter Device Id": "장치 ID를 입력하십시오",
    "Please enter Group Id": "그룹 아이디를 입력해주세요",
    "Please enter Header": "헤더를 입력하십시오",
    "Please enter Heading": "제목을 입력하세요",
    "Please enter Label": "라벨을 입력하세요.",
    "Please enter Product Id": "상품아이디를 입력해주세요",
    "Please enter SMTP Server": "SMTP 서버를 입력하십시오",
    "Please enter Text": "텍스트를 입력하십시오",
    "Please enter Title": "제목을 입력하세요",
    "Please enter User Token": "사용자 토큰을 입력하십시오",
    "Please enter WhatsApp Number": "WhatsApp 번호를 입력하세요",
    "Please enter a different name": "다른 이름을 입력하세요.",
    "Please enter a name": "이름을 입력하세요.",
    "Please enter a postcode": "우편번호를 입력하세요.",
    "Please enter a subject": "제목을 입력하세요",
    "Please enter access token": "액세스 토큰을 입력하세요.",
    "Please enter account id": "계정 아이디를 입력해주세요",
    "Please enter address": "주소를 입력해주세요",
    "Please enter agent name": "에이전트 이름을 입력하세요.",
    "Please enter app id": "앱 ID를 입력하세요.",
    "Please enter app name": "앱 이름을 입력하세요.",
    "Please enter app name.": "앱 이름을 입력하세요.",
    "Please enter at least one Product Id": "제품 ID를 하나 이상 입력하세요.",
    "Please enter body text": "본문을 입력해주세요",
    "Please enter broadcast name": "방송명을 입력해주세요",
    "Please enter broadcast name.": "방송명을 입력해주세요.",
    "Please enter business website url": "비즈니스 웹사이트 URL을 입력하세요.",
    "Please enter button label": "버튼 라벨을 입력하세요.",
    "Please enter button text": "버튼 텍스트를 입력하세요.",
    "Please enter category name": "카테고리 이름을 입력하세요.",
    "Please enter channel access token": "채널 액세스 토큰을 입력하세요.",
    "Please enter channel id": "채널 ID를 입력하세요.",
    "Please enter channel secret": "채널 비밀을 입력하십시오",
    "Please enter client id": "클라이언트 ID를 입력하세요.",
    "Please enter client secret": "클라이언트 암호를 입력하십시오",
    "Please enter collection name": "컬렉션 이름을 입력하세요.",
    "Please enter collection name.": "컬렉션 이름을 입력하세요.",
    "Please enter contact name": "연락처 이름을 입력하세요.",
    "Please enter description": "설명을 입력하십시오",
    "Please enter discount code": "할인코드를 입력해주세요",
    "Please enter discount code.": "할인코드를 입력해주세요.",
    "Please enter domain url": "도메인 URL을 입력하세요.",
    "Please enter domain": "도메인을 입력해주세요",
    "Please enter email address": "이메일 주소를 입력하세요",
    "Please enter email.": "이메일을 입력해주세요.",
    "Please enter end time": "종료 시간을 입력하세요.",
    "Please enter event name": "이벤트 이름을 입력하세요.",
    "Please enter feedback topic name": "피드백 주제 이름을 입력하세요.",
    "Please enter field name": "필드명을 입력해주세요",
    "Please enter field name.": "필드 이름을 입력하십시오.",
    "Please enter file url": "파일 URL을 입력하세요.",
    "Please enter folder name": "폴더명을 입력해주세요",
    "Please enter from address": "주소부터 입력해주세요",
    "Please enter guidelines": "가이드라인을 입력하세요.",
    "Please enter inbound webhook name": "인바운드 웹훅 이름을 입력하세요.",
    "Please enter inbox id": "받은 편지함 ID를 입력하십시오",
    "Please enter insertion value": "삽입 값을 입력하세요.",
    "Please enter item value": "항목 값을 입력하세요.",
    "Please enter key": "키를 입력해주세요",
    "Please enter latitude": "위도를 입력하세요",
    "Please enter longitude": "경도를 입력하세요",
    "Please enter model": "모델을 입력해주세요",
    "Please enter name": "이름을 입력하세요",
    "Please enter name.": "이름을 입력하세요.",
    "Please enter overview": "개요를 입력하십시오",
    "Please enter password": "비밀번호를 입력 해주세요",
    "Please enter phone number": "전화번호를 입력하세요.",
    "Please enter port": "포트를 입력하십시오",
    "Please enter privacy policy url": "개인 정보 보호 정책 URL을 입력하십시오",
    "Please enter privacy url": "개인정보 URL을 입력하세요.",
    "Please enter product name": "제품명을 입력해주세요",
    "Please enter product name.": "제품명을 입력해주세요.",
    "Please enter sequence name": "시퀀스 이름을 입력하세요.",
    "Please enter sequence name.": "시퀀스 이름을 입력하십시오.",
    "Please enter shortcut name": "바로가기 이름을 입력해주세요",
    "Please enter start time": "시작 시간을 입력하세요.",
    "Please enter store name": "매장명을 입력해주세요",
    "Please enter subject": "제목을 입력하세요",
    "Please enter support email": "지원 이메일을 입력하세요.",
    "Please enter system message": "시스템 메시지를 입력하세요.",
    "Please enter tag name": "태그 이름을 입력하세요.",
    "Please enter template name": "템플릿 이름을 입력하세요.",
    "Please enter the intent name": "인텐트 이름을 입력하세요.",
    "Please enter title": "제목을 입력하세요",
    "Please enter url": "URL을 입력하세요.",
    "Please enter username": "사용자 이름을 입력하십시오",
    "Please enter valid api key": "유효한 API 키를 입력하세요.",
    "Please enter valid phone number.": "유효한 전화번호를 입력하세요.",
    "Please enter value": "값을 입력하세요",
    "Please enter widget name": "위젯 이름을 입력하세요.",
    "Please enter widget name.": "위젯 이름을 입력하세요.",
    "Please enter your PayPal Email address": "PayPal 이메일 주소를 입력하세요.",
    "Please enter": "들어 오세요",
    "Please fill Phone Number": "전화번호를 입력하세요.",
    "Please fill all required fields": "모든 필수 필드를 작성하십시오",
    "Please fill required field.": "필수 필드를 작성하십시오.",
    "Please fill required fields.": "필수 필드를 작성하십시오.",
    "Please fill the required fields!": "필수 입력란을 작성해주세요!",
    "Please input correct email address": "정확한 이메일 주소를 입력해주세요",
    "Please make sure the files are public access and the api key has read and write permission.": "파일이 공개 액세스이고 api 키에 읽기 및 쓰기 권한이 있는지 확인하십시오.",
    "Please note": "참고",
    "Please note, the language of the text below must match with the language selected above.": "아래 텍스트의 언어는 위에서 선택한 언어와 일치해야 합니다.",
    "Please note, this template is controlled remotely. It can be disabled anytime by its owner.": "이 템플릿은 원격으로 제어됩니다. 소유자가 언제든지 비활성화할 수 있습니다.",
    "Please note: the Google API is only able to process 250 requests every 100 seconds.": "참고: Google API는 100초마다 250개의 요청만 처리할 수 있습니다.",
    "Please note: there will be no delay if the final time of datetime field with offset is expired.": "참고: 오프셋이 있는 datetime 필드의 마지막 시간이 만료되더라도 지연되지 않습니다.",
    "Please note: there will be no delay if the specified Date/Time is expired.": "참고: 지정된 날짜/시간이 만료되더라도 지연되지 않습니다.",
    "Please provide a sample for body text variable": "본문 텍스트 변수에 대한 샘플을 제공하십시오.",
    "Please provide a sample for variable in header text": "헤더 텍스트의 변수에 대한 샘플을 제공하십시오.",
    "Please provide a sample url for": "다음에 대한 샘플 URL을 제공하십시오.",
    "Please provide a value for required field.": "필수 입력란에 값을 입력하세요.",
    "Please select Language": "언어를 선택하세요",
    "Please select Screen": "화면을 선택하세요",
    "Please select Stripe Price": "스트라이프 가격을 선택하세요.",
    "Please select WhatsApp Flow": "WhatsApp 흐름을 선택하세요",
    "Please select a WhatsApp Template": "WhatsApp 템플릿을 선택하세요",
    "Please select a bot": "봇을 선택해주세요",
    "Please select a custom json field to save result": "결과를 저장하려면 맞춤 JSON 필드를 선택하세요.",
    "Please select a domain": "도메인을 선택해주세요",
    "Please select a feedback topic": "피드백 주제를 선택하세요.",
    "Please select a step.": "단계를 선택하십시오.",
    "Please select a sub flow": "하위 흐름을 선택하세요.",
    "Please select a timezone": "시간대를 선택하세요.",
    "Please select a type": "유형을 선택하세요.",
    "Please select at least one item": "항목을 하나 이상 선택하세요.",
    "Please select categories": "카테고리를 선택해 주세요",
    "Please select encryption": "암호화를 선택하세요.",
    "Please select file": "파일을 선택해주세요",
    "Please select sub flows": "하위 흐름을 선택하세요.",
    "Points balance adjustment": "포인트 밸런스 조정",
    "Points": "포인트들",
    "Poor - Great": "나쁨 - 좋음",
    "Poor": "가난한",
    "Popup Modal": "팝업 모달",
    "Popup Window": "팝업창",
    "Port": "포트",
    "Positive": "긍정적인",
    "Post Id only, not full url": "전체 URL이 아닌 게시물 ID만",
    "Post Purchased Update": "구매 후 업데이트",
    "Postal Code": "우편 번호",
    "Postcode": "우편번호",
    "Powered By Url": "URL로 구동",
    "Powered By": "에 의해 구동",
    "Powerful IVR Builder creates nested interactive voice response menu to provide quick and automated support to your clients.": "강력한 IVR 빌더는 중첩된 대화형 음성 응답 메뉴를 생성하여 고객에게 빠르고 자동화된 지원을 제공합니다.",
    "Precision": "정도",
    "Prefix": "접두사",
    "Preheader": "프리헤더",
    "Premium Id": "프리미엄 아이디",
    "Prepaid Credit": "선불 크레딧",
    "Prepend agent name to the message sent by agent": "에이전트가 보낸 메시지 앞에 에이전트 이름을 추가하세요.",
    "Prepend new row to top": "새 행을 맨 위에 추가",
    "Press any key to accept the call": "전화를 받으려면 아무 키나 누르십시오.",
    "Press any key to reject the call": "전화를 거부하려면 아무 키나 누르십시오.",
    "Preview Matched Rows": "일치하는 행 미리보기",
    "Preview Only": "미리보기 전용",
    "Preview Payload": "페이로드 미리보기",
    "Preview Template Message": "템플릿 메시지 미리보기",
    "Preview content": "콘텐츠 미리보기",
    "Preview in Popup": "팝업에서 미리보기",
    "Preview sent to you": "당신에게 미리보기가 전송되었습니다",
    "Preview this step": "이 단계 미리보기",
    "Preview": "시사",
    "Previous Page Button Text": "이전 페이지 버튼 텍스트",
    "Previous value": "이전 값",
    "Price Calculator": "가격 계산기",
    "Price Parameter": "가격 매개변수",
    "Price Per Month": "월 가격",
    "Price and description (Auto)": "가격 및 설명(자동)",
    "Price": "가격",
    "Pricing Page Note": "가격 페이지 참고",
    "Pricing": "가격",
    "Primary": "주요한",
    "Privacy Policy URL": "개인 정보 보호 정책 URL",
    "Privacy Policy Url": "개인 정보 보호 정책 URL",
    "Privacy": "은둔",
    "Private Notes": "개인 메모",
    "Private note messages added by the agent": "상담원이 추가한 개인 메모 메시지",
    "Private reply in messenger": "메신저의 비공개 답장",
    "Private": "사적인",
    "Pro feature only": "프로 기능만",
    "Proceed?": "진행하다?",
    "Process Broadcast": "방송 처리",
    "Process Sequence": "프로세스 순서",
    "Process Smart Delay": "스마트 지연 처리",
    "Process Trigger": "프로세스 트리거",
    "Process button and skip question": "처리 버튼 및 질문 건너뛰기",
    "Processing": "처리",
    "Product Count": "제품 수",
    "Product Gallery": "제품 갤러리",
    "Product Id": "제품 ID",
    "Product Name": "상품명",
    "Product Retailer Id": "제품 소매업체 ID",
    "Product Retailer Ids": "제품 소매업체 ID",
    "Product SKU": "제품 SKU",
    "Product Tag Id": "제품 태그 ID",
    "Product Type Id": "제품 유형 ID",
    "Product Vendor Id": "제품 공급업체 ID",
    "Product added!": "제품이 추가되었습니다!",
    "Product availability": "제품 가용성",
    "Product conditions": "제품 조건",
    "Product data saved!": "제품 데이터가 저장되었습니다!",
    "Product deleted": "제품 삭제됨",
    "Product image (Auto)": "제품 이미지(자동)",
    "Product name (Auto)": "제품명(자동)",
    "Product name A-Z": "제품명 AZ",
    "Product name Z-A": "제품명 ZA",
    "Product name": "상품명",
    "Product price": "제품 가격",
    "Product removed from this collection": "이 컬렉션에서 제거된 제품",
    "Product tag": "제품 태그",
    "Product type": "상품 유형",
    "Product vendor": "제품 공급업체",
    "Product": "제품",
    "Products added.": "제품이 추가되었습니다.",
    "Products match all conditions": "모든 조건에 맞는 제품",
    "Products must match": "제품이 일치해야 합니다.",
    "Products": "제품",
    "Profile Photo": "프로필 사진",
    "Project Id": "프로젝트 ID",
    "Promotional Message": "프로모션 메시지",
    "Prompt": "즉각적인",
    "Property List": "부동산 목록",
    "Property list": "속성 목록",
    "Provider": "공급자",
    "Providers": "공급자",
    "Public reply to comment on page": "페이지 댓글에 대한 공개 답글",
    "Public": "공공의",
    "Publish App": "앱 게시",
    "Publish IG Account Media": "IG 계정 미디어 게시",
    "Publish IG Account Reel": "IG 계정 릴 게시",
    "Publish IG Account Story": "IG 계정 스토리 게시",
    "Publish button": "게시 버튼",
    "Publish": "게시",
    "Publishable": "게시 가능",
    "Published successfully": "성공적으로 게시됨",
    "Published version": "게시된 버전",
    "Published": "게시됨",
    "Purchase Phone Number": "구매 전화번호",
    "Purchase bot addon successful.": "봇 애드온 구매에 성공했습니다.",
    "Purchased Mini-Apps": "구매한 미니앱",
    "Purchased Templates": "구매한 템플릿",
    "Purchasing phone number": "구매전화번호",
    "Purple": "보라",
    "Purpose of the message": "메시지의 목적",
    "QR Code": "QR 코드",
    "Qty": "수량",
    "Quantity (Available)": "가능 수량)",
    "Quantity": "수량",
    "Query text": "쿼리 텍스트",
    "Query": "질문",
    "Question Title": "질문 제목",
    "Question": "질문",
    "Questions": "질문",
    "Quick Answer Button Style": "빠른 응답 버튼 스타일",
    "Quick Answer Style": "빠른 답변 스타일",
    "Quick Answer": "빠른 답변",
    "Quick Reply is not supported in Voice flow": "음성 흐름에서는 빠른 답장이 지원되지 않습니다.",
    "Quick Reply": "빠른 답변",
    "Quick replies only work when last item is text.": "빠른 답장은 마지막 항목이 텍스트인 경우에만 작동합니다.",
    "RECORDING": "RECORDING",
    "Random Text": "임의의 텍스트",
    "Random between 1 and 2 minutes": "1분에서 2분 사이의 무작위",
    "Random between 10 and 20 minutes": "10~20분 사이 랜덤",
    "Random between 2 and 3 minutes": "2분에서 3분 사이의 무작위",
    "Random between 20 and 30 minutes": "20~30분 사이 랜덤",
    "Random between 3 and 5 minutes": "3분에서 5분 사이의 무작위",
    "Random between 30 and 60 minutes": "30분에서 60분 사이의 무작위",
    "Random between 5 and 10 minutes": "5분에서 10분 사이의 무작위",
    "Random within 1 hour": "1시간 이내 랜덤",
    "Random within 10 minutes": "10분 이내 랜덤",
    "Random within 20 minutes": "20분 이내 랜덤",
    "Random within 3 minutes": "3분 이내 랜덤",
    "Random within 30 minutes": "30분 이내 랜덤",
    "Random within 5 minutes": "5분 이내 랜덤",
    "Random": "무작위의",
    "Rate Experience": "평가 경험",
    "Rate Limit Attempt": "비율 제한 시도",
    "Rate Limit Settings": "비율 제한 설정",
    "Rate Limit: :num requests per 24 hours for all of the inbound webhooks": "속도 제한: 모든 인바운드 웹후크에 대해 24시간당 요청 수",
    "Read only": "읽기 전용",
    "Read": "읽다",
    "Real Estate Data": "부동산 데이터",
    "Real Estate": "부동산",
    "Reason": "이유",
    "Reboot Instance": "재부팅 인스턴스",
    "Reboot successful": "재부팅 성공",
    "Receipt": "영수증",
    "Receive slack notification for the following events": "다음 이벤트에 대한 여유 알림 수신",
    "Received At": "수신 시간",
    "Received Messages": "받은 메시지",
    "Received Scores": "받은 점수",
    "Receivers": "수신기",
    "Receiving Domain": "수신 도메인",
    "Recent Calls": "최근 통화",
    "Reconnect": "다시 연결",
    "Record Call": "통화 녹음",
    "Record Id": "레코드 ID",
    "Record": "기록",
    "Recordings": "녹음",
    "Ref Payload can be sent from other flows in": "참조 페이로드는 다른 흐름에서 보낼 수 있습니다.",
    "Ref URL": "참조 URL",
    "Ref payload": "참조 페이로드",
    "Reference No": "참조 번호",
    "Referrer": "추천인",
    "Refresh Access Token": "액세스 토큰 새로고침",
    "Refresh Token": "새로 고침 토큰",
    "Refunded": "환불됨",
    "Refused": "거절됨",
    "Regenerate": "재생하다",
    "Region": "지역",
    "Register number": "등록번호",
    "Regular Expression": "정규 표현식",
    "Regular expression can not be empty": "정규 표현식은 비워둘 수 없습니다.",
    "Rejected": "거부됨",
    "Release Number": "릴리스 번호",
    "Release Phone Number": "전화번호 공개",
    "Release WhatsApp number.": "WhatsApp 번호를 해제합니다.",
    "Release phone number completed": "전화번호 해제 완료",
    "Release this phone number.": "이 전화번호를 해제합니다.",
    "Reload Columns": "열 다시 로드",
    "Reload Credit": "크레딧 재충전",
    "Reload Points": "재장전 포인트",
    "Reload Spreadsheet List": "스프레드시트 목록 다시 로드",
    "Reload User Data": "사용자 데이터 다시 로드",
    "Reload Worksheet List": "워크시트 목록 다시 로드",
    "Reload": "새로고침",
    "Remember History": "역사를 기억하다",
    "Remember Me": "나를 기억해",
    "Remote Request": "원격 요청",
    "Remove All Quantity": "모든 수량 제거",
    "Remove All": "모두 제거",
    "Remove Bot": "봇 제거",
    "Remove Contact From Campaign": "캠페인에서 연락처 제거",
    "Remove Contact From Every Campaign": "모든 캠페인에서 연락처 제거",
    "Remove Contact From Workflow": "워크플로에서 연락처 제거",
    "Remove Current Facebook User from Custom Audience": "맞춤 대상에서 현재 Facebook 사용자 제거",
    "Remove Discount Code": "할인 코드 제거",
    "Remove Label": "라벨 제거",
    "Remove Multiple Tags": "여러 태그 제거",
    "Remove Page": "페이지 제거",
    "Remove Product from Cart": "카트에서 제품 제거",
    "Remove Tag from :num selected users": "다음에서 태그 제거:선택한 사용자 수",
    "Remove Tag": "태그 제거",
    "Remove Tags from Contact": "연락처에서 태그 제거",
    "Remove User from Custom Audience By Email": "이메일로 맞춤 대상에서 사용자 제거",
    "Remove User from Custom Audience By Phone": "전화로 사용자 지정 대상에서 사용자 제거",
    "Remove all items": "모든 항목 제거",
    "Remove all labels": "모든 라벨을 제거하세요",
    "Remove all tags": "모든 태그 제거",
    "Remove bot failed": "봇 삭제 실패",
    "Remove bot successful": "봇 제거 성공",
    "Remove by Quantity": "수량으로 제거",
    "Remove channel": "채널 삭제",
    "Remove citation": "인용 삭제",
    "Remove from blacklist": "블랙리스트에서 제거",
    "Remove from cart": "카트에서 제거",
    "Remove item by key": "키로 항목 제거",
    "Remove item by value": "값으로 항목 제거",
    "Remove items by key and value": "키와 값으로 항목 제거",
    "Remove items where key is foo and value is a": "키가 foo이고 값이 a인 항목을 제거합니다.",
    "Remove label for this user. Continue?": "이 사용자의 라벨을 삭제하세요. 계속하다?",
    "Remove label from :num selected users": "선택한 사용자 수:에서 라벨 제거",
    "Remove label": "라벨 삭제",
    "Remove labels": "라벨 삭제",
    "Remove link": "링크 제거",
    "Remove number failed": "번호 삭제 실패",
    "Remove number successful": "번호 삭제 성공",
    "Remove number": "번호 삭제",
    "Remove page successful": "페이지 제거 성공",
    "Remove slack workspace successful": "여유 작업 공간을 성공적으로 제거했습니다.",
    "Remove tag for this user. Continue?": "이 사용자에 대한 태그를 제거하십시오. 계속하다?",
    "Remove tag": "태그 제거",
    "Remove the link?": "링크를 삭제하시겠습니까?",
    "Remove": "제거하다",
    "Removed": "제거됨",
    "Rename Flow": "흐름 이름 바꾸기",
    "Rename Sub Flow": "하위 흐름 이름 바꾸기",
    "Rename": "이름 바꾸기",
    "Rental": "렌탈",
    "Reopen": "다시 열다",
    "Replace Variables": "변수 바꾸기",
    "Replace variables": "변수 바꾸기",
    "Replace with": "교체",
    "Replaces a record if record id exists, otherwise add new record in the data store.": "레코드 ID가 있으면 레코드를 교체하고, 그렇지 않으면 데이터 저장소에 새 레코드를 추가합니다.",
    "Replied to story": "답글 이야기",
    "Replied": "답변됨",
    "Reply Button": "답장 버튼",
    "Reply Buttons": "답장 버튼",
    "Reply Text Message": "답장 문자 메시지",
    "Reply only once to each user in one post": "하나의 게시물에서 각 사용자에게 한 번만 답장",
    "Reply to Comment": "댓글에 답글 달기",
    "Reply to Review": "리뷰에 답변하기",
    "Reply to existing subscriber": "기존 구독자에게 회신",
    "Reply to new user": "새 사용자에게 회신",
    "Reply to replies to comments": "댓글에 대한 답글에 답장하기",
    "Reply with delay in": "지연으로 회신",
    "Reply": "회신하다",
    "Report a contact": "연락처 신고",
    "Request Agent Verification": "에이전트 확인 요청",
    "Request Code": "요청 코드",
    "Request Location Verification": "위치 확인 요청",
    "Request Type": "요청 유형",
    "Request failed or session expired, please reload the page or login again.": "요청이 실패했거나 세션이 만료되었습니다. 페이지를 새로고침하거나 다시 로그인하세요.",
    "Request": "요구",
    "Requests": "요청",
    "Require Billing Address": "청구서 수신 주소 필요",
    "Require Email Verification": "이메일 확인 필요",
    "Require Vat ID": "VAT ID 필요",
    "Required Google Sheets": "필수 Google 스프레드시트",
    "Required Mini Apps": "필수 미니 앱",
    "Required On Create": "생성 시 필수",
    "Required Parameters": "필수 매개변수",
    "Required": "필수의",
    "Required?": "필수의?",
    "Reselect": "재선택",
    "Resend Message": "메시지 재전송",
    "Reset Context": "컨텍스트 재설정",
    "Resolutions": "결의안",
    "Response Headers": "응답 헤더",
    "Response Rate": "응답률",
    "Response code": "응답 코드",
    "Response format": "응답 형식",
    "Response mapping": "응답 매핑",
    "Response": "응답",
    "Responses": "응답",
    "Restaurant": "식당",
    "Restaurants": "레스토랑",
    "Result": "결과",
    "Resume Bot Automation": "봇 자동화 재개",
    "Retail": "소매",
    "Retrieve file": "파일 검색",
    "Retrieve": "검색하다",
    "Retrieves a specific record from the data store.": "데이터 저장소에서 특정 레코드를 검색합니다.",
    "Retry Message": "재시도 메시지",
    "Retry message": "재시도 메시지",
    "Return Google Sheets data.": "Google 스프레드시트 데이터를 반환합니다.",
    "Return a random Google Sheets data.": "임의의 Google 스프레드시트 데이터를 반환합니다.",
    "Return all of the keys": "모든 키 반환",
    "Return all of the values for a given key": "주어진 키에 대한 모든 값을 반환",
    "Return all of the values": "모든 값을 반환",
    "Return key-value pair object": "키-값 쌍 객체 반환",
    "Returned Orders": "반품된 주문",
    "Returned Percent": "반환된 비율",
    "Returns the count of all the records in the specified Data store.": "지정된 데이터 저장소의 모든 레코드 수를 반환합니다.",
    "Returns the first record matching the specified criteria.": "지정된 기준과 일치하는 첫 번째 레코드를 반환합니다.",
    "Returns the records matching the specified criteria.": "지정된 기준과 일치하는 레코드를 반환합니다.",
    "Reverse the sequence of items": "항목의 순서를 반대로",
    "Revert to Published": "게시됨으로 되돌리기",
    "Revert to published": "게시됨으로 되돌리기",
    "Reverted successfully": "되돌렸습니다.",
    "Review Id": "검토 ID",
    "Review in Progress": "검토 중",
    "Review in progress": "검토 중",
    "Review the Template contents.": "템플릿 내용을 검토합니다.",
    "Rich Media": "리치 미디어",
    "Right Spacing": "올바른 간격",
    "Right click on the image and then click \"Save image as\"": "이미지를 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭한 다음 &quot;이미지를 다른 이름으로 저장&quot;을 클릭합니다.",
    "Right": "오른쪽",
    "Role": "역할",
    "Root Folder": "루트 폴더",
    "Round Robin": "라운드 로빈",
    "Rounded Corner": "둥근 모서리",
    "Routing": "라우팅",
    "Rows to be imported": "가져올 행",
    "Rule": "규칙",
    "Run Workflow when page opened": "페이지가 열리면 워크플로 실행",
    "Run workflow": "워크플로 실행",
    "Russian": "러시아인",
    "S3 Storage": "S3 Storage",
    "SMS Bot": "SMS 봇",
    "SMS Bots": "SMS 봇",
    "SMS Flow": "SMS 흐름",
    "SMS Flows": "SMS 흐름",
    "SMS Logs": "SMS 로그",
    "SMS Notification": "SMS 알림",
    "SMS": "SMS",
    "SMTP Server": "SMTP 서버",
    "SOURCE": "SOURCE",
    "SSL Mode": "SSL 모드",
    "SSO Required": "SSO 필요",
    "SSO Settings": "SSO 설정",
    "START": "START",
    "STATUS": "STATUS",
    "Sample Data": "샘플 데이터",
    "Sample JSON payload loaded.": "샘플 JSON 페이로드가 로드되었습니다.",
    "Sample Json Payload": "샘플 Json 페이로드",
    "Sample Templates": "샘플 템플릿",
    "Sample data": "샘플 데이터",
    "Sample": "견본",
    "Sandbox Client Id": "샌드박스 클라이언트 ID",
    "Sandbox Client Secret": "샌드박스 클라이언트 암호",
    "Sandbox Test account": "샌드박스 테스트 계정",
    "Sandbox WhatsApp Number": "샌드박스 WhatsApp 번호",
    "Sandbox or Live": "샌드박스 또는 라이브",
    "Sandbox": "모래 상자",
    "Saturday": "토요일",
    "Save As Image": "이미지로 저장",
    "Save Booking Url to": "다음에 예약 URL 저장",
    "Save Checkout Url to": "체크아웃 URL을 다음에 저장",
    "Save Comment Payload": "댓글 페이로드 저장",
    "Save Confidence Score to": "자신감 점수를 다음에 저장",
    "Save Draft": "임시 보관함에 저장",
    "Save Fb Ads failed!": "Fb 광고 저장 실패!",
    "Save Fb Lead Form failed!": "Fb 리드 양식 저장에 실패했습니다!",
    "Save Feedback Topic failed!": "피드백 주제 저장에 실패했습니다!",
    "Save Payload to Custom User Field": "사용자 지정 사용자 필드에 페이로드 저장",
    "Save Payload": "페이로드 저장",
    "Save Ref Payload to": "참조 페이로드를 다음에 저장",
    "Save Score to": "다음 위치에 점수 저장",
    "Save action failed!": "작업 저장 실패!",
    "Save app data failed!": "앱 데이터 저장 실패!",
    "Save as Segment": "세그먼트로 저장",
    "Save broadcast data failed!": "방송 데이터 저장 실패!",
    "Save collection data failed!": "컬렉션 데이터 저장에 실패했습니다!",
    "Save comment keyword failed!": "댓글 키워드 저장 실패!",
    "Save context to user field": "사용자 필드에 컨텍스트 저장",
    "Save data failed!": "데이터 저장 실패!",
    "Save data failed.": "데이터 저장에 실패했습니다.",
    "Save discount data failed!": "할인 데이터 저장 실패!",
    "Save failed!": "저장 실패!",
    "Save faq data failed!": "자주 묻는 질문 데이터를 저장하지 못했습니다!",
    "Save inbound webhook failed!": "인바운드 웹후크 저장 실패!",
    "Save keyword failed!": "키워드 저장 실패!",
    "Save location Latitude to": "위치 위도 저장 위치",
    "Save location Longitude to": "위치 경도를 다음에 저장",
    "Save picked variation title to": "선택한 변형 제목을 다음에 저장",
    "Save product data failed!": "제품 데이터 저장 실패!",
    "Save recording url to": "녹음 URL 저장",
    "Save response to": "응답 저장",
    "Save result items to": "결과 항목을 다음에 저장",
    "Save result text to": "결과 텍스트를 다음에 저장",
    "Save result to": "다음에 결과 저장",
    "Save selected option value to custom field": "선택한 옵션 값을 사용자 정의 필드에 저장",
    "Save sequence data failed!": "시퀀스 데이터 저장 실패!",
    "Save shortcut failed!": "바로가기 저장 실패!",
    "Save template failed!": "템플릿을 저장하지 못했습니다.",
    "Save the Record Id to": "레코드 ID를 다음에 저장",
    "Save the check result to": "확인 결과를 다음 위치에 저장",
    "Save the count of all the records to": "모든 레코드의 개수를 다음 위치에 저장",
    "Save the file link to Custom Field": "사용자 정의 필드에 파일 링크 저장",
    "Save the matched records to": "일치하는 레코드를 다음 위치에 저장",
    "Save the url to App Field": "앱 필드에 URL 저장",
    "Save to App Field": "앱 필드에 저장",
    "Save to custom field": "사용자 정의 필드에 저장",
    "Save to:": "저장 위치:",
    "Save user feedback to": "다음에 사용자 피드백 저장",
    "Save value to custom field": "사용자 정의 필드에 값 저장",
    "Save widget data failed!": "위젯 데이터 저장 실패!",
    "Save widget failed!": "위젯 저장 실패!",
    "Save": "구하다",
    "Saved!": "저장되었습니다!",
    "Saved": "저장됨",
    "Say a message before transfer": "전달하기 전에 메시지 말하기",
    "Scale": "규모",
    "Scan QR code to test in Google Maps": "Google 지도에서 테스트하려면 QR 코드를 스캔하세요.",
    "Schedule Url": "일정 URL",
    "Schedule for later": "나중에 예약",
    "Scheduled Time": "예정된 시간",
    "Scheduled": "예정",
    "Schema Name": "스키마 이름",
    "Scope": "범위",
    "Score Label": "점수 레이블",
    "Score option": "점수 옵션",
    "Score": "점수",
    "Screen": "화면",
    "Screens": "스크린",
    "Search App Name": "앱 이름 검색",
    "Search Contacts": "연락처 검색",
    "Search Duplicate Contact": "중복 연락처 검색",
    "Search Opportunities": "기회 검색",
    "Search Orders": "주문 검색",
    "Search Results": "검색 결과",
    "Search Text": "검색 텍스트",
    "Search bot user by": "검색 봇 사용자",
    "Search by From Address": "발신인 주소로 검색",
    "Search by Id": "아이디로 검색",
    "Search by Order No or User Ns": "주문 번호 또는 사용자 번호로 검색",
    "Search by Record Id": "레코드 ID로 검색",
    "Search by User Ns or": "사용자 N으로 검색하거나",
    "Search by Webhook Url": "Webhook URL로 검색",
    "Search by action": "액션으로 검색",
    "Search by email": "이메일로 검색",
    "Search by key": "키로 검색",
    "Search by keyword": "키워드 검색",
    "Search by name or node ns": "이름 또는 노드 ns로 검색",
    "Search by name": "이름으로 검색",
    "Search by number pattern": "숫자 패턴으로 검색",
    "Search by owner email": "소유자 이메일로 검색",
    "Search by product name": "제품명으로 검색",
    "Search by template name": "템플릿 이름으로 검색",
    "Search by workspace Id": "워크스페이스 ID로 검색",
    "Search by": "검색",
    "Search customers": "고객 검색",
    "Search field name": "검색 필드 이름",
    "Search for Scheduled Events": "예정된 이벤트 검색",
    "Search for steps": "단계 검색",
    "Search for sub flow": "하위 흐름 검색",
    "Search from blacklist": "블랙리스트에서 검색",
    "Search from email": "이메일에서 검색",
    "Search name": "검색 이름",
    "Search records from": "에서 레코드 검색",
    "Search records": "검색 기록",
    "Search sub flow name": "하위 흐름 이름 검색",
    "Search tag name": "검색 태그 이름",
    "Search topic name": "검색 주제 이름",
    "Search": "찾다",
    "Secondary": "중고등 학년",
    "Seconds": "초",
    "Secret": "비밀",
    "Section 1 Title": "섹션 1 제목",
    "Section 2 Title": "섹션 2 제목",
    "Section 3 Title": "섹션 3 제목",
    "Section 4 Title": "섹션 4 제목",
    "Section 5 Title": "섹션 5 제목",
    "Section Content": "섹션 내용",
    "Section Title": "섹션 제목",
    "Section": "부분",
    "Security disclaimer": "보안 고지 사항",
    "Segment": "분절",
    "Segments": "세그먼트",
    "Select Action": "작업 선택",
    "Select Bot": "봇 선택",
    "Select Broadcast Type": "방송 유형 선택",
    "Select Button": "선택 버튼",
    "Select Content": "콘텐츠 선택",
    "Select Custom Field Type": "사용자 정의 필드 유형 선택",
    "Select Event Type": "이벤트 유형 선택",
    "Select Feedback Topic": "피드백 주제 선택",
    "Select Flows": "흐름 선택",
    "Select From Cloudinary Media Library": "Cloudinary 미디어 라이브러리에서 선택",
    "Select Language": "언어 선택",
    "Select Media": "미디어 선택",
    "Select Next Step": "다음 단계 선택",
    "Select One Time Url": "일회성 URL 선택",
    "Select Return Columns": "반환 열 선택",
    "Select Source Bot": "소스 봇 선택",
    "Select Sub flow": "하위 흐름 선택",
    "Select Type": "유형 선택",
    "Select User Field": "사용자 필드 선택",
    "Select WhatsApp Template": "WhatsApp 템플릿 선택",
    "Select a board": "보드 선택",
    "Select a bot to install the template": "템플릿을 설치할 봇을 선택하세요.",
    "Select a channel": "채널 선택",
    "Select a column": "열 선택",
    "Select a data store": "데이터 저장소 선택",
    "Select a flow to start live chat": "실시간 채팅을 시작하려면 흐름을 선택하세요.",
    "Select a gender": "성별 선택",
    "Select a product price": "제품 가격을 선택하세요",
    "Select a product": "제품을 고르다",
    "Select a screen to preview": "미리 볼 화면을 선택하세요",
    "Select a spreadsheet": "스프레드시트 선택",
    "Select a trigger": "트리거 선택",
    "Select a workflow": "워크플로우 선택",
    "Select a worksheet": "워크시트 선택",
    "Select action type": "작업 유형 선택",
    "Select additional action": "추가 작업 선택",
    "Select an event type from CRM V2": "CRM V2에서 이벤트 유형 선택",
    "Select an event type from Calendly": "Calendly에서 이벤트 유형 선택",
    "Select an event type": "이벤트 유형 선택",
    "Select an event": "이벤트 선택",
    "Select another column": "다른 열 선택",
    "Select app field": "앱 필드 선택",
    "Select authorization": "승인 선택",
    "Select business": "비즈니스 선택",
    "Select button text": "버튼 텍스트 선택",
    "Select columns": "열 선택",
    "Select custom field": "사용자 정의 필드 선택",
    "Select date and time": "날짜 및 시간 선택",
    "Select email profile": "이메일 프로필 선택",
    "Select feedback topic": "피드백 주제 선택",
    "Select fields to store app data": "앱 데이터를 저장할 필드 선택",
    "Select folder": "폴더 선택",
    "Select format": "형식 선택",
    "Select sample data": "샘플 데이터 선택",
    "Select sequence": "시퀀스 선택",
    "Select slack webhook": "Slack 웹훅 선택",
    "Select sub flow": "하위 흐름 선택",
    "Select tag": "태그 선택",
    "Select the API Scopes you need for this app.": "이 앱에 필요한 API 범위를 선택하세요.",
    "Select the destination Bot this Template will be installed on.": "이 템플릿을 설치할 대상 봇을 선택합니다.",
    "Select the email profile you want to use for sending emails to the users signed up from your custom domain": "사용자 정의 도메인에서 가입한 사용자에게 이메일을 보내는 데 사용할 이메일 프로필을 선택하십시오.",
    "Select topic": "주제 선택",
    "Select type of Template": "템플릿 유형 선택",
    "Select user field": "사용자 필드 선택",
    "Select": "선택하다",
    "Selected :num items": "선택 :num 항목",
    "Selected Nodes": "선택된 노드",
    "Selected item": "선택한 항목",
    "Selected product": "선택한 제품",
    "Selected sub flow or node": "선택된 하위 흐름 또는 노드",
    "Selected": "선택된",
    "Send Email message": "이메일 메시지 보내기",
    "Send Email": "이메일을 보내",
    "Send JSON payload to": "다음으로 JSON 페이로드 보내기",
    "Send Message": "문자 보내",
    "Send Notification Failed": "알림 보내기 실패",
    "Send Notification Message": "알림 메시지 보내기",
    "Send SMS message": "SMS 메시지 보내기",
    "Send SMS": "문자를 보내다",
    "Send Sub Flow": "하위 흐름 보내기",
    "Send Text Message": "문자 메시지 보내기",
    "Send a flow to bot users. The first message in the flow must be WhatsApp template message": "봇 사용자에게 흐름을 보냅니다. 흐름의 첫 번째 메시지는 WhatsApp 템플릿 메시지여야 합니다.",
    "Send a flow to bot users. This will allow you to send flow to bot users with specified message tag.": "봇 사용자에게 흐름을 보냅니다. 이렇게 하면 지정된 메시지 태그를 사용하여 봇 사용자에게 흐름을 보낼 수 있습니다.",
    "Send a workflow to bot users who opted in email": "이메일을 선택한 봇 사용자에게 워크플로 보내기",
    "Send a workflow to bot users who opted in sms": "SMS를 선택한 봇 사용자에게 워크플로 보내기",
    "Send any flow to bot users within allowed window.": "허용된 기간 내에서 봇 사용자에게 흐름을 보냅니다.",
    "Send between": "사이에 보내기",
    "Send data to Google SpreedSheets.": "Google 스프레드시트로 데이터를 보냅니다.",
    "Send email with Gmail": "Gmail로 이메일 보내기",
    "Send flow to linked channel user": "연결된 채널 사용자에게 흐름 보내기",
    "Send gtag event": "gtag 이벤트 보내기",
    "Send message failed": "메시지 보내기 실패",
    "Send next message with notification topic": "알림 주제와 함께 다음 메시지 보내기",
    "Send one message with HUMAN_AGENT tag": "HUMAN_AGENT 태그로 하나의 메시지 보내기",
    "Send sub flow": "하위 흐름 보내기",
    "Send template message from sub flow": "하위 흐름에서 템플릿 메시지 보내기",
    "Send the user reminders or updates for an event they have registered for": "사용자가 등록한 이벤트에 대한 알림 또는 업데이트 보내기",
    "Send to Channel": "채널로 보내기",
    "Send to Default Channel": "기본 채널로 보내기",
    "Send to User": "사용자에게 보내기",
    "Send to review": "검토를 위해 보내기",
    "Send to": "다음으로 보내기",
    "Send": "보내다",
    "Sender Email": "발신자 이메일",
    "Sender Name": "발신자 이름",
    "Sender name": "보낸 사람 이름",
    "Sending": "배상",
    "Sent Emails": "보낸 이메일",
    "Sent Messages": "보낸 메시지",
    "Sent": "전송된",
    "Separator": "분리 기호",
    "Sequence data saved!": "시퀀스 데이터가 저장되었습니다!",
    "Sequence deleted": "시퀀스 삭제됨",
    "Sequence name": "시퀀스 이름",
    "Sequence subscription": "시퀀스 구독",
    "Sequence unsubscribe successfully": "시퀀스 구독 취소 성공",
    "Sequence": "순서",
    "Sequences": "시퀀스",
    "Server Domain": "서버 도메인",
    "Services": "서비스",
    "Set Action Failed": "작업 설정 실패",
    "Set Custom Field": "사용자 지정 필드 설정",
    "Set Custom User Field for :num selected users": ":num 선택한 사용자에 대한 사용자 지정 사용자 필드 설정",
    "Set Custom User Field": "사용자 지정 사용자 필드 설정",
    "Set Email Opt-In for :num selected users": ":num 선택된 사용자에 대한 이메일 수신 동의 설정",
    "Set Email Opt-In": "이메일 옵트인 설정",
    "Set Email Opt-Out for :num selected users": ":num 선택한 사용자에 대한 이메일 수신 거부 설정",
    "Set Email Opt-Out": "이메일 수신 거부 설정",
    "Set Language": "언어 설정",
    "Set Persona": "페르소나 설정",
    "Set SMS Opt-In for :num selected users": "선택한 사용자 수:num에 대해 SMS 수신 동의 설정",
    "Set SMS Opt-In": "SMS 옵트인 설정",
    "Set SMS Opt-Out for :num selected users": "선택한 사용자 수:명에 대해 SMS 수신 거부 설정",
    "Set SMS Opt-Out": "SMS 수신 거부 설정",
    "Set Text to Speech Language": "텍스트를 음성 언어로 설정",
    "Set Timezone": "시간대 설정",
    "Set User Menu": "사용자 메뉴 설정",
    "Set Variable Value": "변수 값 설정",
    "Set continue time limit": "계속 시간 제한 설정",
    "Set in ChatWoot portal, Settings -> Inboxes -> Api Channel Settings -> Webhook URL": "ChatWoot 포털에서 설정 -&gt; 받은 편지함 -&gt; Api 채널 설정 -&gt; Webhook URL",
    "Set the default flow them for client workspace": "클라이언트 작업공간에 대한 기본 흐름 설정",
    "Set the default language for your custom domain": "사용자 지정 도메인의 기본 언어 설정",
    "Set this field as template field in publishing template": "게시 템플릿에서 이 필드를 템플릿 필드로 설정",
    "Set to Status": "상태로 설정",
    "Settings": "설정",
    "Setup Omni Channel": "옴니채널 설정",
    "Setup OmniChannel": "옴니채널 설정",
    "Setup SMTP profile": "SMTP 프로필 설정",
    "Setup User Fields, Bot Fields, Tags, Personas, Notification Topics, User Menus, Customer Feedback Topics, some contents may only available in specified channels": "사용자 필드, 봇 필드, 태그, 페르소나, 알림 주제, 사용자 메뉴, 고객 피드백 주제 설정, 일부 콘텐츠는 지정된 채널에서만 사용할 수 있습니다.",
    "Setup Your Websites": "웹사이트 설정",
    "Share Your Link": "링크 공유",
    "Share the draft version": "초안 버전 공유",
    "Share this template with a permanent link": "영구 링크로 이 템플릿 공유",
    "Share this template": "이 템플릿 공유",
    "Shared Link": "공유 링크",
    "Shipped": "배송됨",
    "Shipping Address": "배송 주소",
    "Shipping Company": "해운회사",
    "Shipping Cost": "배송 비용",
    "Shipping Country": "배송 국가",
    "Shipping Method": "배송 방법",
    "Shipping Postcode": "배송 우편번호",
    "Shipping State": "배송 상태",
    "Shipping Suburb": "배송 교외",
    "Shipping method": "배송 방법",
    "Shipping": "배송",
    "Shop Orders": "쇼핑 주문",
    "Shopify Webhook": "Shopify 웹훅",
    "Shopify": "Shopify",
    "Shopping Cart": "쇼핑 카트",
    "Shopping Carts": "쇼핑 카트",
    "Shopping cart is empty": "장바구니가 비어 있습니다.",
    "Shopping cart is not empty": "장바구니가 비어 있지 않습니다.",
    "Shopping cart total price": "장바구니 총 가격",
    "Short Description": "간단한 설명",
    "Short description": "간단한 설명",
    "Short name": "짧은 이름",
    "Shortcut deleted": "바로가기 삭제됨",
    "Shortcut saved!": "바로가기가 저장되었습니다!",
    "Shortcuts": "바로 가기",
    "Should invoke": "불러야 한다",
    "Show Branding?": "브랜딩 표시?",
    "Show Channel": "채널 표시",
    "Show Characters Limit": "문자 제한 표시",
    "Show Flow Overview": "흐름 개요 표시",
    "Show Flow Tooltips": "흐름 툴팁 표시",
    "Show Icon": "아이콘 표시",
    "Show Join Screen?": "참여 화면을 표시하시겠습니까?",
    "Show More": "자세히보기",
    "Show and then hide chat window with delay": "지연으로 채팅 창 표시 및 숨기기",
    "Show messages from bot": "봇의 메시지 표시",
    "Show only Chat Button": "채팅 버튼만 표시",
    "Show only Messenger bubble": "메신저 말풍선만 표시",
    "Show": "보여주다",
    "Show/Hide the channel": "채널 표시/숨기기",
    "Shuffle the items": "항목 섞기",
    "Side Menu": "사이드 메뉴",
    "Side Panel": "측면 패널",
    "Sidebar Background Color": "사이드바 배경색",
    "Sidebar Border Radius": "사이드바 테두리 반경",
    "Sidebar Font Color": "사이드바 글꼴 색상",
    "Sign In to Connect": "연결하려면 로그인하세요.",
    "Sign in to Connect": "연결에 로그인",
    "Sign up for a SendGrid account, go to API keys page to": "SendGrid 계정에 가입하고 API 키 페이지로 이동하여",
    "Sign up": "가입하기",
    "Signup Email Verification": "가입 이메일 확인",
    "Silent (Notification screen only)": "무음(알림 화면만)",
    "Simple Message": "간단한 메시지",
    "Single Product": "단일 제품",
    "Size": "크기",
    "Skip Button Caption": "건너뛰기 버튼 캡션",
    "Skip Button Text": "버튼 텍스트 건너뛰기",
    "Skip Button": "건너뛰기 버튼",
    "Skip": "건너뛰다",
    "Skipped": "건너뛰었다",
    "Slack App Icon": "슬랙 앱 아이콘",
    "Slack App Name": "Slack 앱 이름",
    "Slack Bot": "Slack Bot",
    "Slack Incoming Webhook URL": "Slack 수신 웹후크 URL",
    "Slack Incoming Webhook": "Slack 수신 웹훅",
    "Slack Notification Sent!": "슬랙 알림이 전송되었습니다!",
    "Slack Notification": "슬랙 알림",
    "Slack Webhooks": "슬랙 웹후크",
    "Slack Workspace Id": "Slack 작업 공간 ID",
    "Slack Workspace Name": "Slack 작업 공간 이름",
    "Slack account disconnected": "Slack 계정 연결 해제",
    "Slack": "Slack",
    "Small": "작은",
    "Smart Delay": "스마트 지연",
    "Smartchat": "스마트챗",
    "Sms": "Sms",
    "Smtp profile deleted!": "smtp 프로필이 삭제되었습니다!",
    "Smtp profile updated! But the verification failed.": "smtp 프로필이 업데이트되었습니다! 그러나 확인에 실패했습니다.",
    "Smtp profile updated!": "smtp 프로필이 업데이트되었습니다!",
    "Sorry, the source bot has been deleted.": "죄송합니다. 소스 봇이 삭제되었습니다.",
    "Sorry, you can not create bot template from this bot,": "죄송합니다. 이 봇에서 봇 템플릿을 만들 수 없습니다.",
    "Sort (optional)": "정렬(선택사항)",
    "Sort By": "정렬 기준",
    "Sort by Column": "열로 정렬",
    "Sort by": "정렬 기준",
    "Sort the items from large to small": "물건을 큰 것부터 작은 것까지 분류",
    "Sort the items from small to large": "작은 것부터 큰 것까지 물품 분류",
    "Source ID": "소스 ID",
    "Source deleted": "소스 삭제됨",
    "Source": "원천",
    "Sources": "출처",
    "Space Url": "공간 URL",
    "Spam": "스팸",
    "Spanish": "스페인의",
    "Specific collections": "특정 컬렉션",
    "Specified Date and Time": "지정된 날짜 및 시간",
    "Speech Model": "음성 모델",
    "Speech Recognition Hints": "음성 인식 힌트",
    "Speech Recognition Language": "음성 인식 언어",
    "Speech time out": "말하기 시간 초과",
    "Speech to text": "음성을 텍스트로",
    "Speech": "연설",
    "Speed": "속도",
    "Split": "나뉘다",
    "Sports": "스포츠",
    "Spreadsheet": "스프레드시트",
    "Square": "정사각형",
    "Stacked": "쌓인",
    "Standard (sound, vibration and notification screen)": "표준(소리, 진동 및 알림 화면)",
    "Standards and formats are used to generate the order id format": "표준 및 형식은 주문 ID 형식을 생성하는 데 사용됩니다.",
    "Standards and formats": "표준 및 형식",
    "Start Blank Flow": "빈 흐름 시작",
    "Start Chat": "채팅 시작",
    "Start Date": "시작일",
    "Start Integrately Integration": "통합 통합 시작",
    "Start Make Integration": "Make 통합 시작",
    "Start Pabbly Integration": "Pabbly 통합 시작",
    "Start Time": "시작 시간",
    "Start Zapier Integration": "Zapier 통합 시작",
    "Start date": "시작일",
    "Start flow builder tour": "흐름 빌더 둘러보기 시작",
    "Start index": "인덱스 시작",
    "Start of string": "문자열의 시작",
    "Start time": "시작 시간",
    "Start with a blank slate and unlimited possibilities.": "빈 서판과 무한한 가능성으로 시작하십시오.",
    "Start with": "시작",
    "State and Postcode (Auto)": "주 및 우편번호(자동)",
    "State": "상태",
    "Static URL Button": "정적 URL 버튼",
    "Static source": "정적 소스",
    "Static": "공전",
    "Stats": "통계",
    "Status is disabled": "상태가 비활성화되었습니다.",
    "Status updated.": "상태가 업데이트되었습니다.",
    "Status": "상태",
    "Step 1": "1 단계",
    "Step 1: Click \"Pay now\" button above to start payment.": "1단계: 위의 &quot;지금 지불&quot; 버튼을 클릭하여 지불을 시작하십시오.",
    "Step 1: Select a CSV file containing your users": "1단계: 사용자가 포함된 CSV 파일 선택",
    "Step 1: Select a CSV file with PSIDs exported from ManyChat": "1단계: ManyChat에서 내보낸 PSID가 포함된 CSV 파일 선택",
    "Step 1: Select a CSV file": "1단계: CSV 파일 선택",
    "Step 1: Select a template": "1단계: 템플릿 선택",
    "Step 2": "2 단계",
    "Step 2: Click \"Done\" button below after the payment is completed.": "2단계: 결제가 완료되면 아래의 &quot;완료&quot; 버튼을 클릭합니다.",
    "Step 2: Data Preview": "2단계: 데이터 미리보기",
    "Step 2: Match columns": "2단계: 열 일치",
    "Step 3": "3단계",
    "Step 3: Click the \"Create Bot\" button to install the template.": "3단계: &quot;Create Bot&quot; 버튼을 클릭하여 템플릿을 설치합니다.",
    "Step 3: Click the \"Install now\" button to install the template.": "3단계: &quot;지금 설치&quot; 버튼을 클릭하여 템플릿을 설치합니다.",
    "Step 3: Click the \"Install\" button to install the app.": "3단계: &quot;설치&quot; 버튼을 클릭하여 앱을 설치합니다.",
    "Step": "단계",
    "Steps": "단계",
    "Sticker": "상표",
    "Stop gather after press key": "키를 누른 후 수집 중지",
    "Stop record after press key": "키를 누른 후 녹음 중지",
    "Stop sequences": "중지 시퀀스",
    "Storage": "저장",
    "Store address": "매장 주소",
    "Store contact email": "스토어 연락처 이메일",
    "Store contact phone": "매장 연락처",
    "Store data saved!": "스토어 데이터가 저장되었습니다!",
    "Store details": "점포 상세",
    "Store industry": "매장 산업",
    "Store name": "가게 이름",
    "Story Replied": "답장한 이야기",
    "Stripe API": "Stripe API",
    "Stripe Automatic Tax": "스트라이프 자동 세금",
    "Stripe Billing": "스트라이프 청구",
    "Stripe Checkout Url": "스트라이프 체크아웃 URL",
    "Stripe Invoice Payment Failed": "스트라이프 인보이스 결제 실패",
    "Stripe Invoice Payment Succeeded": "스트라이프 인보이스 결제 성공",
    "Stripe Price": "줄무늬 가격",
    "Stripe account disconnected": "스트라이프 계정 연결 해제",
    "Stripe account mode changed": "Stripe 계정 모드 변경됨",
    "Stripe price id is already in the list.": "스트라이프 가격 ID가 이미 목록에 있습니다.",
    "Style": "스타일",
    "Sub Flow Name": "하위 흐름 이름",
    "Sub Flow Template can be installed to existing bots as new sub flows.": "하위 흐름 템플릿은 새로운 하위 흐름으로 기존 봇에 설치할 수 있습니다.",
    "Sub Flow Template": "하위 흐름 템플릿",
    "Sub Flow": "하위 흐름",
    "Sub Flows": "하위 흐름",
    "Sub flow copied failed.": "하위 흐름 복사에 실패했습니다.",
    "Sub flow copied successfully": "하위 흐름이 성공적으로 복사되었습니다.",
    "Sub flow created!": "하위 흐름이 생성되었습니다!",
    "Sub flow": "하위 흐름",
    "Sub flows are useful when manage large complex logic in your bot.  There are different type of sub flows, checkout the video tutorials to learn more.": "하위 흐름은 봇에서 크고 복잡한 논리를 관리할 때 유용합니다. 다양한 유형의 하위 흐름이 있습니다. 자세한 내용은 비디오 자습서를 확인하십시오.",
    "Sub flows": "하위 흐름",
    "SubFlow": "하위 흐름",
    "Subdomain": "하위 도메인",
    "Subject Id": "주제 ID",
    "Subject Name": "주제 이름",
    "Subject": "주제",
    "Submit for review": "검토를 위해 제출",
    "Submit tool output to run": "실행할 도구 출력 제출",
    "Submit": "제출하다",
    "Subscribe Request": "구독 요청",
    "Subscribe to Bot for :num selected users": "선택한 사용자 수:num의 봇에 가입",
    "Subscribe to Bot": "봇 구독",
    "Subscribe to Sequence for :num selected users": ":num 선택한 사용자에 대한 시퀀스 구독",
    "Subscribe to Sequence": "시퀀스 구독",
    "Subscribed Sequences": "구독 시퀀스",
    "Subscribed to bot is": "봇 구독은",
    "Subscribed to bot": "봇을 구독했습니다",
    "Subscribed to sequence": "시퀀스 구독",
    "Subscribed": "구독",
    "Subscriber Email": "가입자 이메일",
    "Subscription": "신청",
    "Subtitle Color": "자막 색상",
    "Subtitle": "부제",
    "Subtotal": "소계",
    "Suburb List": "교외 목록",
    "Suburb list": "교외 목록",
    "Suburb name (Auto)": "교외 이름(자동)",
    "Success": "성공",
    "Suffix": "접미사",
    "Suggestion": "제안",
    "Summary": "요약",
    "Sunday": "일요일",
    "Support Email": "지원 이메일",
    "Survey": "조사",
    "Switch Stripe Account Mode": "스트라이프 계정 모드 전환",
    "Switch to Published Version": "게시된 버전으로 전환",
    "Sync Agents": "동기화 에이전트",
    "Sync Dialogflow Agents": "Dialogflow 에이전트 동기화",
    "Sync Locations": "동기화 위치",
    "Sync Numbers": "동기화 번호",
    "Sync Product Entity": "제품 엔터티 동기화",
    "Sync Products": "제품 동기화",
    "Sync business catalogs completed": "비즈니스 카탈로그 동기화 완료",
    "Sync business phone numbers completed": "회사 전화번호 동기화 완료",
    "Sync dialogflow agents completed": "Dialogflow 에이전트 동기화 완료",
    "Sync dialogflow agents failed": "Dialogflow 에이전트 동기화 실패",
    "Sync locations completed": "위치 동기화 완료",
    "Sync products completed": "제품 동기화 완료",
    "Sync": "동조",
    "System Fields": "시스템 필드",
    "System Message": "시스템 메시지",
    "System Messages": "시스템 메시지",
    "System message for parameters": "매개변수에 대한 시스템 메시지",
    "System": "체계",
    "Sytem Fields": "시스템 필드",
    "TEST VALUE": "TEST VALUE",
    "TO": "TO",
    "TTS": "TTS",
    "Table Name": "테이블 이름",
    "Table": "테이블",
    "Tag Created!": "태그가 생성되었습니다!",
    "Tag Id": "태그 ID",
    "Tag added successfully": "태그가 성공적으로 추가되었습니다.",
    "Tag added": "태그 추가됨",
    "Tag is not": "태그가 아님",
    "Tag is": "태그는",
    "Tag name": "태그 이름",
    "Tag removed successfully": "태그가 성공적으로 제거되었습니다.",
    "Tag removed": "태그 제거됨",
    "Tag updated!": "태그가 업데이트되었습니다!",
    "Tag": "꼬리표",
    "Tags": "태그",
    "Talk to Human/Pause Automation": "인간과 대화/자동화 일시 중지",
    "Talkhub": "톡허브",
    "Target": "표적",
    "Targeting": "타겟팅",
    "Tax Percentage": "세율",
    "Tax": "세",
    "Technology & Software": "기술 및 소프트웨어",
    "Telegram Bot Id": "텔레그램 봇 ID",
    "Telegram Bot": "텔레그램 봇",
    "Telegram Bots": "텔레그램 봇",
    "Telegram Notification": "텔레그램 알림",
    "Telegram Only": "텔레그램 전용",
    "Telegram User ID": "텔레그램 사용자 ID",
    "Telegram": "전보",
    "Telemarketing Hours": "텔레마케팅 시간",
    "Telemarketing Timezone": "텔레마케팅 시간대",
    "Template Content Preview": "템플릿 콘텐츠 미리보기",
    "Template Content": "템플릿 콘텐츠",
    "Template Field": "템플릿 필드",
    "Template Fields": "템플릿 필드",
    "Template Info": "템플릿 정보",
    "Template Installation": "템플릿 설치",
    "Template Message Analytics": "템플릿 메시지 분석",
    "Template NS": "템플릿 NS",
    "Template Name": "템플릿 이름",
    "Template Not Found": "템플릿을 찾을 수 없음",
    "Template Store": "템플릿 저장소",
    "Template data saved!": "템플릿 데이터가 저장되었습니다!",
    "Template deleted": "템플릿 삭제됨",
    "Template name": "템플릿 이름",
    "Template": "주형",
    "Templates": "템플릿",
    "Tencent AI Action": "Tencent AI Action",
    "Tencent AI": "Tencent AI",
    "Terms & Conditions URL": "이용약관 URL",
    "Terms Url": "약관 URL",
    "Terms": "자귀",
    "Test Context Name": "테스트 컨텍스트 이름",
    "Test Get User": "사용자 가져오기 테스트",
    "Test Mode": "시험 모드",
    "Test OAuth Connection": "OAuth 연결 테스트",
    "Test Query text": "테스트 쿼리 텍스트",
    "Test Request": "테스트 요청",
    "Test Url": "테스트 URL",
    "Test Value": "테스트 값",
    "Test Variables": "테스트 변수",
    "Test body content": "테스트 본문 내용",
    "Test function": "테스트 기능",
    "Test query content": "쿼리 콘텐츠 테스트",
    "Test url copied": "테스트 URL 복사됨",
    "Test value for password": "비밀번호 테스트 값",
    "Test value for token": "토큰의 테스트 값",
    "Test value for username": "사용자 이름에 대한 테스트 값",
    "Test value": "테스트 값",
    "Test": "시험",
    "Tester will receive the flow content of draft version.": "테스터는 초안 버전의 흐름 콘텐츠를 받습니다.",
    "Testers": "테스터",
    "Text Color - Light": "텍스트 색상 - 밝음",
    "Text Color - Main": "텍스트 색상 - 기본",
    "Text Color": "텍스트 색상",
    "Text Parameter": "텍스트 매개변수",
    "Text Response": "문자 응답",
    "Text Value": "텍스트 값",
    "Text body content will be used instead of Body Content when you click the \"Test\" button": "&quot;테스트&quot; 버튼을 클릭하면 본문 내용 대신 텍스트 본문 내용이 사용됩니다.",
    "Text copied to clipboard": "클립보드에 복사된 텍스트",
    "Text format": "텍스트 형식",
    "Text query content will be used instead of Query Content when you click the \"Test\" button": "&quot;테스트&quot; 버튼을 클릭하면 쿼리 콘텐츠 대신 텍스트 쿼리 콘텐츠가 사용됩니다.",
    "Text to Speech Language for this flow": "이 흐름에 대한 텍스트 음성 변환 언어",
    "Text to Speech Language for this node": "이 노드의 텍스트 음성 변환 언어",
    "Text to speech": "텍스트 음성 변환",
    "Text": "텍스트",
    "That is the end of the flow": "그게 흐름의 끝이야",
    "The Google Sheets will be created automatically if Google Sheets Integration is connected.": "Google 스프레드시트 통합이 연결되면 Google 스프레드시트가 자동으로 생성됩니다.",
    "The ID for that item is displayed under the item’s name.": "해당 항목의 ID는 항목 이름 아래에 표시됩니다.",
    "The JavaScript function content must be less than 50000 characters.": "JavaScript 함수 콘텐츠는 50000자 미만이어야 합니다.",
    "The additional actions run in background as another process.": "추가 작업은 백그라운드에서 다른 프로세스로 실행됩니다.",
    "The bot users will be moved to Omni Channel after converted.": "봇 사용자는 전환 후 옴니채널로 이동됩니다.",
    "The bot will continue to next action if Node Ns is not found.": "노드 N을 찾을 수 없는 경우 봇은 다음 작업을 계속합니다.",
    "The bot will stop after this action.": "이 작업 후에 봇이 중지됩니다.",
    "The connection status is": "연결 상태는",
    "The custom user fields, bot fields, tags used in the selected sub flows will be inserted as new contents when the sub flow template is installed.": "선택한 하위 흐름에서 사용되는 사용자 지정 사용자 필드, 봇 필드, 태그는 하위 흐름 템플릿이 설치될 때 새 콘텐츠로 삽입됩니다.",
    "The default Messenger icon": "기본 메신저 아이콘",
    "The default timezone for telemarketing is based on the bot user timezone if available, otherwise use workspace timezone": "텔레마케팅의 기본 시간대는 사용 가능한 경우 봇 사용자 시간대를 기반으로 하며, 그렇지 않으면 작업 공간 시간대를 사용합니다.",
    "The event name must match to the ’Listen To Event Name’ field in Zapier": "이벤트 이름은 Zapier의 'Listen To Event Name' 필드와 일치해야 합니다.",
    "The existing bot users may not work properly if you change the channel id.": "기존 봇 사용자는 채널 아이디를 변경하면 정상적으로 동작하지 않을 수 있습니다.",
    "The file size must be less than 10KB!": "파일 크기는 10KB 미만이어야 합니다!",
    "The file size must be less than": "파일 크기는 다음보다 작아야 합니다.",
    "The file url to upload, HTTP or HTTPS URL address": "업로드할 파일 URL, HTTP 또는 HTTPS URL 주소",
    "The first X number of matched rows based on the sorting order will be cleared.": "정렬 순서에 따라 처음 X개의 일치하는 행이 지워집니다.",
    "The first X number of matched rows based on the sorting order will be deleted.": "정렬 순서에 따라 처음 X개의 일치하는 행이 삭제됩니다.",
    "The first X number of rows will be returned if no filter added.": "필터가 추가되지 않은 경우 처음 X개의 행이 반환됩니다.",
    "The first item index is 0": "첫 번째 항목 인덱스는 0입니다.",
    "The first item must be section title.": "첫 번째 항목은 섹션 제목이어야 합니다.",
    "The first row of the table is used as column names.": "테이블의 첫 번째 행은 열 이름으로 사용됩니다.",
    "The first row of the table will be returned if no filter added.": "필터가 추가되지 않은 경우 테이블의 첫 번째 행이 반환됩니다.",
    "The flow design is not viewable": "흐름 디자인을 볼 수 없습니다.",
    "The flow is not editable": "흐름을 편집할 수 없습니다.",
    "The flow will automatically detect intents with all active intents before keyword match and default reply.": "흐름은 키워드 일치 및 기본 회신 전에 모든 활성 의도가 있는 의도를 자동으로 감지합니다.",
    "The following locations are already connected in other workspaces": "다음 위치는 이미 다른 팀에 연결되어 있습니다.",
    "The greeting dialog is hidden until a user clicks on the plugin": "인사말 대화 상자는 사용자가 플러그인을 클릭할 때까지 숨겨집니다.",
    "The greeting dialog is shown and remains open": "인사말 대화 상자가 표시되고 계속 열려 있습니다.",
    "The greeting text is shown above the plugin icon": "인사말 텍스트는 플러그인 아이콘 위에 표시됩니다.",
    "The greeting text that will be displayed before the user starts a conversation": "사용자가 대화를 시작하기 전에 표시되는 인사말 텍스트",
    "The greeting text that will be displayed if the user is currently logged in to Facebook.": "사용자가 현재 Facebook에 로그인되어 있는 경우 표시될 인사말 텍스트입니다.",
    "The greeting text that will be displayed if the user is currently not logged in to Facebook.": "사용자가 현재 Facebook에 로그인하지 않은 경우 표시되는 인사말 텍스트입니다.",
    "The identifier that is used for accessing the uploaded asset. The Public ID may contain a full path including folders separated by a slash (/).": "업로드된 자산에 액세스하는 데 사용되는 식별자입니다. 공개 ID에는 슬래시(/)로 구분된 폴더를 포함한 전체 경로가 포함될 수 있습니다.",
    "The integration provides you with an ability to save customers сontacts to MailChimp in the flow.": "통합을 통해 흐름에서 고객의 연락처를 MailChimp에 저장할 수 있습니다.",
    "The language for this template name exists.": "이 템플릿 이름에 대한 언어가 존재합니다.",
    "The list of questions is limited to :num items.": "질문 목록은 :num 항목으로 제한됩니다.",
    "The media header format and button types must be the same across all cards.": "미디어 헤더 형식과 버튼 유형은 모든 카드에서 동일해야 합니다.",
    "The message can not be sent outside the allowed window.": "허용된 기간 외에는 메시지를 보낼 수 없습니다.",
    "The message will be sent by using this channel id": "메시지는 이 채널 ID를 사용하여 전송됩니다.",
    "The message will be sent to the first matched bot user if more than one bot users matched.": "둘 이상의 봇 사용자가 일치하는 경우 첫 번째 일치하는 봇 사용자에게 메시지가 전송됩니다.",
    "The messages to generate chat completions": "채팅 완료를 생성하는 메시지",
    "The mini-app is created by": "미니앱은",
    "The new data row will be appended to the table.": "새 데이터 행이 테이블에 추가됩니다.",
    "The number of bot users moved to done with the agent": "에이전트 사용을 완료하기 위해 이동한 봇 사용자 수",
    "The number of bot users with reply by the agent": "상담원이 답장한 봇 사용자 수",
    "The number of new bot users with the agent assigned": "에이전트가 할당된 새 봇 사용자 수",
    "The payment methods that are enabled in the checkout page.": "체크아웃 페이지에서 활성화된 결제 수단입니다.",
    "The previous version will be replaced and can’t be restored.": "이전 버전은 대체되며 복원할 수 없습니다.",
    "The prompt to generate completions": "완성 생성 프롬프트",
    "The shipping method for the customer to choose from.": "고객이 선택할 수 있는 배송 방법입니다.",
    "The skip button will be shown after the second question.": "건너뛰기 버튼은 두 번째 질문 뒤에 표시됩니다.",
    "The source bot has been deleted, you can not update this template.": "소스 봇이 삭제되었습니다. 이 템플릿을 업데이트할 수 없습니다.",
    "The store address will be used as the pick up address.": "매장 주소는 픽업 주소로 사용됩니다.",
    "The summary to show the number of items in each sections from this Template.": "이 템플릿의 각 섹션에 있는 항목 수를 표시하는 요약입니다.",
    "The system will run this task once a day.": "시스템은 이 작업을 하루에 한 번 실행합니다.",
    "The template message will be sent only if it is the first message in the sub flow": "템플릿 메시지는 하위 흐름의 첫 번째 메시지인 경우에만 전송됩니다.",
    "The template was successfully created": "템플릿이 성공적으로 생성되었습니다.",
    "The template was successfully updated": "템플릿이 업데이트되었습니다.",
    "The template will be automatically reinstalled when new version is available": "새 버전을 사용할 수 있게 되면 템플릿이 자동으로 다시 설치됩니다.",
    "The time intervals that allow the bot to check if it is in business hours.": "봇이 업무 시간인지 확인할 수 있는 시간 간격입니다.",
    "The token to pass to get the next portion of the collection": "컬렉션의 다음 부분을 얻기 위해 전달할 토큰",
    "The url to open when web chat widget Powered By clicked": "웹 채팅 위젯 Powered By 클릭 시 열리는 URL",
    "The url will be dynamically generated. You can generate the url from \"Get One Time Url\" Action": "URL이 동적으로 생성됩니다. &quot;일회성 URL 가져오기&quot; 작업에서 URL을 생성할 수 있습니다.",
    "The value will be saved to this field": "값이 이 필드에 저장됩니다.",
    "The widget is currently inactive! Preview is only available when the widget is active.": "위젯이 현재 비활성 상태입니다! 미리보기는 위젯이 활성화된 경우에만 사용할 수 있습니다.",
    "The ’Template Content’ will be replaced with ’New Content’.": "'템플릿 콘텐츠'는 '새 콘텐츠'로 대체됩니다.",
    "Theme Color": "테마 색상",
    "Theme": "주제",
    "There are many useful tools to manage your flow easily. e.g. Check Error Logs, manage Testers, Admins, Create Widgets, add Multiple Languages, and Shortcuts for live chat": "흐름을 쉽게 관리할 수 있는 유용한 도구가 많이 있습니다. 예: 오류 로그 확인, 테스터, 관리자 관리, 위젯 생성, 다국어 추가, 실시간 채팅 바로가기",
    "There are no template fields in selected template content.": "선택한 템플릿 콘텐츠에 템플릿 필드가 없습니다.",
    "There are some errors in the form.": "양식에 약간의 오류가 있습니다.",
    "There are some sub flows are created from a protected template.": "보호된 템플릿에서 생성된 일부 하위 흐름이 있습니다.",
    "There is no :CHANNEL bot in your workspace, you need to add :CHANNEL bot to send message.": "작업 영역에 :CHANNEL 봇이 없습니다. 메시지를 보내려면 :CHANNEL 봇을 추가해야 합니다.",
    "There is no Data Store available in your workspace.": "팀에 사용 가능한 데이터 저장소가 없습니다.",
    "There is no Dialogflow agent available.": "사용 가능한 Dialogflow 에이전트가 없습니다.",
    "There is no Google Spreadsheet Account linked.": "연결된 Google 스프레드시트 계정이 없습니다.",
    "There is no MailChimp list available.": "사용 가능한 MailChimp 목록이 없습니다.",
    "There is no Viber bot in your workspace, you need to add Viber bot to send Viber message.": "작업 공간에 Viber 봇이 없습니다. Viber 메시지를 보내려면 Viber 봇을 추가해야 합니다.",
    "There is no WhatsApp phone numbers in your workspace, you need to add WhatsApp phone number to send WhatsApp message.": "작업 공간에 WhatsApp 전화번호가 없습니다. WhatsApp 메시지를 보내려면 WhatsApp 전화번호를 추가해야 합니다.",
    "There is no bot found in your workspace.": "작업 공간에 봇이 없습니다.",
    "There is no email profile in your account, you need to add email profile to send Email.": "계정에 이메일 프로필이 없습니다. 이메일을 보내려면 이메일 프로필을 추가해야 합니다.",
    "There is no phone numbers in your workspace, you need to add phone number to make phone call.": "작업 공간에 전화번호가 없습니다. 전화를 걸려면 전화번호를 추가해야 합니다.",
    "There is no phone numbers in your workspace, you need to add phone number to send SMS.": "작업 공간에 전화번호가 없습니다. SMS를 보내려면 전화번호를 추가해야 합니다.",
    "There is no telegram bot in your workspace, you need to add telegram bot to send telegram message.": "작업 공간에 텔레그램 봇이 없습니다. 텔레그램 메시지를 보내려면 텔레그램 봇을 추가해야 합니다.",
    "There is no template fields in the flow": "흐름에 템플릿 필드가 없습니다.",
    "There is no template fields in the template.": "템플릿에 템플릿 필드가 없습니다.",
    "There is no undo process for that. Please enter OVERWRITE to Proceed.": "이에 대한 실행 취소 프로세스는 없습니다. 계속하려면 OVERWRITE를 입력하십시오.",
    "There is no variables defined in the template.": "템플릿에 정의된 변수가 없습니다.",
    "This ID can be retrieved via": "이 ID는 다음을 통해 검색할 수 있습니다.",
    "This Post ID is a string of numbers at the end of a Facebook post’s URL.": "이 게시물 ID는 Facebook 게시물의 URL 끝에 있는 일련의 숫자입니다.",
    "This address will appear on customers invoices.": "이 주소는 고객 송장에 표시됩니다.",
    "This allows agent to iframe custom url for bot user in live chat after clicking the Custom Url Icon.": "이를 통해 에이전트는 사용자 정의 URL 아이콘을 클릭한 후 라이브 채팅에서 봇 사용자에 대한 iframe 사용자 정의 URL을 사용할 수 있습니다.",
    "This app is requesting the following API Access": "이 앱은 다음 API 액세스를 요청합니다.",
    "This browser does not support desktop notification": "이 브라우저는 데스크톱 알림을 지원하지 않습니다.",
    "This can’t be undone.": "이 작업은 취소할 수 없습니다.",
    "This event repeats every year": "이 이벤트는 매년 반복됩니다.",
    "This feature is not available on a Free Plan. Upgrading to Pro lets you do it": "이 기능은 무료 플랜에서는 사용할 수 없습니다. Pro로 업그레이드하면 가능합니다.",
    "This feature is not available on a Free account. Upgrading to Pro lets you do it": "이 기능은 무료 계정에서는 사용할 수 없습니다. Pro로 업그레이드하면 가능합니다.",
    "This field is required": "이 필드는 필수입니다",
    "This flow has an unpublished draft.": "이 흐름에는 게시되지 않은 초안이 있습니다.",
    "This flow is created from a protected template and is locked from editing.": "이 흐름은 보호된 템플릿에서 생성되며 편집할 수 없도록 잠겨 있습니다.",
    "This flow is created from a protected template and is locked from viewing.": "이 흐름은 보호된 템플릿에서 생성되며 볼 수 없도록 잠겨 있습니다.",
    "This flow is created from a protected template.": "이 흐름은 보호된 템플릿에서 생성됩니다.",
    "This flow is locked.": "이 흐름은 잠겨 있습니다.",
    "This integration allows you to automatic link your clients location id with workspace.": "이 통합을 통해 클라이언트 위치 ID를 작업 공간과 자동으로 연결할 수 있습니다.",
    "This integration allows you to handle the live chat in CRM V2 when the bot automation is paused.": "이 통합을 통해 봇 자동화가 일시 중지되었을 때 CRM V2에서 실시간 채팅을 처리할 수 있습니다.",
    "This integration allows you to handle the live chat in ChatWoot when the bot automation is paused.": "이 통합을 통해 봇 자동화가 일시 중지되었을 때 ChatWoot에서 실시간 채팅을 처리할 수 있습니다.",
    "This integration allows you to handle the live chat in Drift when the bot automation is paused.": "이 통합을 통해 봇 자동화가 일시 중지되었을 때 Drift에서 실시간 채팅을 처리할 수 있습니다.",
    "This integration allows you to handle the live chat in FreshChat when the bot automation is paused.": "이 통합을 통해 봇 자동화가 일시 중지되었을 때 FreshChat에서 실시간 채팅을 처리할 수 있습니다.",
    "This integration allows you to handle the live chat in Front when the bot automation is paused.": "이 통합을 통해 봇 자동화가 일시 중지되었을 때 Front에서 실시간 채팅을 처리할 수 있습니다.",
    "This integration allows you to handle the live chat in Intercom when the bot automation is paused.": "이 통합을 통해 봇 자동화가 일시 중지되었을 때 Intercom에서 실시간 채팅을 처리할 수 있습니다.",
    "This integration allows you to handle the live chat in JivoChat when the bot automation is paused.": "이 통합을 통해 봇 자동화가 일시 중지되었을 때 JivoChat에서 실시간 채팅을 처리할 수 있습니다.",
    "This integration allows you to handle the live chat in Slack when the bot automation is paused.": "이 통합을 통해 봇 자동화가 일시 중지되었을 때 Slack에서 실시간 채팅을 처리할 수 있습니다.",
    "This integration allows you to handle the live chat through webhook when the bot automation is paused.": "이 통합을 통해 봇 자동화가 일시 중지되었을 때 웹후크를 통해 실시간 채팅을 처리할 수 있습니다.",
    "This is the global switch to show or hide the Powered By in the web chat widget": "웹 채팅 위젯에서 Powered By를 표시하거나 숨기는 전역 스위치입니다.",
    "This is your flow builder for main flow and sub flows.": "이것은 기본 흐름 및 하위 흐름을 위한 흐름 빌더입니다.",
    "This is your inbox for all the conversations, you can reply back to the bot user as agent directly here.": "이것은 모든 대화에 대한 받은 편지함이며 여기에서 직접 에이전트로 봇 사용자에게 회신할 수 있습니다.",
    "This message is only sent to testers.": "이 메시지는 테스터에게만 전송됩니다.",
    "This message was deleted": "이 메시지는 삭제되었습니다",
    "This message will be sent at least": "이 메시지는 최소한",
    "This month": "이번 달",
    "This only influences how Customer Chat behaves": "이는 고객 채팅이 작동하는 방식에만 영향을 미칩니다.",
    "This product has multiple options, like different sizes or colors": "이 제품에는 다양한 크기 또는 색상과 같은 다양한 옵션이 있습니다.",
    "This shows current view is \"Published version\" (Read-only) or \"Draft Version\" (Edit mode)": "이것은 현재 보기가 &quot;게시된 버전&quot;(읽기 전용) 또는 &quot;초안 버전&quot;(편집 모드)임을 보여줍니다.",
    "This shows your current workspace, you can manage and switch workspaces.": "현재 작업 공간이 표시되며 작업 공간을 관리하고 전환할 수 있습니다.",
    "This support email address is used to receive the email when user send a support request by using \"Email Us\"": "이 지원 이메일 주소는 사용자가 &quot;이메일 보내기&quot;를 사용하여 지원 요청을 보낼 때 이메일을 받는 데 사용됩니다.",
    "This tag may be used for upcoming events and events in progress.": "이 태그는 예정된 이벤트 및 진행 중인 이벤트에 사용될 수 있습니다.",
    "This template is Remote Controlled": "이 템플릿은 원격 제어됩니다.",
    "This template is now eligible for validation.": "이 템플릿은 이제 유효성 검사에 적합합니다.",
    "This template is only available for Pro account": "이 템플릿은 Pro 계정에서만 사용할 수 있습니다.",
    "This text is shown to users before they start an interaction with your bot": "이 텍스트는 봇과 상호 작용을 시작하기 전에 사용자에게 표시됩니다.",
    "This trigger only fires once per hour per bot user.": "이 트리거는 봇 사용자당 시간당 한 번만 실행됩니다.",
    "This trigger will fire once every hour for each bot user": "이 트리거는 봇 사용자마다 1시간마다 한 번씩 실행됩니다.",
    "This trigger will not work for manually imported contacts.": "이 트리거는 수동으로 가져온 연락처에는 작동하지 않습니다.",
    "This trigger will trigger on the first Admin bot user.": "이 트리거는 첫 번째 관리 봇 사용자에서 트리거됩니다.",
    "This url will be used for replacing the \"Terms Of Service\" link in Register page": "이 URL은 등록 페이지의 &quot;서비스 약관&quot; 링크를 대체하는 데 사용됩니다.",
    "This url will be used for the \"Change Plan\" button in billing page": "이 URL은 결제 페이지의 &quot;요금제 변경&quot; 버튼에 사용됩니다.",
    "This url will be used for the \"Community\" section in Dashboard": "이 URL은 대시보드의 &quot;커뮤니티&quot; 섹션에 사용됩니다.",
    "This url will be used for the \"Help Center\" section in Dashboard": "이 URL은 대시보드의 &quot;도움말 센터&quot; 섹션에 사용됩니다.",
    "This url will be used for the \"Video Tutorial\" section in Dashboard": "이 URL은 대시보드의 &quot;동영상 자습서&quot; 섹션에 사용됩니다.",
    "This week": "이번 주",
    "This will disable the auto update from new version of the template.": "이렇게 하면 템플릿의 새 버전에서 자동 업데이트가 비활성화됩니다.",
    "This will forward the webhook logs to the url you provided.": "그러면 웹훅 로그가 귀하가 제공한 URL로 전달됩니다.",
    "This will permanently delete selected steps and links. Proceed?": "이렇게 하면 선택한 단계와 링크가 영구적으로 삭제됩니다. 진행하다?",
    "This will permanently delete the bot :name, including all of the logs and sub flows.": "이렇게 하면 모든 로그 및 하위 흐름을 포함하여 bot :name이 영구적으로 삭제됩니다.",
    "This will permanently delete the step. Proceed?": "이렇게 하면 단계가 영구적으로 삭제됩니다. 진행하다?",
    "This will permanently delete the sub flow :name, including all of the logs.": "이렇게 하면 모든 로그를 포함하여 하위 흐름 :name이 영구적으로 삭제됩니다.",
    "This will permanently delete this template. You won’t be able to restore it. Proceed?": "이 템플릿을 영구적으로 삭제합니다. 복원할 수 없습니다. 진행하다?",
    "This will permanently release this phone number": "이 전화번호가 영구적으로 해제됩니다.",
    "This will permanently remove all the bot users from this channel. There is no undo process for that.": "이렇게 하면 이 채널에서 모든 봇 사용자가 영구적으로 제거됩니다. 이에 대한 실행 취소 프로세스가 없습니다.",
    "This will permanently remove all the bot users in the selected bot. There is no undo process for that.": "이렇게 하면 선택한 봇의 모든 봇 사용자가 영구적으로 제거됩니다. 이에 대한 실행 취소 프로세스가 없습니다.",
    "This will permanently remove selected fields. Continue?": "이렇게 하면 선택한 필드가 영구적으로 제거됩니다. 계속하다?",
    "This will permanently remove selected files. Continue?": "선택한 파일이 영구적으로 제거됩니다. 계속하다?",
    "This will permanently remove selected items. Continue?": "이렇게 하면 선택한 항목이 영구적으로 제거됩니다. 계속하다?",
    "This will permanently remove selected labels. Continue?": "선택한 라벨이 영구적으로 삭제됩니다. 계속하다?",
    "This will permanently remove selected tags. Continue?": "이렇게 하면 선택한 태그가 영구적으로 제거됩니다. 계속하다?",
    "This will permanently remove this field. Continue?": "이렇게 하면 이 필드가 영구적으로 제거됩니다. 계속하다?",
    "This will permanently remove this folder. Continue?": "이 폴더를 영구적으로 제거합니다. 계속하다?",
    "This will permanently remove this label. Continue?": "이 라벨이 영구적으로 삭제됩니다. 계속하다?",
    "This will permanently remove this language. Continue?": "이렇게 하면 이 언어가 영구적으로 제거됩니다. 계속하다?",
    "This will permanently remove this persona. Continue?": "이 페르소나가 영구적으로 제거됩니다. 계속하다?",
    "This will permanently remove this tag. Continue?": "이렇게 하면 이 태그가 영구적으로 제거됩니다. 계속하다?",
    "This will permanently remove this topic. Continue?": "이 주제가 영구적으로 제거됩니다. 계속하다?",
    "This will permanently remove your partnership. Proceed?": "파트너 관계가 영구적으로 제거됩니다. 진행하다?",
    "This will regenerate the embeddings, Continue?": "임베딩이 재생성됩니다. 계속하시겠습니까?",
    "This will remove Facebook page and Instagram.": "이렇게 하면 Facebook 페이지와 Instagram이 제거됩니다.",
    "This will remove WhatsApp Account.": "이렇게 하면 WhatsApp 계정이 제거됩니다.",
    "This will show the video tutorial about how to build a bot within 3 minutes.": "이것은 3분 안에 봇을 구축하는 방법에 대한 비디오 자습서를 보여줍니다.",
    "This year": "올해",
    "Thursday": "목요일",
    "Ticket Data": "티켓 데이터",
    "Ticket Id": "티켓 ID",
    "Ticket created": "티켓이 생성되었습니다.",
    "Ticket updated": "티켓이 업데이트되었습니다.",
    "Ticket": "티켓",
    "Tickets": "티켓",
    "Time Range": "시간 범위",
    "Time": "시간",
    "Timeout": "시간 초과",
    "Timezone": "시간대",
    "Title text for the web page": "웹 페이지의 제목 텍스트",
    "Title": "제목",
    "To Email": "이메일로",
    "To Phone Number": "전화번호로",
    "To User ID": "사용자 ID로",
    "To accept payments, you need to connect an existing Stripe account or create a new one to access Buy Button in your Flows.": "결제를 수락하려면 기존 Stripe 계정을 연결하거나 플로에서 구매 버튼에 액세스할 새 계정을 만들어야 합니다.",
    "To add variables in ref URL": "참조 URL에 변수를 추가하려면",
    "To append additional data to the payload": "페이로드에 추가 데이터를 추가하려면",
    "To channel": "채널로",
    "To connect Instagram account, you need to connect from the Facebook page which linked to the Instagram account": "인스타그램 계정을 연결하기 위해서는 인스타그램 계정과 연결된 페이스북 페이지에서 연결해야 합니다.",
    "To create or manage keys for a specific WordPress user, go to WooCommerce > Settings > Advanced > REST API.": "특정 WordPress 사용자의 키를 생성하거나 관리하려면 WooCommerce &gt; 설정 &gt; 고급 &gt; REST API로 이동합니다.",
    "To default channel": "기본 채널로",
    "To disable this feature use": "이 기능을 사용하지 않으려면",
    "To get API key, send a WhatsApp message from your phone to the phone number": "API 키를 받으려면 휴대전화에서 전화번호로 WhatsApp 메시지를 보내세요.",
    "To get Product Retailer Id, go to": "제품 판매점 ID를 얻으려면 다음으로 이동하십시오.",
    "To move location to this workspace, you can delete the location from other workspace and then Sync Locations in this workspace again": "이 작업 공간으로 위치를 이동하려면 다른 작업 공간에서 위치를 삭제한 다음 이 작업 공간에서 위치를 다시 동기화하면 됩니다.",
    "To user": "사용자에게",
    "To": "에게",
    "To:": "에게:",
    "Today": "오늘",
    "Toggle the API access for the flow": "흐름에 대한 API 액세스 전환",
    "Token status": "토큰 상태",
    "Token": "토큰",
    "Tools": "도구",
    "Tooltips": "툴팁",
    "Topic Created!": "주제가 생성되었습니다!",
    "Topic name": "주제 이름",
    "Topic updated!": "주제가 업데이트되었습니다!",
    "Topup Option": "충전 옵션",
    "Topup Options": "충전 옵션",
    "Total Addon Price": "총 애드온 가격",
    "Total Bot Users": "총 봇 사용자",
    "Total Bots": "총 봇",
    "Total Clicked": "클릭한 총계",
    "Total Delivered Orders": "총 배송 주문",
    "Total Members": "총 회원",
    "Total Orders": "총 주문",
    "Total Price": "총 가격",
    "Total Steps": "총 걸음 수",
    "Total answered": "답변한 총계",
    "Total clicked": "총 클릭수",
    "Total messages sent by the agent": "상담원이 보낸 총 메시지",
    "Total opened": "열린 총계",
    "Total sent": "보낸 총계",
    "Total": "총",
    "Toys": "장난감",
    "Track comments on": "댓글 추적",
    "Track if a user tags other users": "사용자가 다른 사용자를 태그하는지 추적",
    "Track quantity": "수량 추적",
    "Tracking Code": "추적 코드",
    "Transfer Fail": "전송 실패",
    "Transfer To Phone Number": "전화번호로 전송",
    "Transfer time out": "전송 시간 초과",
    "Transfer": "옮기다",
    "Translate audio into English": "오디오를 영어로 번역",
    "Translate to": "다음으로 번역",
    "Translate": "번역하다",
    "Translation": "번역",
    "Trigger Make Event": "트리거 만들기 이벤트",
    "Trigger Make": "트리거 만들기",
    "Trigger Pabbly Event": "Pabbly 이벤트 트리거",
    "Trigger Pabbly": "트리거 파블리",
    "Trigger Workflow": "워크플로우 트리거",
    "Trigger Zapier Event": "Zapier 이벤트 트리거",
    "Trigger Zapier": "재피어 트리거",
    "Trigger deleted": "트리거 삭제됨",
    "Trigger for new product": "신제품에 대한 트리거",
    "Trigger goes off": "트리거 꺼짐",
    "Trigger sub flow": "하위 흐름 트리거",
    "Trigger": "방아쇠",
    "Triggers will not work when webhook is not available.": "웹후크를 사용할 수 없으면 트리거가 작동하지 않습니다.",
    "Triggers": "트리거",
    "Trim Silence": "무음 다듬기",
    "True": "진실",
    "Truncation Strategy": "잘림 전략",
    "Try Generate Sub Flow by AI": "AI로 하위 흐름 생성을 시도하십시오",
    "Try Generate by AI": "AI로 생성 시도",
    "Try sample audio url": "샘플 오디오 URL 시도",
    "Try sample image url": "샘플 이미지 URL 시도",
    "Try sample pdf url": "샘플 PDF URL 시도",
    "Try sample video url": "샘플 비디오 URL 시도",
    "Tuesday": "화요일",
    "Turn on this setting if you want": "원하는 경우 이 설정을 사용 설정하세요.",
    "Two Factor Authentication": "2단계 인증",
    "Two open hours": "영업시간 2시간",
    "Type can be used as filter for embedding match": "임베딩 일치를 위한 필터로 유형을 사용할 수 있습니다.",
    "Type message here, Ctrl + Enter to add new line": "여기에 메시지를 입력하세요. Ctrl + Enter를 눌러 새 줄을 추가하세요.",
    "Type message here, type / to use shortcuts, Ctrl + Enter to add new line": "여기에 메시지를 입력하고, 단축키를 사용하려면 /를 입력하고, 새 줄을 추가하려면 Ctrl + Enter를 입력하세요.",
    "Type message": "메시지 입력",
    "Type your question here": "여기에 질문을 입력하세요",
    "Type": "유형",
    "Types": "유형",
    "Typically replies within an hour": "일반적으로 1시간 이내에 회신",
    "Typing": "타자",
    "URL Button": "URL 버튼",
    "URL Params": "URL 매개변수",
    "URL button sample must not be empty": "URL 버튼 샘플은 비워둘 수 없습니다.",
    "URL button text must not be empty": "URL 버튼 텍스트는 비워둘 수 없습니다.",
    "URL button url must start with": "URL 버튼 URL은 다음으로 시작해야 합니다.",
    "Ukrainian": "우크라이나 인",
    "Unanswered": "보답 없는",
    "Unassigned": "할당되지 않음",
    "Unblock a Contact": "연락처 차단 해제",
    "Ungrouped": "그룹 해제됨",
    "Uninstall App": "앱 제거",
    "Uninstall": "제거",
    "Uninstalled": "제거됨",
    "Unique Bot Users": "고유한 봇 사용자",
    "Unique Name": "고유한 이름",
    "Unique URL": "고유 URL",
    "Unique clicked": "순 클릭수",
    "Unique connector ID": "고유 커넥터 ID",
    "Unique identifier of the Facebook catalog linked to your WhatsApp Business Account.": "WhatsApp Business 계정에 연결된 Facebook 카탈로그의 고유 식별자입니다.",
    "Unique identifier of the Facebook catalog": "Facebook 카탈로그의 고유 식별자",
    "Unique identifier of the product in a catalog.": "카탈로그에 있는 제품의 고유 식별자입니다.",
    "Unique opened": "고유 열림",
    "Unique users": "순 사용자",
    "Unique": "고유한",
    "Unlaunch Agent": "에이전트 실행 취소",
    "Unlaunch Location": "위치 실행 취소",
    "Unlaunch failed.": "실행 취소에 실패했습니다.",
    "Unlaunched successful.": "미출시 성공.",
    "Unlimited": "제한 없는",
    "Unlink bot failed": "봇 연결 해제 실패",
    "Unlink bot from number": "번호에서 봇 연결 해제",
    "Unlink bot successful": "봇 연결 해제 성공",
    "Unlink bot": "봇 연결 해제",
    "Unlink channel failed": "채널 연결 해제 실패",
    "Unlink channel successful": "채널 연결 해제 성공",
    "Unlink from SSO user": "SSO 사용자와의 연결 해제",
    "Unlink the bot": "봇 연결 해제",
    "Unlink": "풀리다",
    "Unmute sound": "음소거 해제",
    "Unpaid Earnings": "미지급 수입",
    "Unsubscribe From Bot": "봇 구독 취소",
    "Unsubscribe Request": "구독 취소 요청",
    "Unsubscribe Text": "구독 취소 텍스트",
    "Unsubscribe from Bot for :num selected users": "선택한 사용자 수:num에 대한 봇 구독 취소",
    "Unsubscribe from Bot": "봇 구독 취소",
    "Unsubscribe from Sequence for :num selected users": ":num 선택한 사용자의 시퀀스 구독 취소",
    "Unsubscribe from Sequence": "시퀀스 구독 취소",
    "Unsubscribe from sequence": "시퀀스 구독 취소",
    "Unsubscribe sequence for this user. Continue?": "이 사용자에 대한 구독 취소 시퀀스입니다. 계속하다?",
    "Unsubscribe sequence": "구독 취소 시퀀스",
    "Unsubscribed from sequence": "시퀀스 구독 취소",
    "Unsubscribed": "구독 취소됨",
    "Untitled item": "제목 없는 항목",
    "Up to 30 characters": "최대 30자",
    "Up to 50 products for sample data": "샘플 데이터용 제품 최대 50개",
    "Up to 50 rows for sample data": "샘플 데이터의 경우 최대 50개 행",
    "Update 360Dialog API Key": "360Dialog API 키 업데이트",
    "Update API Key": "API 키 업데이트",
    "Update API key": "API 키 업데이트",
    "Update Bot Template": "봇 템플릿 업데이트",
    "Update Comment": "댓글 업데이트",
    "Update Contact Custom Field": "연락처 사용자 정의 필드 업데이트",
    "Update Contact Custom Fields": "연락처 사용자 정의 필드 업데이트",
    "Update Contact": "연락처 업데이트",
    "Update Custom Audience": "맞춤 타겟 업데이트",
    "Update Custom Field": "사용자 정의 필드 업데이트",
    "Update Custom Value": "맞춤 값 업데이트",
    "Update Entity Type for Products": "제품의 엔터티 유형 업데이트",
    "Update Flow": "업데이트 흐름",
    "Update Flows & Content": "흐름 및 콘텐츠 업데이트",
    "Update Google SpreedSheets data.": "Google 스프레드시트 데이터를 업데이트합니다.",
    "Update Location Tag": "위치 태그 업데이트",
    "Update Note": "업데이트 참고",
    "Update Opportunity Status": "기회 상태 업데이트",
    "Update Opportunity": "기회 업데이트",
    "Update Order Status": "주문 상태 업데이트",
    "Update Page Post": "페이지 게시물 업데이트",
    "Update Product Tag": "제품 태그 업데이트",
    "Update Product Type": "제품 유형 업데이트",
    "Update Product Vendor": "제품 공급업체 업데이트",
    "Update Row": "행 업데이트",
    "Update Sub Flow Template": "하위 흐름 템플릿 업데이트",
    "Update Ticket": "티켓 업데이트",
    "Update User Profile": "사용자 프로필 업데이트",
    "Update User": "사용자 업데이트",
    "Update a customer": "고객 업데이트",
    "Update a record in": "레코드 업데이트",
    "Update a record": "레코드 업데이트",
    "Update api key failed!": "API 키 업데이트 실패!",
    "Update bot data failed.": "봇 데이터 업데이트에 실패했습니다.",
    "Update bot data successful.": "봇 데이터를 성공적으로 업데이트했습니다.",
    "Update failed!": "업데이트가 실패!",
    "Update failed.": "업데이트가 실패.",
    "Update item": "항목 업데이트",
    "Update or Insert Google SpreedSheets data.": "Google 스프레드시트 데이터를 업데이트하거나 삽입합니다.",
    "Update or Insert row in": "행 업데이트 또는 삽입",
    "Update or insert item": "항목 업데이트 또는 삽입",
    "Update product entity completed": "제품 엔터티 업데이트 완료",
    "Update product entity failed": "제품 엔터티 업데이트 실패",
    "Update product": "제품 업데이트",
    "Update row in": "행 업데이트",
    "Update": "업데이트",
    "Updated Successfully": "성공적으로 업데이트됨",
    "Updated at": "업데이트 시간",
    "Updated!": "업데이트!",
    "Updated": "업데이트됨",
    "Updates a record in the data store.": "데이터 저장소의 레코드를 업데이트합니다.",
    "Upgrade To Pro": "프로로 업그레이드",
    "Upgrade to Pro account to use this feature.": "이 기능을 사용하려면 Pro 계정으로 업그레이드하세요.",
    "Upgrade to Pro plan to use this feature.": "이 기능을 사용하려면 Pro 플랜으로 업그레이드하세요.",
    "Upgrade to Pro": "프로로 업그레이드",
    "Upgrade to pro": "프로로 업그레이드",
    "Upload Csv file": "CSV 파일 업로드",
    "Upload Failed": "업로드 실패",
    "Upload File": "파일 업로드",
    "Upload Files": "파일 업로드하다",
    "Upload Service Account JSON file": "서비스 계정 JSON 파일 업로드",
    "Upload Your File": "파일 업로드",
    "Upload file": "파일 업로드",
    "Upload": "업로드",
    "Upsert Contact": "문의하기",
    "Upsert Opportunity": "기회 상향 조정",
    "Upsert Row": "업서트 행",
    "Url Expiry (5 - 60 minutes)": "URL 만료(5 - 60분)",
    "Url copied": "URL 복사됨",
    "Url must start with https": "URL은 https로 시작해야 합니다.",
    "Url not found": "URL을 찾을 수 없습니다.",
    "Url will be expired after :num minutes": "URL은 :num분 후에 만료됩니다.",
    "Url": "URL",
    "Usage Count": "사용 횟수",
    "Usage limits": "사용 제한",
    "Usage": "용법",
    "Use Default Language set in start node": "시작 노드에 설정된 기본 언어 사용",
    "Use Default Language": "기본 언어 사용",
    "Use DialogFlow NLP": "DialogFlow NLP 사용",
    "Use Mini-App no-code toolkit, which allows you to connect to any app or service that has an API.": "API가 있는 모든 앱 또는 서비스에 연결할 수 있는 Mini-App 노코드 툴킷을 사용하십시오.",
    "Use SendGrid to send personalized emails in bulk using the records in your table.": "SendGrid를 사용하여 테이블의 레코드를 사용하여 개인화된 이메일을 대량으로 보냅니다.",
    "Use Suggestion": "사용 제안",
    "Use commas separator for multiple product ids, up to 30 products for all sections.": "여러 제품 ID에 쉼표 구분 기호를 사용하고 모든 섹션에 최대 30개 제품을 사용하세요.",
    "Use the button at the bottom of the page to add question item.": "페이지 하단의 버튼을 사용하여 질문 항목을 추가하십시오.",
    "Use the button below to add Variation.": "아래 버튼을 사용하여 변형을 추가하십시오.",
    "Use the button below to add condition group.": "조건 그룹을 추가하려면 아래 버튼을 사용하십시오.",
    "Use the button below to add message item.": "메시지 항목을 추가하려면 아래 버튼을 사용하십시오.",
    "Use the button below to add question item.": "아래 버튼을 사용하여 질문 항목을 추가하십시오.",
    "Use the buttons at the bottom of the page to add action item.": "페이지 하단에 있는 버튼을 사용하여 작업 항목을 추가합니다.",
    "Use the buttons at the bottom of the page to add message item.": "메시지 항목을 추가하려면 페이지 하단의 버튼을 사용하십시오.",
    "Use the buttons below to add action item.": "아래 버튼을 사용하여 작업 항목을 추가하십시오.",
    "Use them to easily get a different look at the items in a list.": "이를 사용하여 목록의 항목을 쉽게 다르게 볼 수 있습니다.",
    "Use triggers to automatically run a workflow": "트리거를 사용하여 워크플로 자동 실행",
    "User Feedback": "사용자 피드백",
    "User Field after subscriber is opted-in.": "가입자가 옵트인한 후 사용자 필드.",
    "User Field": "사용자 필드",
    "User Fields": "사용자 필드",
    "User ID": "사용자 아이디",
    "User Id": "사용자 아이디",
    "User Name": "사용자 이름",
    "User Ns": "사용자 N",
    "User Opted-In for Email": "사용자가 이메일에 대해 옵트인",
    "User Opted-In for SMS": "사용자가 SMS에 대해 옵트인",
    "User Opted-Out for Email": "사용자가 이메일 수신 거부",
    "User Opted-Out for SMS": "사용자가 SMS 수신 거부",
    "User Phone": "사용자 전화",
    "User Profile - Language": "사용자 프로필 - 언어",
    "User Profile": "유저 프로필",
    "User Registration": "사용자 등록",
    "User Subscribed to Bot": "봇에 가입한 사용자",
    "User Tags": "사용자 태그",
    "User Token": "사용자 토큰",
    "User Unsubscribed from Bot": "사용자가 봇 구독을 취소했습니다.",
    "User field removed successfully": "사용자 필드가 성공적으로 제거되었습니다.",
    "User field value changed": "사용자 필드 값이 변경됨",
    "User input expires in": "사용자 입력 만료일",
    "User name is required": "사용자 이름이 필요합니다",
    "User name": "사용자 이름",
    "User name, or Email address": "아이디 또는 이메일 주소",
    "User not found": "사용자를 찾을 수 없음",
    "User or Channel": "사용자 또는 채널",
    "User removed successfully": "사용자가 성공적으로 제거되었습니다.",
    "User": "사용자",
    "Username": "사용자 이름",
    "Username(Email address)": "사용자 이름(이메일 주소)",
    "Users receive content of published version only.": "사용자는 게시된 버전의 콘텐츠만 받습니다.",
    "Users": "사용자",
    "Utilities": "유용",
    "VAT ID": "부가가치세 ID",
    "VK Bots": "VK Bots",
    "VK": "VK",
    "VOICE": "VOICE",
    "Valid characters are": "유효한 문자는",
    "Valid phone number with country code example (E164 format)": "국가 코드가 포함된 유효한 전화번호 예(E164 형식)",
    "Value Type": "값 유형",
    "Value can not be empty": "값은 비워둘 수 없습니다.",
    "Value": "값",
    "Values": "가치",
    "Variant Id": "변형 ID",
    "Variant": "변종",
    "Variants": "변형",
    "Vector Store Files": "벡터 저장소 파일",
    "Vector Store": "벡터 스토어",
    "Vector Stores": "벡터 상점",
    "Vendor": "공급업체",
    "Vendors": "벤더",
    "Verification Token": "확인 토큰",
    "Verified Name": "확인된 이름",
    "Verified": "검증됨",
    "Verify GMB Agent": "GMB 에이전트 확인",
    "Verify Phone Number": "전화번호 확인",
    "Verify Token": "토큰 확인",
    "Verify agent failed.": "에이전트 확인에 실패했습니다.",
    "Verify agent successful.": "에이전트를 성공적으로 확인했습니다.",
    "Verify and finalize.": "확인하고 마무리합니다.",
    "Verify in Review": "검토 중 확인",
    "Verify location failed.": "위치 확인에 실패했습니다.",
    "Verify location successful.": "위치 확인에 성공했습니다.",
    "Verify": "확인하다",
    "Version": "버전",
    "Very Dissatisfied - Very Satisfied": "매우 불만족 - 매우 만족",
    "Very Dissatisfied": "매우 불만족 하였다",
    "Very Likely": "가능성이 매우 높다",
    "Very Satisfied": "매우 만족",
    "Very Unlikely - Very Likely": "가능성이 매우 낮음 - 가능성이 매우 높음",
    "Very Unlikely": "가능성이 매우 낮음",
    "Viber Bots": "바이버 봇",
    "Viber Notification": "Viber 알림",
    "Viber URI": "Viber URI",
    "Viber User ID": "Viber 사용자 ID",
    "Viber": "Viber",
    "Video Sdk": "비디오 SDK",
    "Video Tutorial Url": "비디오 자습서 URL",
    "Video Tutorial": "비디오 튜토리얼",
    "Video URL": "비디오 URL",
    "Video and Docs Links in Tooltips": "도구 설명의 비디오 및 문서 링크",
    "Video": "동영상",
    "VideoSdk": "VideoSdk",
    "View &lt;Your Business Name&gt;’s": "&lt;내 비즈니스 이름&gt; 보기",
    "View All": "모두보기",
    "View Catalogs": "카탈로그 보기",
    "View Custom Events": "맞춤 이벤트 보기",
    "View Invoice": "인보이스 보기",
    "View More": "더보기",
    "View Receipt": "영수증 보기",
    "View Slack Documentation": "Slack 설명서 보기",
    "View Template": "템플릿 보기",
    "View Templates": "템플릿 보기",
    "View cart items": "장바구니 항목 보기",
    "View order items": "주문 항목 보기",
    "View the number of bot users, messages, email open rate.": "봇 사용자 수, 메시지, 이메일 오픈율을 봅니다.",
    "View": "보다",
    "Viewable": "조회 가능",
    "Viewing": "보기",
    "Views are saved sets of filters, sorting and layout changes.": "보기는 저장된 필터 세트, 정렬 및 레이아웃 변경 사항입니다.",
    "Views": "견해",
    "Virtual services": "가상 서비스",
    "Visible On Create": "생성 시 표시",
    "Vision": "비전",
    "Voice Bot": "보이스봇",
    "Voice Bots": "음성 봇",
    "Voice Flow": "음성 흐름",
    "Voice Flows": "음성 흐름",
    "Voice": "Voice",
    "Voice/SMS/WhatsApp": "Voice/SMS/WhatsApp",
    "WA Custom Api": "WA 커스텀 API",
    "WA Number": "WA 번호",
    "WABA ID": "와바아이디",
    "WABA Name": "WABA 이름",
    "WABA": "WABA",
    "WaApi": "WaApi",
    "Wait for (seconds)": "대기(초)",
    "Waiting": "대기 중",
    "Warning": "경고",
    "Watch Video": "비디오를보다",
    "We need to contact Google Business Message Support Team to delete the agent if needed.": "필요한 경우 에이전트를 삭제하려면 Google 비즈니스 메시지 지원팀에 문의해야 합니다.",
    "WeChat Bot": "위챗봇",
    "WeChat Bots": "위챗 봇",
    "WeChat": "WeChat",
    "Web Chat Support": "웹 채팅 지원",
    "Web Chat Widget": "웹 채팅 위젯",
    "Web Chat": "웹 채팅",
    "Web Forms": "웹 양식",
    "Web Page": "웹페이지",
    "Web": "편물",
    "WebChat Inbox Id": "WebChat 받은 편지함 ID",
    "WebChat Only": "웹채팅 전용",
    "WebChat Widget": "웹채팅 위젯",
    "Webhook Logs": "웹훅 로그",
    "Webhook Topics": "웹훅 주제",
    "Webhook URL": "웹훅 URL",
    "Webhook Url": "웹훅 URL",
    "Webhook deleted!": "웹훅이 삭제되었습니다!",
    "Webhook logs": "웹훅 로그",
    "Webhook name": "웹훅 이름",
    "Webhook updated!": "웹훅이 업데이트되었습니다!",
    "Webhook": "웹훅",
    "Website URL": "웹 사이트 주소",
    "Website address": "웹 사이트 주소",
    "Website of the brand, as a publicly available URL starting with": "다음으로 시작하는 공개적으로 사용 가능한 URL인 브랜드 웹사이트",
    "Website": "웹사이트",
    "Webview Size": "웹뷰 크기",
    "Wechat Mini Program": "위챗 미니 프로그램",
    "Wechat Official Account": "위챗 공식 계정",
    "Wechat Pay": "위챗페이",
    "Wednesday": "수요일",
    "Weekly Notification Request": "주간 알림 요청",
    "Weekly Notification Topic": "주간 알림 주제",
    "Weekly Notification": "주간 알림",
    "Weighting": "가중치",
    "Welcome Message": "환영 메시지",
    "Welcome": "환영",
    "Welcome, start your journey here!": "환영합니다. 여기서 여정을 시작하세요!",
    "We’ll need permissions to enable our Intercom bot in your Intercom Workspace.": "Intercom Workspace에서 Intercom 봇을 활성화하려면 권한이 필요합니다.",
    "We’ll need permissions to enable our slack bot in your slack channel.": "Slack 채널에서 Slack 봇을 활성화하려면 권한이 필요합니다.",
    "We’ll need permissions to manage your Ads account.": "귀하의 Ads 계정을 관리하려면 권한이 필요합니다.",
    "We’ll need permissions to manage your Facebook Groups.": "Facebook 그룹을 관리하려면 권한이 필요합니다.",
    "We’ll need permissions to manage your Pages in order to automate your replies.": "답장을 자동화하려면 페이지를 관리할 수 있는 권한이 필요합니다.",
    "We’ll need permissions to manage your WhatsApp Business Account in order to automate your replies.": "회신을 자동화하려면 WhatsApp Business 계정을 관리할 수 있는 권한이 필요합니다.",
    "We’ll need permissions to manage your businesses and Catalog in order to sync Products.": "제품을 동기화하려면 비즈니스 및 카탈로그를 관리할 수 있는 권한이 필요합니다.",
    "We’ll need permissions to manage your businesses in order to automate your replies.": "회신을 자동화하려면 비즈니스를 관리할 수 있는 권한이 필요합니다.",
    "What JavaScript feature you need?": "필요한 JavaScript 기능은 무엇입니까?",
    "What is Integrately? Similar to Zapier, Get access to business critical applications like form creation, email marketing, billing, automations and much more in one single package.": "통합이란 무엇입니까? Zapier와 마찬가지로 양식 생성, 이메일 마케팅, 청구, 자동화 등과 같은 비즈니스 크리티컬 애플리케이션에 대한 액세스 권한을 하나의 단일 패키지로 제공합니다.",
    "What is Pabbly? Similar to Zapier, Get access to business critical applications like form creation, email marketing, billing, automations and much more in one single package.": "파블리란? Zapier와 마찬가지로 양식 생성, 이메일 마케팅, 청구, 자동화 등과 같은 비즈니스 크리티컬 애플리케이션에 대한 액세스 권한을 하나의 단일 패키지로 제공합니다.",
    "What is Zapier? Connect your apps and automate workflows. Easy automation for busy people.": "재피어란? 앱을 연결하고 워크플로우를 자동화하십시오. 바쁜 사람들을 위한 간편한 자동화.",
    "What kind of chatbot are you looking for?": "어떤 종류의 챗봇을 찾고 계십니까?",
    "Whats New": "새로운 소식",
    "WhatsApp API": "WhatsApp API",
    "WhatsApp Accounts": "WhatsApp 계정",
    "WhatsApp Ad Referral": "WhatsApp Ad Referral",
    "WhatsApp Bot": "왓츠앱 봇",
    "WhatsApp Bots": "WhatsApp Bots",
    "WhatsApp Cloud": "WhatsApp Cloud",
    "WhatsApp Conversations": "WhatsApp 대화",
    "WhatsApp Flow": "WhatsApp 흐름",
    "WhatsApp Flows": "WhatsApp 흐름",
    "WhatsApp List Message": "WhatsApp 목록 메시지",
    "WhatsApp Message Template": "WhatsApp 메시지 템플릿",
    "WhatsApp Message Templates": "WhatsApp 메시지 템플릿",
    "WhatsApp Multiple Products": "WhatsApp 여러 제품",
    "WhatsApp Notification": "WhatsApp 알림",
    "WhatsApp Number Added!": "WhatsApp 번호가 추가되었습니다!",
    "WhatsApp Number": "WhatsApp 번호",
    "WhatsApp Order Received": "WhatsApp 주문 접수됨",
    "WhatsApp Product Enquiry": "왓츠앱 상품문의",
    "WhatsApp Template Notification": "WhatsApp 템플릿 알림",
    "WhatsApp Template": "WhatsApp 템플릿",
    "WhatsApp Welcome Message": "WhatsApp 환영 메시지",
    "WhatsApp flow must not be empty": "WhatsApp 흐름은 비워둘 수 없습니다.",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "When This Button is Pressed": "이 버튼을 눌렀을 때",
    "When This Menu is Pressed": "이 메뉴를 눌렀을 때",
    "When a conversation is closed, if the bot user sends a message within the conversation session timeout minutes, it will reopen the current conversation, otherwise it will start a new conversation.": "대화가 닫힐 때 봇 사용자가 대화 세션 제한 시간(분) 내에 메시지를 보내면 현재 대화가 다시 열리고, 그렇지 않으면 새 대화가 시작됩니다.",
    "When asking the question, if user clicks a button from Send Message node": "질문을 할 때 사용자가 Send Message 노드에서 버튼을 클릭하면",
    "When bot automation is paused": "봇 자동화가 일시 중지된 경우",
    "When bot is paused, if message is": "봇이 일시 중지되었을 때 메시지가",
    "When bot user answered a question": "봇 사용자가 질문에 답변한 경우",
    "When button is used, you can not mix \"Open Website\" and \"Call number\" with other type of buttons.": "버튼 사용 시 &quot;사이트 열기&quot;와 &quot;전화번호&quot;를 다른 버튼과 혼합하여 사용할 수 없습니다.",
    "When email each time opened": "이메일을 열 때마다",
    "When email first time opened": "이메일을 처음 열었을 때",
    "When email": "이메일을 보낼 때",
    "When first seen": "처음 보았을 때",
    "When no enough credit to renew plan": "요금제 갱신에 필요한 크레딧이 부족한 경우",
    "When no enough points to renew plan and addons": "플랜 및 애드온을 갱신할 포인트가 부족한 경우",
    "When quick reply button clicked": "빠른 답장 버튼을 눌렀을 때",
    "When received START from user, the user phone number will be removed to blacklist.": "사용자로부터 START를 받으면 사용자의 전화번호는 블랙리스트에서 제거됩니다.",
    "When received STOP from user, the user phone number will be added to blacklist.": "사용자로부터 STOP 신호를 받으면 사용자의 전화번호가 블랙리스트에 추가됩니다.",
    "When remember history is set to yes, the chat history will be automatic saved to system JSON field \"OpenAI\" and used for next chat with remember history set to yes": "기록 기억이 예로 설정되면 채팅 기록이 자동으로 시스템 JSON 필드 &quot;OpenAI&quot;에 저장되고 기록 기억이 예로 설정된 다음 채팅에 사용됩니다.",
    "When set to false, does not add random characters at the end of the filename that guarantee its uniqueness. This parameter is relevant only if use_filename is also set to true.": "false로 설정하면 고유성을 보장하는 파일 이름 끝에 임의의 문자를 추가하지 않습니다. 이 매개변수는 use_filename도 true로 설정된 경우에만 관련이 있습니다.",
    "When the agent send a message to the bot user, the bot automation will be automatic paused": "에이전트가 봇 사용자에게 메시지를 보내면 봇 자동화가 자동으로 일시 중지됩니다.",
    "When the response contains the answer text": "응답에 답변 텍스트가 포함된 경우",
    "When the stripe price is successful subscribed, a new workspace will be created and upgraded to this plan based on the customer email, and install the template into omni channel if selected": "스트라이프 가격이 성공적으로 구독되면 고객 이메일을 기반으로 새 워크스페이스가 생성되고 이 플랜으로 업그레이드되며 선택하면 템플릿을 옴니 채널에 설치합니다.",
    "When the value is 0, it means no cleanup.": "값이 0이면 정리가 없음을 의미합니다.",
    "When the value is 0, it means no limit.": "값이 0이면 제한이 없음을 의미합니다.",
    "When this answer is selected": "이 답변이 선택되면",
    "When this happens": "이런 일이 발생하면",
    "When this one time url is used as": "이 일회성 URL이 다음과 같이 사용되는 경우",
    "When to send this message?": "이 메시지를 언제 보내야 합니까?",
    "When wanting to delete the chatbot from your workspace entirely go to the “all bots” tab on the left menu and delete it from there as well": "작업 공간에서 챗봇을 완전히 삭제하려면 왼쪽 메뉴의 &quot;모든 봇&quot; 탭으로 이동하여 거기에서도 삭제하십시오.",
    "When you click the Save button, a test email will be sent to your email address.": "저장 버튼을 클릭하면 테스트 이메일이 이메일 주소로 전송됩니다.",
    "When you import flow data, all the steps, keywords, tags and custom fields in the current flow will be deleted. This process is not restorable.": "흐름 데이터를 가져오면 현재 흐름의 모든 단계, 키워드, 태그 및 사용자 정의 필드가 삭제됩니다. 이 프로세스는 복원할 수 없습니다.",
    "Whether to use the original file name of the uploaded asset. Relevant only if the public_id parameter isn‘t set.": "업로드된 자산의 원본 파일 이름을 사용할지 여부입니다. public_id 매개변수가 설정되지 않은 경우에만 관련됩니다.",
    "Whitelabel Settings": "화이트 라벨 설정",
    "Whitelist IP": "화이트리스트 IP",
    "Widget data saved!": "위젯 데이터가 저장되었습니다!",
    "Widget deleted": "위젯 삭제됨",
    "Widget name": "위젯 이름",
    "Widgets": "위젯",
    "Width": "너비",
    "With Templates you can share and reuse the whole bot or some sub flows.": "템플릿을 사용하면 전체 봇 또는 일부 하위 흐름을 공유하고 재사용할 수 있습니다.",
    "Within time range": "시간 범위 내",
    "WooCommerce Webhook": "WooCommerce Webhook",
    "WooCommerce": "WooCommerce",
    "Workflow Id": "워크플로 ID",
    "Workflow": "워크플로우",
    "Worksheet": "워크시트",
    "Workspace Billing": "작업 공간 청구",
    "Workspace Id": "작업 공간 ID",
    "Workspace Members": "워크스페이스 멤버",
    "Workspace Name": "작업 공간 이름",
    "Workspace Settings": "작업 공간 설정",
    "Workspace Timezone": "작업공간 시간대",
    "Workspace deleted": "작업공간이 삭제되었습니다.",
    "Workspace name is required": "작업공간 이름은 필수 항목입니다.",
    "Workspace name": "작업 공간 이름",
    "Workspace": "작업 공간",
    "Workspaces": "작업 공간",
    "Would you like to start Template validation?": "템플릿 유효성 검사를 시작하시겠습니까?",
    "WsapMe Bot": "WsapMe Bot",
    "Yes": "예",
    "Yes, Cancel Review": "예, 검토를 취소합니다",
    "Yes, Change Now": "예, 지금 변경합니다",
    "Yes, Confirm": "예, 확인합니다",
    "Yes, Continue to Verify": "예, 계속 확인합니다.",
    "Yes, Continue to launch": "예, 계속 실행합니다.",
    "Yes, Continue to unlaunch": "예, 계속 실행 해제합니다.",
    "Yes, Delete": "예, 삭제합니다",
    "Yes, Disconnect": "예, 연결 해제",
    "Yes, Pause automation": "예, 자동화를 일시중지합니다.",
    "Yes, Reboot": "예, 재부팅합니다",
    "Yes, Remove": "예, 제거합니다",
    "Yes, Select": "예, 선택합니다",
    "Yes, Unlink": "예, 연결 해제합니다",
    "Yesterday": "어제",
    "You Have": "당신은",
    "You are editing a Bot Template, all the sub flows will be included in the template, goto new step to review template content.": "봇 템플릿을 편집하고 있습니다. 모든 하위 흐름이 템플릿에 포함됩니다. 템플릿 내용을 검토하려면 새 단계로 이동하세요.",
    "You are viewing the sample data": "샘플 데이터를 보고 있습니다.",
    "You can access to the appointment detail from system field": "시스템 필드에서 약속 세부 정보에 액세스할 수 있습니다.",
    "You can access to the last message detail from system field": "시스템 필드에서 마지막 메시지 세부 정보에 액세스할 수 있습니다.",
    "You can access to the order detail from system field": "시스템 필드에서 주문 세부 정보에 액세스할 수 있습니다.",
    "You can access to the payment detail from system field": "시스템 필드에서 결제 세부 정보에 액세스할 수 있습니다.",
    "You can access to the product sku detail from system field": "시스템 필드에서 제품 SKU 세부 정보에 액세스할 수 있습니다.",
    "You can access to the selected item from system field": "시스템 필드에서 선택한 항목에 액세스할 수 있습니다.",
    "You can access to the selected product from system field": "시스템 필드에서 선택한 제품에 액세스할 수 있습니다.",
    "You can add bot user as Admin": "봇 사용자를 관리자로 추가할 수 있습니다.",
    "You can add your business information here.": "여기에 비즈니스 정보를 추가할 수 있습니다.",
    "You can append additional data to the payload.": "페이로드에 추가 데이터를 추가할 수 있습니다.",
    "You can assign the conversation to agent group in the flow action.": "흐름 작업에서 상담원 그룹에 대화를 할당할 수 있습니다.",
    "You can be invited to be admin of many pages and build bots for those pages.": "많은 페이지의 관리자로 초대되어 해당 페이지에 대한 봇을 만들 수 있습니다.",
    "You can change the bot default start flow to any sub flow.": "봇 기본 시작 흐름을 모든 하위 흐름으로 변경할 수 있습니다.",
    "You can click this button to publish your flow to \"Published Version\", which will be live to the bot users.": "이 버튼을 클릭하여 흐름을 &quot;게시된 버전&quot;에 게시할 수 있으며, 이 버전은 봇 사용자에게 실시간으로 제공됩니다.",
    "You can click this button to start edit your flow.": "이 버튼을 클릭하여 흐름 편집을 시작할 수 있습니다.",
    "You can completely remove ChatWoot Bot Token.": "ChatWoot Bot Token을 완전히 제거할 수 있습니다.",
    "You can completely remove Intercom Bot Token.": "Intercom Bot Token을 완전히 제거할 수 있습니다.",
    "You can completely remove JivoChat Bot Token.": "JivoChat Bot Token을 완전히 제거할 수 있습니다.",
    "You can completely remove Microsoft Team Bot Token.": "Microsoft Team Bot Token을 완전히 제거할 수 있습니다.",
    "You can completely remove Telegram Bot Token.": "Telegram Bot Token을 완전히 제거할 수 있습니다.",
    "You can completely remove VK Bot Token.": "VK Bot Token을 완전히 제거할 수 있습니다.",
    "You can completely remove Viber Bot Token.": "Viber Bot 토큰을 완전히 제거할 수 있습니다.",
    "You can completely remove this Amazon Alexa Bot configuration.": "이 Amazon Alexa Bot 구성을 완전히 제거할 수 있습니다.",
    "You can completely remove this GMB Agent.": "이 GMB 에이전트를 완전히 제거할 수 있습니다.",
    "You can completely remove this Google Assistant Bot configuration.": "이 Google 어시스턴트 봇 구성을 완전히 제거할 수 있습니다.",
    "You can completely remove this Line Bot configuration.": "이 Line Bot 구성을 완전히 제거할 수 있습니다.",
    "You can completely remove this WeChat Bot configuration.": "이 WeChat Bot 구성을 완전히 제거할 수 있습니다.",
    "You can connect multiple Facebook Pages to your workspace.": "여러 Facebook 페이지를 작업 공간에 연결할 수 있습니다.",
    "You can connect to CRM account to use CRM V1 actions in the flow.": "CRM 계정에 연결하여 흐름에서 CRM V1 작업을 사용할 수 있습니다.",
    "You can connect to CRM account to use CRM V2 actions in the flow.": "CRM 계정에 연결하여 흐름에서 CRM V2 작업을 사용할 수 있습니다.",
    "You can connect to Calendly account to use Calendly actions in the flow.": "Calendly 계정에 연결하여 흐름에서 Calendly 작업을 사용할 수 있습니다.",
    "You can connect to Zoho account to add new user to Zoho CRM in the flow.": "Zoho 계정에 연결하여 흐름의 Zoho CRM에 새 사용자를 추가할 수 있습니다.",
    "You can convert one of the existing bots from available channels": "사용 가능한 채널에서 기존 봇 중 하나를 변환할 수 있습니다.",
    "You can create Amazon Alexa flow on connected Amazon Alexa bot.": "연결된 Amazon Alexa 봇에서 Amazon Alexa 흐름을 생성할 수 있습니다.",
    "You can create ChatWoot flow on connected ChatWoot bot.": "연결된 ChatWoot 봇에서 ChatWoot 흐름을 만들 수 있습니다.",
    "You can create Facebook bot on connected pages.": "연결된 페이지에서 Facebook 봇을 만들 수 있습니다.",
    "You can create Google Assistant flow on connected Google Assistant bot.": "연결된 Google 어시스턴트 봇에서 Google 어시스턴트 흐름을 만들 수 있습니다.",
    "You can create Google Business Message flow on connected businesses.": "연결된 비즈니스에서 Google 비즈니스 메시지 흐름을 만들 수 있습니다.",
    "You can create Instagram bot on connected Instagram accounts.": "연결된 Instagram 계정에서 Instagram 봇을 만들 수 있습니다.",
    "You can create Intercom flow on connected Intercom Workspace.": "연결된 Intercom Workspace에서 Intercom 흐름을 생성할 수 있습니다.",
    "You can create JivoChat flow on connected JivoChat bot.": "연결된 JivoChat 봇에서 JivoChat 흐름을 만들 수 있습니다.",
    "You can create Line flow on connected Line bot.": "연결된 라인봇에서 라인플로를 생성할 수 있습니다.",
    "You can create Microsoft Team flow on connected Microsoft Team bot.": "연결된 Microsoft Team 봇에서 Microsoft Team 흐름을 생성할 수 있습니다.",
    "You can create SMS flow on added phone number.": "추가된 전화번호에서 SMS 흐름을 생성할 수 있습니다.",
    "You can create Slack flow on connected slack channel.": "연결된 Slack 채널에서 Slack 흐름을 생성할 수 있습니다.",
    "You can create Telegram flow on connected telegram bot.": "연결된 텔레그램 봇에서 텔레그램 흐름을 생성할 수 있습니다.",
    "You can create VK flow on connected VK bot.": "연결된 VK 봇에서 VK 흐름을 생성할 수 있습니다.",
    "You can create Viber flow on connected Viber bot.": "연결된 Viber 봇에서 Viber 흐름을 생성할 수 있습니다.",
    "You can create Voice flow on added phone number.": "추가된 전화번호에서 음성 흐름을 생성할 수 있습니다.",
    "You can create WeChat flow on connected wechat bot.": "연결된 wechat 봇에서 WeChat 흐름을 만들 수 있습니다.",
    "You can create WhatsApp bot on connected accounts.": "연결된 계정에서 WhatsApp 봇을 만들 수 있습니다.",
    "You can create WhatsApp flow on added WhatsApp number.": "추가된 WhatsApp 번호에서 WhatsApp 흐름을 만들 수 있습니다.",
    "You can create a new bot and then link other channels": "새 봇을 만든 다음 다른 채널을 연결할 수 있습니다.",
    "You can create flow on connected bot.": "연결된 봇에서 흐름을 만들 수 있습니다.",
    "You can define up to 20 variables in one email template.": "하나의 이메일 템플릿에 최대 20개의 변수를 정의할 수 있습니다.",
    "You can find Receiving Domain in SendGrid portal": "SendGrid 포털에서 수신 도메인을 찾을 수 있습니다.",
    "You can get API Key from FreshChat portal": "FreshChat 포털에서 API 키를 얻을 수 있습니다.",
    "You can get Access Token from Intercom Developer Hub, Create a private App -> Authentication": "Intercom Developer Hub에서 액세스 토큰을 얻을 수 있습니다. 비공개 앱 만들기 -&gt; 인증",
    "You can get Agency API Key from GoHighLevel Agency Settings -> API Keys -> Agency API Keys": "GoHighLevel Agency 설정 -&gt; API Keys -&gt; Agency API Keys에서 Agency API Key를 얻을 수 있습니다.",
    "You can get App Id from FreshChat portal": "FreshChat 포털에서 앱 ID를 얻을 수 있습니다.",
    "You can get App Id from Intercom Portal url address": "Intercom Portal URL 주소에서 앱 ID를 얻을 수 있습니다.",
    "You can get Token from Front portal, Settings -> Plugins & API -> API -> Front Tokens": "Front 포털, 설정 -&gt; 플러그인 및 API -&gt; API -&gt; Front 토큰에서 토큰을 얻을 수 있습니다.",
    "You can get Unique URL from JivoChat portal": "JivoChat 포털에서 고유 URL을 얻을 수 있습니다.",
    "You can get Webhook Url in Front portal, Settings -> Inboxes -> Channels -> API Endpoints -> INCOMING": "Front Portal의 설정 -&gt; 받은 편지함 -&gt; 채널 -&gt; API 끝점 -&gt; 수신에서 Webhook Url을 얻을 수 있습니다.",
    "You can manage all of your bots based on the channels. <br>You can create many sub flows for each bot.": "채널을 기반으로 모든 봇을 관리할 수 있습니다.<br> 각 봇에 대해 많은 하위 흐름을 만들 수 있습니다.",
    "You can not change this after Agent Verified": "에이전트 확인 후에는 변경할 수 없습니다.",
    "You can not change this after added": "추가한 후에는 변경할 수 없습니다.",
    "You can not change this setting after created.": "만든 후에는 이 설정을 변경할 수 없습니다.",
    "You can not make any changes after published, please confirm?": "게시 후에는 변경할 수 없습니다. 확인해 주세요.",
    "You can respond to user inquiries within 7 days after a user message.": "이용자의 문의사항에 대한 답변은 이용자 쪽지 접수 후 7일 이내 가능합니다.",
    "You can set Webhook Url in FreshChat portal": "FreshChat 포털에서 Webhook Url을 설정할 수 있습니다.",
    "You can set Webhook Url in Front portal, Settings -> Inboxes -> Channels -> API Endpoints -> OUTGOING": "Webhook Url은 Front Portal의 설정 -&gt; 받은 편지함 -&gt; 채널 -&gt; API 엔드포인트 -&gt; 발신에서 설정할 수 있습니다.",
    "You can set Webhook Url in Intercom Developer Hub, Private App -> Webhooks. Do not share the webhook url to others.": "Webhook Url은 Intercom Developer Hub, Private App -&gt; Webhooks에서 설정할 수 있습니다. Webhook URL을 다른 사람에게 공유하지 마십시오.",
    "You can set Webhook Url in JivoChat portal": "JivoChat 포털에서 Webhook Url을 설정할 수 있습니다.",
    "You can set Webhook Url in SendGrid portal": "SendGrid 포털에서 Webhook Url을 설정할 수 있습니다.",
    "You can set any bot fields as template fields to allow customize the default value and description for the fields.": "모든 봇 필드를 템플릿 필드로 설정하여 필드의 기본값과 설명을 사용자 정의할 수 있습니다.",
    "You can setup integration here. You only need to connect once, and they are shared for all of your flows across all channels.": "여기에서 통합을 설정할 수 있습니다. 한 번만 연결하면 되며 모든 채널에서 모든 흐름에 대해 공유됩니다.",
    "You can store a value passed from": "에서 전달된 값을 저장할 수 있습니다.",
    "You can temporary pause automation": "자동화를 일시 중지할 수 있습니다.",
    "You can try other people’s accounts for testing though.": "테스트를 위해 다른 사람의 계정을 사용해 볼 수 있습니다.",
    "You can upgrade your Ref URL": "참조 URL을 업그레이드할 수 있습니다.",
    "You can upgrade your plan, manage your payment method and download invoices.": "요금제를 업그레이드하고 결제 방법을 관리하고 인보이스를 다운로드할 수 있습니다.",
    "You can use slack emoji code or icon url here": "여기에서 슬랙 이모티콘 코드 또는 아이콘 URL을 사용할 수 있습니다.",
    "You didn’t install any templates yet": "아직 템플릿을 설치하지 않았습니다.",
    "You don’t need any programming skills to build your chatbot in Google Flow. Use the drag-and-drop builder to create your conversation Story.": "Google Flow에서 챗봇을 구축하는 데 프로그래밍 기술이 필요하지 않습니다. 끌어서 놓기 빌더를 사용하여 대화 스토리를 만드십시오.",
    "You don’t need any programming skills to build your chatbot in Slack. Use the drag-and-drop builder to create your conversation Story.": "Slack에서 챗봇을 구축하는 데 프로그래밍 기술이 필요하지 않습니다. 끌어서 놓기 빌더를 사용하여 대화 스토리를 만드십시오.",
    "You don’t need any programming skills to build your chatbot in Telegram. Use the drag-and-drop builder to create your conversation Story.": "Telegram에서 챗봇을 구축하는 데 프로그래밍 기술이 필요하지 않습니다. 끌어서 놓기 빌더를 사용하여 대화 스토리를 만드십시오.",
    "You don’t need any programming skills to build your chatbot in WeChat. Use the drag-and-drop builder to create your conversation Story.": "WeChat에서 챗봇을 구축하는 데 프로그래밍 기술이 필요하지 않습니다. 끌어서 놓기 빌더를 사용하여 대화 스토리를 만드십시오.",
    "You don’t need any programming skills to build your chatbot in WhatsApp. Use the drag-and-drop builder to create your conversation Story.": "WhatsApp에서 챗봇을 구축하는 데 프로그래밍 기술이 필요하지 않습니다. 끌어서 놓기 빌더를 사용하여 대화 스토리를 만드십시오.",
    "You have created a new bot, start working by adding interactions": "새 봇을 만들었습니다. 상호작용을 추가하여 작업을 시작하세요.",
    "You have created a new flow, start working by adding interactions": "새 흐름을 만들었습니다. 상호 작용을 추가하여 작업을 시작하세요.",
    "You have reached the limit of Stripe Prices for this plan.": "이 플랜의 스트라이프 가격 한도에 도달했습니다.",
    "You haven’t created any templates yet": "아직 템플릿을 만들지 않았습니다.",
    "You may lose the bot users, are you sure you want to unlink this bot? Please enter UNLINK to proceed.": "봇 사용자를 잃을 수 있습니다. 이 봇의 연결을 해제하시겠습니까? 계속하려면 UNLINK를 입력하십시오.",
    "You may lose the bot users, are you sure you want to unlink this channel? Please enter UNLINK to proceed.": "봇 사용자를 잃을 수 있습니다. 이 채널을 연결 해제하시겠습니까? 계속하려면 UNLINK를 입력하십시오.",
    "You may not have permission to view this template.": "이 템플릿을 볼 수 있는 권한이 없을 수 있습니다.",
    "You must NOT send more than one message": "하나 이상의 메시지를 보내면 안 됩니다.",
    "You must have a live chat integration set to receive the message, and only the selected live chat integration provider will receive the message.": "메시지를 수신하려면 라이브 채팅 통합이 설정되어 있어야 하며 선택한 라이브 채팅 통합 제공자만 메시지를 수신합니다.",
    "You need to add an url button with the system field for website address.": "웹사이트 주소에 대한 시스템 필드가 있는 URL 버튼을 추가해야 합니다.",
    "You need to connect Stripe Account to receive payment": "결제를 받으려면 Stripe 계정을 연결해야 합니다.",
    "You need to enter DELETE to proceed.": "계속하려면 DELETE를 입력해야 합니다.",
    "You need to enter DISABLE to proceed.": "계속하려면 DISABLE을 입력해야 합니다.",
    "You need to enter LINK to proceed.": "계속하려면 LINK를 입력해야 합니다.",
    "You need to enter OVERWRITE to proceed.": "계속하려면 OVERWRITE를 입력해야 합니다.",
    "You need to enter UNLINK to proceed.": "계속하려면 UNLINK를 입력해야 합니다.",
    "You need to select at least one sub flow.": "하나 이상의 하위 흐름을 선택해야 합니다.",
    "You should only use this for issues that cannot be resolved within 24 hours window": "24시간 내에 해결할 수 없는 문제에 대해서만 사용해야 합니다.",
    "You won’t be able to copy, clone or edit the flow blocks.": "흐름 블록을 복사, 복제 또는 편집할 수 없습니다.",
    "You won’t be able to make a new template from this template contents.": "이 템플릿 콘텐츠에서 새 템플릿을 만들 수 없습니다.",
    "You won’t be able to view flow design and blocks.": "흐름 디자인 및 블록을 볼 수 없습니다.",
    "YouTube Video Id": "YouTube 동영상 ID",
    "YouTube Video": "유튜브 비디오",
    "Your Cost Price": "비용 가격",
    "Your Facebook page could be blocked if you send message for other purpose. Do not continue if you are not sure.": "다른 목적으로 메시지를 보내면 Facebook 페이지가 차단될 수 있습니다. 확실하지 않으면 계속하지 마십시오.",
    "Your PayPal Email": "PayPal 이메일",
    "Your Ref URL": "귀하의 참조 URL",
    "Your authorized websites list. The limit is 50 websites.": "승인된 웹사이트 목록입니다. 한도는 50개 웹사이트입니다.",
    "Your bots and channels": "봇 및 채널",
    "Your business email address": "비즈니스 이메일 주소",
    "Your current workspace": "현재 작업 공간",
    "Your order ID will appear as": "주문 ID는 다음과 같이 표시됩니다.",
    "Your response will be sent directly to &lt;Your Business": "귀하의 답변은 &lt;귀하의 비즈니스&gt;로 직접 전송됩니다.",
    "Your store customers will use this information to contact you.": "매장 고객은 이 정보를 사용하여 연락할 것입니다.",
    "Youtube Video Links": "유튜브 비디오 링크",
    "Zapi": "자피",
    "Zapier moves info between your web apps automatically, so you can focus on your most important work.": "Zapier는 웹 앱 간에 정보를 자동으로 이동하므로 가장 중요한 작업에 집중할 수 있습니다.",
    "Zero or more of a": "0개 이상",
    "Zero or one of a": "0 또는 다음 중 하나",
    "Zoho Action": "Zoho Action",
    "Zoho account disconnected": "Zoho 계정 연결 해제",
    "Zoho": "Zoho",
    "Zoom In": "확대",
    "Zoom Out": "축소",
    "Zoom": "줌",
    "a Cloudinary account": "Cloudinary 계정",
    "add Footer": "바닥글 추가",
    "add Header": "헤더 추가",
    "add note ...": "메모를 추가 ...",
    "add note for this trigger": "이 트리거에 대한 메모 추가",
    "add payment description": "결제 설명 추가",
    "admin actions": "관리자 작업",
    "after 1 hour.": "1 시간 후.",
    "after a previous message": "이전 메시지 후",
    "after a user is subscribed to this sequence": "사용자가 이 시퀀스를 구독한 후",
    "after payment succeeded": "결제 성공 후",
    "after subscriber clicks the button or quick reply.": "구독자가 버튼 또는 빠른 답장을 클릭한 후.",
    "after": "~ 후에",
    "all conditions": "모든 조건",
    "all conditions?": "모든 조건?",
    "all of the following conditions?": "다음 조건 모두?",
    "all users receiving text messages or emails must have given their consent.": "문자 메시지 또는 이메일을 수신하는 모든 사용자는 동의해야 합니다.",
    "and also match the conditions if any.": "또한 조건이 있는 경우 일치합니다.",
    "and you must use business email address with the same domain as your business website": "비즈니스 웹사이트와 동일한 도메인의 비즈니스 이메일 주소를 사용해야 합니다.",
    "and you will see a list of shops connected to your account.": "계정에 연결된 상점 목록이 표시됩니다.",
    "and": "그리고",
    "any condition": "어떤 조건",
    "any conditions?": "어떤 조건?",
    "any day": "모든 일",
    "any of the following conditions?": "다음 조건 중 하나입니까?",
    "app.chatwoot.com": "app.chatwoot.com",
    "at Field Time": "현장 시간에",
    "attempts": "시도",
    "auto recharge with": "자동 충전",
    "back": "뒤쪽에",
    "base64 decode": "base64 디코드",
    "base64 encode": "base64 인코딩",
    "based on bot user’s timezone.": "봇 사용자의 시간대를 기반으로 합니다.",
    "based on": "기반으로",
    "before": "~ 전에",
    "between": "~ 사이",
    "board name": "보드 이름",
    "bot per channel": "채널당 봇",
    "bot users": "봇 사용자",
    "bots": "봇",
    "card": "카드",
    "cards": "카드",
    "click Catalog > Items, and find the item you want to mention.": "카탈로그 &gt; 항목을 클릭하고 언급할 항목을 찾습니다.",
    "click to upload": "업로드하려면 클릭",
    "columns will be ignored.": "열은 무시됩니다.",
    "columns will be imported.": "열을 가져옵니다.",
    "comments": "코멘트",
    "compared to": "에 비해",
    "contains": "포함",
    "created by you": "당신이 만든",
    "created": "만들어진",
    "csv file with a size less than": "크기가 다음보다 작은 csv 파일",
    "date between": "사이의 날짜",
    "date on": "날짜",
    "days": "날",
    "does not contain": "포함되어 있지 않다",
    "e.g., business is closed for the weekend, issue requires >24 hours to resolve": "예: 주말에는 업무가 중단되며 문제를 해결하려면 &gt;24시간이 필요합니다.",
    "each time opened": "열 때마다",
    "email": "이메일",
    "empty key, insert": "빈 키, 삽입",
    "empty key, no change": "빈 키, 변경 없음",
    "ends with": "로 끝나다",
    "entire order.": "전체 주문.",
    "equal to": "동일",
    "equal": "동일한",
    "every 160 characters will be counted as one message part.": "160자마다 하나의 메시지 부분으로 계산됩니다.",
    "fifth time": "다섯 번째",
    "finnish": "핀란드어",
    "fires": "화재",
    "first time opened": "처음 열었다",
    "first time": "처음으로",
    "flow name or sub flow ns": "흐름 이름 또는 하위 흐름 ns",
    "flows": "흐름",
    "for Line account": "라인 계정용",
    "for Paypal account": "페이팔 계정",
    "for a ChatWoot account": "ChatWoot 계정의 경우",
    "for a FreshChat account": "FreshChat 계정의 경우",
    "for a Front account": "Front 계정의 경우",
    "for a Intercom account": "인터콤 계정의 경우",
    "for a JivoChat account": "JivoChat 계정의 경우",
    "for a Message Media account": "메시지 미디어 계정의 경우",
    "for a MongoDB Cloud account": "MongoDB 클라우드 계정의 경우",
    "for a SendGrid account": "SendGrid 계정의 경우",
    "for a SignalWire account": "SignalWire 계정의 경우",
    "for a Twilio account": "Twilio 계정의 경우",
    "for a wechat account or use": "wechat 계정 또는 사용을 위해",
    "for a wechat account": "위챗 계정의 경우",
    "for account": "계정을 위해",
    "format a datetime field": "날짜/시간 필드 형식 지정",
    "fourth time": "네 번째",
    "from Sub Flow": "하위 흐름에서",
    "from formatted text": "서식 있는 텍스트에서",
    "generate random number": "난수 생성",
    "generate random text": "임의의 텍스트 생성",
    "get text after another text": "다른 텍스트 다음에 텍스트 가져오기",
    "get text after last occur of another text": "다른 텍스트가 마지막으로 발생한 후 텍스트 가져오기",
    "get text before another text": "다른 텍스트보다 먼저 텍스트 가져오기",
    "get text before last occur of another text": "다른 텍스트가 마지막으로 발생하기 전에 텍스트 가져오기",
    "get text length": "텍스트 길이 얻기",
    "greater than or equal to": "보다 크거나 같음",
    "greater than or equal": "크거나 같음",
    "greater than": "~보다 큰",
    "has any of the following": "다음 중 하나를 갖는다",
    "has any value": "가치가 있다",
    "has changed and contains": "변경되어 포함되어 있습니다.",
    "has changed and date on": "변경 및 날짜",
    "has changed and does not contain": "변경되었으며 포함되지 않은",
    "has changed and ends with": "로 변경되어 종료됩니다.",
    "has changed and hour after": "변경 및 시간 후",
    "has changed and hour before": "변경되었으며 한 시간 전에",
    "has changed and hour is": "바뀌었고 시간은",
    "has changed and is Friday": "변경되어 금요일입니다",
    "has changed and is Monday": "변경되어 월요일입니다",
    "has changed and is Saturday": "변경되어 토요일입니다",
    "has changed and is Sunday": "변경되어 일요일입니다",
    "has changed and is Thursday": "변경되어 목요일입니다",
    "has changed and is Tuesday": "변경되어 화요일입니다",
    "has changed and is Wednesday": "변경되어 수요일입니다",
    "has changed and is empty": "변경되어 비어 있습니다.",
    "has changed and is false": "변경되었으며 거짓입니다.",
    "has changed and is not": "변했고 변하지 않았다",
    "has changed and is true": "변했고 사실이다",
    "has changed and is weekday": "변경되어 평일입니다",
    "has changed and is weekend": "바뀌었고 주말입니다",
    "has changed and items count equal to": "변경되었으며 항목 수는 다음과 같습니다.",
    "has changed and items count greater than or equal to": "이(가) 변경되었으며 항목 수는 다음보다 크거나 같습니다.",
    "has changed and items count greater than": "이(가) 변경되었으며 항목 수는 다음보다 큽니다.",
    "has changed and items count less than or equal to": "이 변경되었으며 항목 개수가 다음보다 작거나 같습니다.",
    "has changed and items count less than": "변경되었으며 항목 수는 다음보다 적습니다.",
    "has changed and items count not equal to": "이(가) 변경되었으며 항목 개수가 다음과 같지 않습니다.",
    "has changed and matches pattern": "변경되어 패턴과 일치함",
    "has changed and minute after": "변경되었으며 분 후",
    "has changed and minute before": "변경되었으며 분 전에",
    "has changed and minute is": "바뀌었고 분은",
    "has changed and starts with": "변경되어 시작됩니다.",
    "has changed and time after": "변경 및 시간 후",
    "has changed and time before": "이전 시간이 변경되었습니다.",
    "has changed to after": "이후로 변경되었습니다",
    "has changed to any value": "임의의 값으로 변경되었습니다.",
    "has changed to before": "이전으로 변경되었습니다",
    "has changed to exactly": "로 정확히 변경되었습니다",
    "has changed to greater than or equal to": "이상으로 변경되었습니다.",
    "has changed to greater than": "이상으로 변경되었습니다.",
    "has changed to less than or equal to": "이하로 변경되었습니다.",
    "has changed to less than": "미만으로 변경되었습니다.",
    "has changed to": "로 변경되었습니다",
    "has item matched with key value": "키 값과 일치하는 항목이 있음",
    "has item matched with key": "키와 일치하는 항목이 있음",
    "has item matched with value": "값과 일치하는 항목이 있음",
    "header is not found in the csv file.": "csv 파일에서 헤더를 찾을 수 없습니다.",
    "hour after": "시간 후",
    "hour before": "한 시간 전에",
    "hour is": "시간은",
    "hours": "시간",
    "how many people that are not bot users who was tagged": "태그가 지정된 봇 사용자가 아닌 사람의 수",
    "how many users was tagged": "태그된 사용자 수",
    "https://evolutionapi.talkhub.me/docs/": "https://evolutionapi.talkhub.me/docs/",
    "if all required parameters value present": "모든 필수 매개변수 값이 있는 경우",
    "if answer is incorrect": "답변이 잘못된 경우",
    "if duplicate keys exist, the last matching item will be used": "중복 키가 있으면 마지막으로 일치하는 항목이 사용됩니다.",
    "if not all required parameters value present": "모든 필수 매개변수 값이 존재하지 않는 경우",
    "if the Product Retailer Id is matched with sku": "제품 소매업체 ID가 sku와 일치하는 경우",
    "if you want to stop your bot or": "봇을 중지하거나",
    "ignore non text values": "텍스트가 아닌 값 무시",
    "ignore the item if value is null": "값이 null이면 항목 무시",
    "in accordance with Facebook Messenger Policy": "페이스북 메신저 정책에 의거",
    "in last 24 hours": "지난 24시간 동안",
    "in last 7 days": "지난 7일 동안",
    "in stock": "재고",
    "in the Trigger": "트리거에서",
    "in": "~에",
    "including but not limited to subscription offers, deals, coupons, discounts or content produced by or that promotes a third party": "구독 제안, 거래, 쿠폰, 할인 또는 제3자가 제작했거나 제3자를 홍보하는 콘텐츠를 포함하되 이에 국한되지 않습니다.",
    "input value with multiple lines": "여러 줄의 입력 값",
    "input value": "입력 값",
    "invalid key, return empty": "잘못된 키, 비어 있음 반환",
    "is Friday": "금요일이다",
    "is Monday": "월요일이다",
    "is Saturday": "토요일이다",
    "is Sunday": "일요일이다",
    "is Thursday": "목요일이다",
    "is Tuesday": "화요일이다",
    "is Wednesday": "수요일이다",
    "is anything": "무엇이든",
    "is dynamically generated and will expire in 2 days after generated.": "동적으로 생성되며 생성 후 2일 후에 만료됩니다.",
    "is empty": "비었다",
    "is equal to": "동일하다",
    "is false": "거짓이다",
    "is greater than or equal": "크거나 같음",
    "is greater than": "보다 크다",
    "is less than or equal": "작거나 같음",
    "is less than": "보다 작다",
    "is not equal to": "같지 않다",
    "is not": "아니다",
    "is required": "필수",
    "is true": "사실이다",
    "is weekday": "평일이다",
    "is weekend": "주말이다",
    "is": "~이다",
    "item": "안건",
    "items count equal to": "항목 수는 다음과 같습니다.",
    "items count greater than or equal to": "항목 수는 다음보다 크거나 같습니다.",
    "items count greater than": "다음보다 큰 항목 수",
    "items count less than or equal to": "항목 수는 다음보다 작거나 같습니다.",
    "items count less than": "항목 수는 다음보다 적습니다.",
    "items count not equal to": "항목 개수가 같지 않음",
    "items": "항목",
    "join the item value with comma ,": "항목 값을 쉼표로 결합하십시오.",
    "join with -": "~와 함께하다",
    "join with comma ,": "쉼표로 결합 ,",
    "key \"abc\" not exist, return empty": "키 &quot;abc&quot;가 존재하지 않습니다. 빈 값을 반환합니다.",
    "key \"name\" not exist, return empty": "키 &quot;이름&quot;이 존재하지 않습니다. 빈 값을 반환합니다.",
    "key exists, no change": "키 존재, 변경 없음",
    "key exists, update value": "키 존재, 값 업데이트",
    "key found, remove the item": "키를 찾았습니다. 항목을 제거하세요.",
    "key found, return value": "찾은 키, 반환 값",
    "key not exist, insert": "키가 존재하지 않음, 삽입",
    "key not exist, no change": "키가 존재하지 않음, 변경 없음",
    "key not exist, return empty": "키가 존재하지 않음, 비어 있음 반환",
    "key not found, no change": "키를 찾을 수 없음, 변경 없음",
    "key value matched, remove matched item": "키 값 일치, 일치 항목 제거",
    "key value matched, remove the item": "일치하는 키 값, 항목 제거",
    "key value not matched, no change": "키 값이 일치하지 않음, 변경 없음",
    "length characters beginning from start": "시작부터 시작하는 길이 문자",
    "less than or equal to": "이하",
    "less than or equal": "보다 작거나 같음",
    "less than": "미만",
    "library": "도서관",
    "map to": "에 매핑",
    "match all conditions": "모든 조건 일치",
    "match any conditions": "어떤 조건과도 일치",
    "matched rows": "일치하는 행",
    "may result in your page being suspended by Facebook.": "Facebook에서 페이지를 일시 중지할 수 있습니다.",
    "members": "회원",
    "minute after": "분 후",
    "minute before": "분 전",
    "minute is": "분은",
    "minutes ago": "몇분 전에",
    "minutes": "분",
    "missing value": "누락된 값",
    "month": "월",
    "must have a Content Type that fits the message’s purpose": "메시지의 목적에 맞는 콘텐츠 유형이 있어야 합니다.",
    "name": "이름",
    "nodes": "노드",
    "not equal to": "같지 않다",
    "not equal": "같지 않다",
    "not in": "안에 없다",
    "number of products": "제품 수",
    "number value": "숫자 값",
    "of this mini-app.": "이 미니 앱의.",
    "of your website pages which you want to display this widget": "이 위젯을 표시하려는 웹사이트 페이지",
    "of your website pages which you want to display this widget.": "이 위젯을 표시하려는 웹사이트 페이지의",
    "of your website pages which you want to send the custom payload": "맞춤 페이로드를 보내려는 웹사이트 페이지의",
    "on": "~에",
    "one of the following keywords": "다음 키워드 중 하나",
    "one of the results": "결과 중 하나",
    "optional": "선택 과목",
    "per month": "달마다",
    "phone": "핸드폰",
    "please make sure PCI mode is enabled in Twilio console.": "Twilio 콘솔에서 PCI 모드가 활성화되어 있는지 확인하십시오.",
    "points": "포인트들",
    "previous period": "이전 기간",
    "price value": "가격 가치",
    "privacy policy": "개인 정보 정책",
    "product name": "상품명",
    "property address (Auto)": "숙소 주소(자동)",
    "property image (Auto)": "속성 이미지(자동)",
    "receive any messages from the flow": "흐름에서 모든 메시지 수신",
    "receiver to continue next step": "다음 단계를 계속하는 수신기",
    "recording url": "녹음 URL",
    "records ignored as invalid data": "유효하지 않은 데이터로 무시된 레코드",
    "remove the first item": "첫 번째 항목을 제거",
    "remove the second item": "두 번째 항목을 제거",
    "replace string case sensitive": "대소문자를 구분하는 문자열 바꾸기",
    "replace string": "문자열 바꾸기",
    "request automatically when we receive a 401 response?": "401 응답을 받으면 자동으로 요청하시겠습니까?",
    "requests": "요청",
    "return all JSON data": "모든 JSON 데이터 반환",
    "return all item values by key \"name\"": "키 &quot;이름&quot;으로 모든 항목 값 반환",
    "return all properties": "모든 속성 반환",
    "return new array with \"id:name\" key value pair": "&quot;id:name&quot; 키 값 쌍이 있는 새 배열 반환",
    "return only the item values": "항목 값만 반환",
    "return sequence array keys": "시퀀스 배열 키 반환",
    "return the first item value": "첫 번째 항목 값을 반환",
    "return the first item": "첫 번째 항목 반환",
    "return the item values": "항목 값을 반환",
    "return the last item value": "마지막 항목 값을 반환",
    "return the last item": "마지막 항목 반환",
    "return the last two items": "마지막 두 항목을 반환",
    "return the second item": "두 번째 항목 반환",
    "return the third item": "세 번째 항목 반환",
    "return value by key of second item": "두 번째 항목의 키로 반환 값",
    "return value by key": "키로 반환 값",
    "reverse the items": "아이템 뒤집기",
    "rows will be imported.": "행을 가져옵니다.",
    "scroll down to the “Add Messenger to your website” section and click the “Get started” button.": "&quot;웹사이트에 Messenger 추가&quot; 섹션까지 아래로 스크롤하고 &quot;시작하기&quot; 버튼을 클릭합니다.",
    "second time": "두번째",
    "seconds": "초",
    "select a category": "카테고리 선택",
    "select your Facebook Business account,": "Facebook 비즈니스 계정을 선택하고",
    "selected collections.": "선택한 컬렉션.",
    "selected products.": "선택한 제품.",
    "sender to continue next step": "발신자가 다음 단계를 계속하려면",
    "set to": "로 설정",
    "shortcut name": "바로가기 이름",
    "since Messenger will remember you after your first visit.": "메신저는 첫 방문 후 당신을 기억하기 때문입니다.",
    "so the count will be approximate.": "따라서 카운트는 근사치입니다.",
    "solve any problems with your workspace.": "작업 공간의 문제를 해결하십시오.",
    "sort items by item value": "항목 값으로 항목 정렬",
    "sort items by value of item": "항목 값으로 항목 정렬",
    "sort items by value of key bar": "키 표시줄의 값을 기준으로 항목 정렬",
    "sort items by value of key foo": "키 foo의 값으로 항목 정렬",
    "start position in text, counting from zero.": "0부터 세는 텍스트의 시작 위치입니다.",
    "starts with": "~로 시작하다",
    "sub string": "하위 문자열",
    "sum of the item value by key": "키별 항목 값 합계",
    "targeted users, that match all of the following conditions:": "다음 조건을 모두 충족하는 대상 사용자:",
    "terms and conditions": "이용 약관",
    "text content to attach...": "첨부할 텍스트 내용...",
    "text value": "텍스트 값",
    "that match all of the following conditions": "다음 조건을 모두 충족하는",
    "the bot users will be automatically removed if the last interaction time older than :num days": "마지막 상호 작용 시간이 :num 일보다 오래된 경우 봇 사용자가 자동으로 제거됩니다.",
    "the bot users will be removed based on the last interaction time from earliest.": "봇 사용자는 가장 빠른 시간부터 마지막 상호 작용 시간을 기준으로 제거됩니다.",
    "the following Protected Sub flows are included in this bot.": "다음과 같은 보호된 하위 흐름이 이 봇에 포함됩니다.",
    "the normal keywords will be ignored": "일반 키워드는 무시됩니다.",
    "the returned text will start at the": "반환된 텍스트는",
    "the text returned will contain at most": "반환된 텍스트에는 최대",
    "third time": "세번째",
    "this link": "이 링크",
    "this trigger to go off every year.": "이 방아쇠는 매년 꺼집니다.",
    "time after": "시간 후",
    "time before": "전에 시간",
    "time between": "사이의 시간",
    "time now": "지금이 시간",
    "title must not be empty": "제목은 비워둘 수 없습니다.",
    "to New Canvas.": "새 캔버스에.",
    "to URL friendly slug": "URL 친화적인 슬러그",
    "to add new Facebook pages and Instagram.": "새로운 Facebook 페이지와 Instagram을 추가합니다.",
    "to lower case": "소문자로",
    "to upper case": "대문자로",
    "to your value": "당신의 가치에",
    "to your value.": "당신의 가치에.",
    "to": "에게",
    "today": "오늘",
    "tomorrow": "내일",
    "topic name": "주제 이름",
    "transfer status": "이전 상태",
    "trim text": "텍스트 다듬기",
    "type to create": "생성할 입력",
    "up to 60 characters": "최대 60자",
    "updated on": "에 업데이트됨",
    "updated": "업데이트",
    "url decode": "URL 디코드",
    "url encode": "URL 인코딩",
    "use -- at the end of the link": "사용 -- 링크 끝에서",
    "used": "사용된",
    "username or anything else.": "사용자 이름 또는 기타.",
    "users created": "생성된 사용자",
    "users updated": "사용자 업데이트",
    "users": "사용자",
    "validating the user input for question": "질문에 대한 사용자 입력 유효성 검사",
    "value for password": "비밀번호 값",
    "value for token": "토큰의 가치",
    "value for username": "사용자 이름 값",
    "value matched, remove all matched items": "일치하는 값, 모든 일치 항목 제거",
    "value matched, remove the item": "일치하는 값, 항목 제거",
    "value not matched, no change": "값이 일치하지 않음, 변경 없음",
    "value": "값",
    "when One Time Token enabled": "일회성 토큰이 활성화된 경우",
    "when a person sees it on your website for the first time.": "사람이 귀하의 웹 사이트에서 처음으로 그것을 볼 때.",
    "when the event happens": "이벤트가 발생하면",
    "who interacted with you via Messenger over 24 hours ago.": "24시간 전에 메신저를 통해 귀하와 상호 작용한 사람.",
    "will be added to": "에 추가됩니다",
    "will be replaced with random digit between": "사이의 임의의 숫자로 대체됩니다.",
    "will be replaced with random lowercase letter between": "사이에 임의의 소문자로 대체됩니다.",
    "will be replaced with random uppercase letter between": "사이의 임의의 대문자로 대체됩니다.",
    "will be replaced with": "로 교체됩니다",
    "will be taken off each eligible product in an order": "주문 시 각 적격 제품에서 제외됩니다.",
    "will be used as variable.": "변수로 사용됩니다.",
    "will generate something like this": "이와 같은 것을 생성합니다",
    "with content": "내용으로",
    "with specific affiliate’s ID": "특정 제휴사의 ID로",
    "with": "~와 함께",
    "year": "년도",
    "yesterday": "어제",
    "you can POST the Json Payload to the url": "URL에 Json 페이로드를 게시할 수 있습니다.",
    "you can add a prefix or suffix to create IDs like": "접두사 또는 접미사를 추가하여 다음과 같은 ID를 만들 수 있습니다.",
    "you can also choose to process the button and skip the question": "버튼을 처리하고 질문을 건너뛰도록 선택할 수도 있습니다.",
    "you can choose to ignore the button and trigger a no match event to the question": "버튼을 무시하고 질문에 일치하지 않는 이벤트를 트리거하도록 선택할 수 있습니다.",
    "you can pass the parameters in the url": "URL에 매개변수를 전달할 수 있습니다.",
    "your custom domain": "사용자 정의 도메인",
    "your widget to specified Custom Field": "지정된 사용자 정의 필드에 대한 위젯"
}